<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Oscar Guedez Noticias</title>
    <link>https://elcaribe.com.do</link>
    <description>
         Bienvenido a Oscar Guedez Noticias, el podcast basado en los artículos semanales de Oscar Guedez, periodista y consultor en comunicación estratégica y sostenibilidad.

Cada episodio ofrece un análisis contextual, profundo y reflexivo sobre los temas clave del momento: reputación corporativa, sostenibilidad empresarial, gobernanza, comunicación institucional y opinión pública.

Una conversación directa y amena, para entender el presente con claridad. Escúchalo cada semana, y no olvides leer los artículos completos de Oscar en el diario El Caribe.
    </description>
    <language>es</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Oscar Guedez Noticias | Comunicación, sostenibilidad y análisis</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Oscar Guedez Noticias, el podcast basado en los artículos semanales de Oscar Guedez, periodista y consultor en comunicación estratégica y sostenibilidad.

Cada episodio ofrece un análisis contextual, profundo y reflexivo sobre los temas clave del momento: reputación corporativa, sostenibilidad empresarial, gobernanza, comunicación institucional y opinión pública.

Una conversación directa y amena, para entender el presente con claridad. Escúchalo cada semana, y no olvides leer los artículos completos de Oscar en el diario El Caribe.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <!-- Fixed the image URL -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/Oscar_Guedez/logo.png" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/Oscar_Guedez/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->

  
<item>
  <title>Irán y Estados Unidos: ¿nueva oportunidad para el acuerdo nuclear?</title>
  <description>En este episodio de "Oscar Guedez Noticias", Carlos y Toni se sumergen en las complejidades de las negociaciones entre Irán y Estados Unidos sobre el programa nuclear iraní. Analizan el delicado equilibrio de poder en el Medio Oriente, la influencia de potencias como Israel, Arabia Saudita, Rusia y China, y el papel activo de la Unión Europea en la mediación de esta crisis. A medida que desentrañan las tensiones que han marcado las relaciones internacionales en la región, los anfitriones reflexionan sobre las implicaciones de un posible fracaso en estas negociaciones y cómo las decisiones de líderes pueden repercutir en la estabilidad y el bienestar de millones. Acompáñanos en este análisis profundo y crítico, y no olvides seguir el trabajo de Oscar Guedez para más perspectivas sobre estos temas cruciales.</description>
  <pubDate>Thu, 29 May 2025 17:56:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Kb5H9KypcPO-v2EtAfo6KiB60EADQH68" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748541412067</guid>
</item>

</channel>
</rss>
