<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Conduciendo al Futuro</title>
    <link>https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/</link>
    <description>Conduciendo el Futuro es tu fuente de información exclusiva sobre la industria automotriz, diseñada para managers y líderes que quieren mantenerse a la vanguardia. En cada episodio, analizamos las últimas tendencias, exploramos innovaciones disruptivas y ofrecemos estrategias de gestión que impulsan el éxito en un sector en constante evolución. Desde entrevistas con expertos hasta reportajes de actualidad, este podcast te brinda las herramientas para transformar desafíos en oportunidades y liderar el cambio en tu organización. ¡Acompáñanos y acelera hacia el futuro del motor de negocios!</description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Conduciendo al Futuro</itunes:author>
    <itunes:summary>Conduciendo el Futuro es tu fuente de información exclusiva sobre la industria automotriz, diseñada para managers y líderes que quieren mantenerse a la vanguardia. En cada episodio, analizamos las últimas tendencias, exploramos innovaciones disruptivas y ofrecemos estrategias de gestión que impulsan el éxito en un sector en constante evolución. Desde entrevistas con expertos hasta reportajes de actualidad, este podcast te brinda las herramientas para transformar desafíos en oportunidades y liderar el cambio en tu organización. ¡Acompáñanos y acelera hacia el futuro del motor de negocios!</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta.falcon@gmail.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/resized_podcast_cover.png" />
    
    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <!-- Example item (episode) -->   


<item>
  <title>"Confrontación Global: Desafíos y Oportunidades en la Industria Automotriz"</title>
  <description>Bienvenidos a "Conduciendo el Futuro", el podcast diario donde Enzo y Alex te mantienen al tanto de las noticias más relevantes del mundo automotriz. Acompáñanos mientras desglosamos los desafíos actuales que enfrenta la industria, desde la presión de los fabricantes chinos hasta las últimas innovaciones y movimientos estratégicos de empresas como Hyundai, VinFast, Honda y Porsche. Con un análisis profundo y datos impactantes, nuestro objetivo es ofrecerte un boletín informativo que no solo te mantenga informado, sino que también te ayude a entender las implicaciones detrás de cada noticia. ¡Súbete y acompáñanos a explorar el futuro del motor!</description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 21:21:00 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11vK61I9DMS3BeTjzOAF2EuHG6-csWgD5" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1739740860940</guid>
</item>

</channel>
</rss>
