<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Newsletter to Podcast</title>
    <link>https://newsletter2podcast.com</link>
    <description>A description of the podcast feed generated from your newsletter.</description>
    <language>en</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Acosta</itunes:author>
    <itunes:subtitle>A subtitle for your podcast</itunes:subtitle>
    <itunes:summary>A longer summary that explains what the podcast is about.</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>acosta@example.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    <itunes:image href="https://example.com/image.jpg" />
    
    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://newsletter2podcast.com/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <!-- Example item (episode) -->
    <item>
      <title>Newsletter Issue #1</title>
      <description>This is the description for issue #1.</description>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 10:00:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">issue-1</guid>
      <enclosure url="https://example.com/audio/issue1.mp3" length="12345678" type="audio/mpeg" />
      <itunes:duration>00:15:30</itunes:duration>
    </item>
    
  
<item>
  <title>"Conduciendo el Futuro: Innovaciones y Tendencias en el Sector Automotriz"</title>
  <description>¡Bienvenidos a "Conduciendo el Futuro"! Este podcast es tu compañero ideal para explorar las últimas novedades del sector automotriz y temas relacionados, diseñado especialmente para líderes y profesionales que buscan mantenerse informados. En cada episodio, te ofrecemos un boletín de noticias personalizado que se adapta a tus intereses y necesidades, asegurando que esté al día con las tendencias más importantes que impactan la industria. 

Adéntrate con nosotros en discusiones sobre movilidad económica, el papel transformador de la inteligencia artificial en la toma de decisiones, el fascinante mercado de coches de colección y el ascenso económico de Asia. También exploraremos innovaciones en el acceso a la salud, con historias inspiradoras de líderes como Jonathan Sudharta de Halodoc. Únete a nuestro viaje hacia el futuro y suscríbete para no perderte nuestras actualizaciones personalizadas. ¡Prepárate para conducir hacia el conocimiento y la innovación!</description>
  <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 09:04:31 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XQpVlBXmkenhDi8IcFdgKc8sWjvngSrw" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1739091871795</guid>
</item>

</channel>
</rss>
