<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Conduciendo al Futuro</title>
    <link>https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/</link>
    <description>Conduciendo el Futuro es tu fuente de información exclusiva sobre la industria automotriz, diseñada para managers y líderes que quieren mantenerse a la vanguardia. En cada episodio, analizamos las últimas tendencias, exploramos innovaciones disruptivas y ofrecemos estrategias de gestión que impulsan el éxito en un sector en constante evolución. Desde entrevistas con expertos hasta reportajes de actualidad, este podcast te brinda las herramientas para transformar desafíos en oportunidades y liderar el cambio en tu organización. ¡Acompáñanos y acelera hacia el futuro del motor de negocios!</description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Conduciendo al Futuro</itunes:author>
    <itunes:summary>Conduciendo el Futuro es tu fuente de información exclusiva sobre la industria automotriz, diseñada para managers y líderes que quieren mantenerse a la vanguardia. En cada episodio, analizamos las últimas tendencias, exploramos innovaciones disruptivas y ofrecemos estrategias de gestión que impulsan el éxito en un sector en constante evolución. Desde entrevistas con expertos hasta reportajes de actualidad, este podcast te brinda las herramientas para transformar desafíos en oportunidades y liderar el cambio en tu organización. ¡Acompáñanos y acelera hacia el futuro del motor de negocios!</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta.falcon@gmail.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/resized_podcast_cover.png" />
    
    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <!-- Example item (episode) -->   


<item>
  <title>"Conduciendo el Futuro: Innovaciones y Desafíos en la Industria Automotriz"</title>
  <description>Bienvenidos a "Conduciendo el Futuro", el podcast diseñado para los líderes de la industria automotriz que buscan mantenerse al tanto de las últimas novedades y tendencias del sector. Cada episodio ofrece un boletín de noticias diario y personalizado, seleccionando las historias más relevantes que están dando forma al futuro de la movilidad. Desde innovaciones en inteligencia artificial hasta alianzas estratégicas y avances en la fabricación de vehículos eléctricos, exploramos cómo los principales actores de la industria, como Stellantis, Toyota y Ford, están redefiniendo la movilidad con sus iniciativas. Con entrevistas, análisis y discusiones profundas, "Conduciendo el Futuro" es tu fuente confiable para comprender los desafíos y oportunidades que se presentan en el horizonte del automovilismo. ¡Suscríbete y no te pierdas ninguna actualización!</description>
  <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 09:48:06 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OETXA2PwsRlnzyIN-wYAjEsD7tvVGUba" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1739094486037</guid>
</item>

</channel>
</rss>
