<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Conduciendo el Futuro</title>
    <link>https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/</link>
    <description>Conduciendo el Futuro es tu fuente de información exclusiva sobre la industria automotriz, diseñada para managers y líderes que quieren mantenerse a la vanguardia. En cada episodio, analizamos las últimas tendencias, exploramos innovaciones disruptivas y ofrecemos estrategias de gestión que impulsan el éxito en un sector en constante evolución. Desde entrevistas con expertos hasta reportajes de actualidad, este podcast te brinda las herramientas para transformar desafíos en oportunidades y liderar el cambio en tu organización. ¡Acompáñanos y acelera hacia el futuro del motor de negocios!</description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Conduciendo al Futuro</itunes:author>
    <itunes:summary>Conduciendo el Futuro es tu fuente de información exclusiva sobre la industria automotriz, diseñada para managers y líderes que quieren mantenerse a la vanguardia. En cada episodio, analizamos las últimas tendencias, exploramos innovaciones disruptivas y ofrecemos estrategias de gestión que impulsan el éxito en un sector en constante evolución. Desde entrevistas con expertos hasta reportajes de actualidad, este podcast te brinda las herramientas para transformar desafíos en oportunidades y liderar el cambio en tu organización. ¡Acompáñanos y acelera hacia el futuro del motor de negocios!</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta.falcon@gmail.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/resized_podcast_cover.png" />
    
    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <!-- Example item (episode) -->   


<item>
  <title>"Confrontación Global: Desafíos y Oportunidades en la Industria Automotriz"</title>
  <description>Bienvenidos a "Conduciendo el Futuro", el podcast diario donde Enzo y Alex te mantienen al tanto de las noticias más relevantes del mundo automotriz. Acompáñanos mientras desglosamos los desafíos actuales que enfrenta la industria, desde la presión de los fabricantes chinos hasta las últimas innovaciones y movimientos estratégicos de empresas como Hyundai, VinFast, Honda y Porsche. Con un análisis profundo y datos impactantes, nuestro objetivo es ofrecerte un boletín informativo que no solo te mantenga informado, sino que también te ayude a entender las implicaciones detrás de cada noticia. ¡Súbete y acompáñanos a explorar el futuro del motor!</description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 21:21:00 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11vK61I9DMS3BeTjzOAF2EuHG6-csWgD5" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1739740860940</guid>
</item>


<item>
  <title>"Desafíos en la Electrificación: Retos, Aranceles y Avances Tecnológicos en la Automoción"</title>
  <description>Bienvenidos a **Conduciendo el Futuro**, el podcast que te mantiene al día con las últimas noticias del apasionante mundo de la automoción. Cada día, Enzo y Alex te traen un análisis profundo sobre las tendencias y cambios que están transformando la industria, desde la electrificación de Volkswagen y Audi hasta los retos comerciales en Estados Unidos. Descubre los avances en tecnología de seguridad, los movimientos estratégicos de General Motors y la nueva gama EV4 de Kia, así como la innovación de Hyundai con su Future Strategy Division. Únete a nosotros para explorar cómo estas noticias impactan el presente y futuro del sector automovilístico, y no te pierdas un detalle de lo que está ocurriendo en las carreteras del mundo. ¡Suscríbete y mantente en la vanguardia de la movilidad!</description>
  <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 19:57:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1VxNF8D1g0YuUZjL_RNPN2_8jmLVXtA5c" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1739822224561</guid>
</item>


<item>
  <title>"Transformación Eléctrica: Estrategias y Alianzas que Definen el Futuro Automotriz"</title>
  <description>Bienvenidos a "Conduciendo el Futuro", el podcast diario donde Enzo y Alex te mantienen al tanto de las últimas novedades en el sector de la automoción. En cada episodio, analizamos las noticias más relevantes, desde la electrificación y la digitalización de los fabricantes hasta colaboraciones estratégicas y desarrollos tecnológicos innovadores. Si eres un líder o un apasionado del mundo del motor, este es tu espacio para estar siempre informado. Únete a nosotros y descubre cómo las empresas están dando forma al futuro del transporte. ¡Súbete al coche y arranquemos!</description>
  <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 21:50:46 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FqGDFqRJrjaODqMnrs48AAGKuQxNoBEd" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1739915446685</guid>
</item>


<item>
  <title>"Reviviendo Clásicos y Enfrentando la Competencia: El Futuro del Automóvil"</title>
  <description>Bienvenidos a "Conduciendo el Futuro", el podcast que te mantiene al día de las últimas novedades y tendencias en el fascinante mundo del automóvil. Acompáñanos en nuestras tertulias diarias donde exploramos todo, desde el auge de los coches de colección y la competencia en el mercado de vehículos eléctricos, hasta la influencia de la robótica y los cambios regulatorios. Con cada episodio, desmenuzamos historias impactantes, análisis profundos y perspectivas únicas para que no solo estés informado, sino también entretenido. Únete a nosotros y descubre cómo se está moldeando el futuro del sector automovilístico. ¡Tu viaje comienza aquí!</description>
  <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 22:03:43 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1K7ixQocvdCjc2CeNt3g0NbHufkLY-PyG" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740002623406</guid>
</item>


<item>
  <title>"Revoluciones y Retos: Últimas Novedades en el Mundo del Automóvil"</title>
  <description>Bienvenidos a nuestro podcast diario sobre el apasionante mundo del automóvil, donde exploramos las últimas novedades y análisis del sector. Acompáñanos mientras discutimos actualizaciones de software en coches eléctricos, resultados financieros de grandes marcas como Polestar, Mercedes-Benz y Renault, y las nuevas tendencias en movilidad sostenible. Desde emocionantes avances tecnológicos hasta desafíos en la industria, ofrecemos una visión clara y accesible de lo que está sucediendo en el mundo del motor. ¡Únete a nuestra charla entre amigos y mantente informado sobre el futuro de la movilidad!</description>
  <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 23:06:37 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HtrQmIVpgkpR4FA_goTHl2GIpshvfThL" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740092797575</guid>
</item>


<item>
  <title>"Transformaciones en la Automoción: Calidad, Innovación y Seguridad al Volante"</title>
  <description>Bienvenidos a "Conduciendo el Futuro", el podcast donde las últimas noticias del mundo automotriz se presentan de manera amena y sin excesos. Únete a Enzo y Alex mientras charlan sobre las innovaciones, desafíos y novedades de la industria, desde el rumbo de marcas icónicas como Audi y Mini, hasta los avances en electrificación y conducción autónoma. Con un enfoque fresco y coloquial, te traemos un boletín diario que te mantiene al día y entretenido, como si estuvieras conversando con amigos en tu bar favorito. ¡Súbete al auto de la actualidad automotriz con nosotros y no te pierdas nada!</description>
  <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 19:02:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=125vTugG0LX3hAaNjgWSCcJaEWGeJrgBl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740164577619</guid>
</item>


<item>
  <title>"Desafíos y Avances en la Electrificación: ¿Puede Europa Alcanzar sus Objetivos?"</title>
  <description>Bienvenidos a nuestro podcast diario sobre la actualidad del mundo del motor y la transición hacia la electrificación. En cada episodio, Enzo y Alex se sumergen en las últimas noticias, análisis y debates sobre el sector automotriz, desde los desafíos de cumplir con los objetivos de electrificación en Europa hasta innovaciones tecnológicas como la nueva estación de carga HYC1000 de Alpitronic. Hablamos de controversias, como el túnel privado de Wolfgang Porsche, y exploramos el lanzamiento de nuevos modelos eléctricos que prometen cambiar el mercado. Únete a nosotros para mantenerte informado y reflexionar sobre la evolución de la movilidad eléctrica y su impacto en el futuro del transporte. ¡Suscríbete y no te pierdas ninguna de nuestras conversaciones!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 19:34:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1B1uWDrO-E3hfyq-auWAmhLmWlLO7NJmi" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740252892181</guid>
</item>



<item>
  <title>Electrificación y Revolución: El Futuro de la Automoción en 2025</title>
  <description>Bienvenidos a nuestro podcast diario sobre automoción, donde desmenuzamos las noticias más relevantes del sector, tanto en España como a nivel internacional. En cada episodio, Enzo y Alex te llevan a través de un viaje lleno de información sobre las últimas innovaciones y estrategias de marcas como Mercedes-Benz, Honda y BYD, además de explorar la evolución del mercado hacia la electrificación, el hidrógeno y nuevas tecnologías. Con análisis profundo y un toque de humor, te mantendremos informado sobre las tendencias que están dando forma al futuro del motor. ¡Súbete con nosotros y no te pierdas nada de lo que está sucediendo en el fascinante mundo de la movilidad!</description>
  <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 15:25:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Ys2GQVZJdtJRNLwcEBNM1Ic5BnJmC4Bh" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740324321307</guid>
</item>


<item>
  <title>"Revolución Eléctrica: Novedades y Retos en la Industria Automotriz"</title>
  <description>Bienvenidos a nuestro podcast, tu destino diario para estar al tanto de las últimas novedades del mundo del automóvil. Únete a Alex y Enzo mientras desmenuzan las noticias más relevantes del sector, desde los sorprendentes lanzamientos de vehículos eléctricos en Europa hasta las tensiones en la industria automotriz en España. Hablamos de innovaciones, estrategias de marcas y los retos regulatorios que están moldeando el futuro de la movilidad. Con un enfoque en la accesibilidad, la competencia global y todo lo que está ocurriendo en el fascinante universo del motor, este podcast se convierte en tu referencia para seguir el ritmo vertiginoso de un mercado en constante evolución. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 21:53:30 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1g_10YF0t2T5oFKV98dqCAE8lgRtBWIL7" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740434010494</guid>
</item>


<item>
  <title>"Electrificación y Estrategias: Desafíos y Oportunidades en la Industria Automotriz Actual"</title>
  <description>En "Boletín de Motor", Enzo y Alex se sumergen en las últimas noticias del sector automotriz, con un enfoque especial en la electrificación, las tendencias de diseño, y los cambios en la industria a nivel global. Desde la batalla de los aranceles que amenaza la competitividad del Cupra Tavascan, hasta el debate sobre el verdadero lujo en la automoción planteado por Mercedes-Benz, cada episodio ofrece un análisis profundo de los retos y oportunidades que enfrenta el mercado. Con conversaciones que van desde la importancia de la imagen pública de Tesla hasta la búsqueda de nuevos líderes en Stellantis y Lucid Motors, los oyentes se mantienen informados sobre cómo estas dinámicas afectarán la conducción y la movilidad del futuro. ¡Únete a este viaje semanal y mantente al día con las novedades más relevantes del mundo del motor!</description>
  <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 22:27:19 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=12804lJDDQdbZANXmfe_DRHKnya0zvPUg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740608839486</guid>
</item>


<item>
  <title>"Rumbo al Futuro: Mazda Brilla, Nissan Busca Liderazgo y Tesla Revoluciona el Ride-Hailing"</title>
  <description>Bienvenidos a "Conduciendo el Futuro", el podcast donde exploramos las últimas novedades del mundo del motor con entusiasmo y cercanía. Cada episodio es un recorrido apasionante por las noticias más impactantes de la industria automotriz. Desde los récords de ventas de Mazda y la transformación de marcas como Audi y Skoda, hasta la ambiciosa incursión de Tesla en el mercado de ride-hailing, analizamos cómo las marcas se reinventan en un panorama en constante cambio. Únete a nosotros para comprender mejor la revolución automovilística actual y no te pierdas ninguna actualización sobre este fascinante sector. ¡Suscríbete y comparte!</description>
  <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 21:21:15 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BABtzaRwXH4jAN34JW6HfvT2J73C0YVl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740691275256</guid>
</item>


<item>
  <title>"Transformaciones en el Automóvil: Audi, el Modelo de Agencia y la Revolución de la Seguridad en Euro NCAP"</title>
  <description>
     Bienvenidos a nuestro podcast diario donde nos sumergimos en las noticias más relevantes del mundo del motor. 
       Cada episodio, Enzo y Alex analizan las últimas novedades que están sacudiendo el panorama automovilístico, 
       desde estrategias comerciales de marcas como Audi hasta cambios significativos en las evaluaciones de seguridad de Euro NCAP. 
       Nos centramos en cómo la digitalización y la seguridad están transformando la experiencia de compra y utilización de los vehículos 
       modernos. Únete a nosotros para estar al tanto de las tendencias, curiosidades y reflexiones sobre lo que está por venir en el 
       sector automovilístico. ¡No te lo pierdas!
  </description>
  <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:40:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QnxsdhVbq-RTSpLY34JWWDn_rV88lKjQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740775213035</guid>
</item>

<item>
  <title>"Conduciendo el Futuro: Tendencias en Innovación Automotriz, Desafíos de la Electrificación y Competencia Internacional"</title>
  <description>En el podcast "Conduciendo el Futuro", Enzo y Alex se sumergen en las últimas noticias y tendencias que están dando forma a la industria automotriz, desde las normativas europeas que impactan los precios de los vehículos hasta la creciente competencia de marcas chinas. Exploran cómo la Unión Europea está ajustando sus políticas para mantener la competitividad en un mercado que cada vez exige más electrificación y soluciones sostenibles. Además, analizan el fervor por los vehículos eléctricos, la evolución de la conducción autónoma y el caso de Noruega como modelo de éxito en la adopción de autos eléctricos. Cada episodio trae reflexiones profundas, datos relevantes y la invitación a seguir la conversación sobre el futuro de la movilidad. ¡Únete a ellos y mantente informado en esta emocionante transición!</description>
  <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 22:16:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=187zKjB3CpB9Xh0zB85PRutUPtMlXF2yV" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741040195642</guid>
</item>


<item>
  <title>Conduciendo el Futuro: Innovaciones en Automoción, Movilidad Eléctrica y Tecnologías Disruptivas</title>
  <description>Bienvenidos a "Al Volante", el podcast donde Enzo y Alex te traen las últimas novedades del mundo del motor, desde España y más allá. Cada episodio exploramos temas relevantes como la flexibilización de normativas de emisiones, planes de renovación de flotas, y los avances tecnológicos de marcas nacionales e internacionales. Desde coches eléctricos asequibles hasta innovaciones sorprendentes como drones lanzados desde vehículos, aquí discutimos cómo estos cambios impactan la industria automotriz y la vida diaria. Acompáñanos en este emocionante recorrido mientras reflexionamos sobre el futuro de la movilidad y los desafíos que enfrentamos.</description>
  <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 19:28:17 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19eUfFgVHSlWp96m9fLYTcf0TX-L4VkI8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741375697559</guid>
</item>






<item>
  <title>"Electrificación y Tendencias en la Industria Automotriz: Retos y Oportunidades"</title>
  <description>Bienvenidos a "Conduciendo el Futuro", el podcast donde exploramos las últimas novedades y tendencias en el sector automovilístico a nivel nacional e internacional. Únete a Enzo y Alex mientras analizan el impacto de la electrificación, los desafíos económicos y las estrategias de los principales grupos automovilísticos como Volkswagen, Toyota, y Ford. Desde el auge de fabricantes emergentes hasta la competencia feroz en el mercado global, cada episodio ofrece un análisis profundo y reflexiones sobre cómo la innovación y la tradición se entrelazan en este apasionante panorama. Acompáñanos en este viaje para descubrir cómo se está transformando el futuro de la movilidad y qué significa esto para nosotros como consumidores. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 08:30:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1bKzJ31KMLzDfPGYUr5o6OO3V6dhqqS--" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742027413617</guid>
</item>


<item>
  <title>"Conduciendo el Futuro: Innovaciones en Carga Ultrarrápida, Retos de Tesla y Movilidad Sostenible"</title>
  <description>Bienvenidos a "Conduciendo el Futuro", el podcast donde Enzo y Alex exploran lo último en el mundo del motor. Desde innovaciones en carga ultrarrápida para coches eléctricos hasta los últimos movimientos de gigantes como Tesla y Volkswagen, cada semana abordamos las noticias más relevantes en el sector automotriz, tanto en España como a nivel global. Únete a nuestras tertulias dinámicas mientras analizamos las tendencias que están redefiniendo la movilidad del futuro y cómo estas transformaciones impactarán en la vida diaria de los conductores. ¡Prepárate para un viaje lleno de sorpresas y descubrimientos sobre el futuro de la automoción!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 11:58:59 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XV-CVwhHBjouV0Ttk9QRCq_boYzTJQRc" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742644739956</guid>
</item>


<item>
  <title>"Conduciendo el Futuro: Innovaciones y Retos en el Mercado de Vehículos Eléctricos 2025"</title>
  <description>Bienvenidos a nuestro podcast semanal de automoción, donde Enzo y Alex exploran las noticias más apasionantes del mundo del automóvil. Desde los últimos lanzamientos de coches eléctricos hasta las innovaciones tecnológicas que redefinen la movilidad, profundizamos en la evolución del sector automovilístico global y nacional. Cada episodio ofrece análisis perspicaces sobre los desafíos y oportunidades que enfrentan marcas establecidas y emergentes, con un enfoque especial en temas cruciales como la entrada de nuevos actores en el mercado y la evolución de las regulaciones ambientales. Únete a nosotros y mantente al tanto de cómo estas historias impactan el futuro de la movilidad. ¡Conduce el futuro con nosotros!</description>
  <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 09:24:20 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1slPFZ5U0Z2lZfOUZWO1vKNVZUZu9frVl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1743240260423</guid>
</item>


<item>
  <title>**"Conduciendo el Futuro: Innovaciones y Desafíos en el Mercado Automotriz y la Movilidad Eléctrica"**</title>
  <description>Bienvenidos a "Conduciendo el Futuro", el podcast donde Enzo y Alex analizan las últimas novedades del mundo del motor, desde la evolución de los coches eléctricos hasta las tensiones comerciales globales. Únete a ellos mientras desmenuzan las noticias más relevantes de la industria automotriz, incluyendo cambios en la cúpula de grandes marcas, estrategias gubernamentales y los retos de ciberseguridad. Con un enfoque dinámico y entretenido, ofrecen un vistazo a un futuro apasionante y complicado, donde la movilidad sostenible y la tecnología avanzada chocan con los desafíos del mercado. ¡No te pierdas su análisis semanal y mantente informado sobre lo que mueve el mundo del automóvil!</description>
  <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 16:58:09 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13Aikjfm-BQVCB7OcD-5Id7gE550nCIiO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1743785889453</guid>
</item>


<item>
  <title>la historia de BYD: De huérfano a gigante eléctrico que está transformando la movilidad global</title>
  <description>BYD ha superado a Tesla en ventas globales de coches eléctricos, pero detrás de ese hito hay una historia aún más impactante: la de Wang Chuanfu, un huérfano chino que construyó desde cero uno de los fabricantes más innovadores del mundo. En este episodio, exploramos cómo BYD pasó de hacer baterías a liderar la movilidad eléctrica, con una estrategia silenciosa, eficaz y cada vez más presente en Europa. Ideal para profesionales del sector que quieran entender hacia dónde se dirige el futuro del automóvil</description>
  <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 20:23:42 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Cbd9N1WolQC3WrHoi4Q658s_rNRt2QMc" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1743884622427</guid>
</item>


<item>
  <title>Bentley: De la Leyenda Británica a la Revolución del Lujo Deportivo</title>
  <description>En este episodio de Conduciendo el Futuro, Enzo y Alex nos llevan a un viaje apasionante por la historia de Bentley, una marca británica icónica. Descubrid cómo W.O. Bentley, con su visión de combinar lujo y altas prestaciones, sentó las bases de una empresa que se convirtió en sinónimo de elegancia y velocidad. Desde los legendarios Bentley Boys y las épicas victorias en Le Mans, hasta la crisis de los años 30 y la transformación bajo Rolls-Royce, la charla se adentra en los momentos clave y anécdotas curiosas—como la famosa apuesta contra el tren azul—que han definido a Bentley. Además, exploramos el renacer de la marca en los 80 con el Turbo R, la adquisición por Volkswagen y su innovador salto hacia la electrificación. Una historia de pasión, ingeniería de precisión y un espíritu rebelde, contada con humor y cercanía entre dos amigos. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 21:11:27 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mX6a0ht29-HseeQtVR-Trgb-hgptVGwY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1744146687458</guid>
</item>


<item>
  <title>"Conduciendo el Futuro: Innovaciones y Desafíos en el Sector Automotriz 2023"</title>
  <description>Bienvenidos a "Conduciendo el Futuro", el podcast donde cada semana te traemos las noticias más relevantes del sector del motor, tanto en España como a nivel global. En este episodio, nuestros anfitriones Enzo y Alex abordan temas cruciales como la inestable economía mundial y su impacto en la industria automotriz, desde las innovaciones eléctricas de Renault hasta los movimientos de Volkswagen en China. También exploramos el creciente mercado de vehículos usados, la reciente subida de precios y las tendencias hacia una mayor sostenibilidad y tecnología en la fabricación. Únete a la conversación sobre el futuro del transporte y descubre cómo estos cambios pueden afectar tus decisiones a la hora de comprar un coche. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 16:34:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1VClv-FK64CkCIAmdpXppglMdYb2XgJkn" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1745253291523</guid>
</item>

</channel>
</rss>
