<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chamberly Podcast</title>
    <link>https://chamberly.substack.com</link>
    <description>
        Bienvenido a Chamberly Podcast, el espacio que pone voz a los contenidos de la newsletter de Salvador Lorca: análisis económico, inteligencia de mercado, tendencias sectoriales y consejos para profesionales que quieren tomar mejores decisiones y destacar en su trabajo.

Cada episodio resume y comenta lo más relevante de la publicación semanal, con ejemplos reales, reflexiones expertas e ideas para aplicar en el día a día profesional.

Una conversación informada, directa y útil para estar al tanto del entorno económico y profesional. Escúchalo cada semana y, si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter en chamberly.substack.com.
    </description>
    <language>es</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Chamberly Podcast | Análisis económico y profesional con Salvador Lorca</itunes:author>
    <itunes:summary>
        Bienvenido a Chamberly Podcast, el espacio que pone voz a los contenidos de la newsletter de Salvador Lorca: análisis económico, inteligencia de mercado, tendencias sectoriales y consejos para profesionales que quieren tomar mejores decisiones y destacar en su trabajo.

Cada episodio resume y comenta lo más relevante de la publicación semanal, con ejemplos reales, reflexiones expertas e ideas para aplicar en el día a día profesional.

Una conversación informada, directa y útil para estar al tanto del entorno económico y profesional. Escúchalo cada semana y, si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter en chamberly.substack.com.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/Chamberly/logo.png" />

    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/Chamberly/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->
    

<item>
  <title>Generación de Demanda B2B en Marketing</title>
  <description>En este episodio del Chamberly Podcast, Alex y Sam se sumergen en el fascinante mundo de la generación de demanda B2B para 2025, guiados por las reveladoras ideas de Salvador Lorca. A lo largo de su conversación, exploran la desconexión entre las expectativas de las empresas y las realidades del comportamiento de los compradores, subrayando la importancia de construir una marca sólida antes de que los clientes entren en el proceso de compra. Los anfitriones enfatizan la necesidad de un enfoque holístico que contemple la educación y sensibilización del comprador, y discuten cómo las estrategias a largo plazo, junto con la capacitación adecuada, pueden influir significativamente en el recorrido de compra. Con un toque de humor y una narrativa envolvente, este episodio ofrece a los oyentes no solo informaciones valiosas, sino también reflexiones prácticas para transformar su enfoque hacia la generación de demanda. ¡Acompáñanos en este viaje para entender mejor las dinámicas del mercado y aprender a adaptarse a sus constantes cambios!</description>
  <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 17:10:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fk-k3C967jxoisE2cIjI6EYJaBt6Nbbj" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749057052066</guid>
</item>

</channel>
</rss>
