<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chamberly Podcast</title>
    <link>https://chamberly.substack.com</link>
    <description>
        Bienvenido a Chamberly Podcast, el espacio que pone voz a los contenidos de la newsletter de Salvador Lorca: análisis económico, inteligencia de mercado, tendencias sectoriales y consejos para profesionales que quieren tomar mejores decisiones y destacar en su trabajo.

Cada episodio resume y comenta lo más relevante de la publicación semanal, con ejemplos reales, reflexiones expertas e ideas para aplicar en el día a día profesional.

Una conversación informada, directa y útil para estar al tanto del entorno económico y profesional. Escúchalo cada semana y, si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter en chamberly.substack.com.
    </description>
    <language>es</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Chamberly Podcast | Análisis económico y profesional con Salvador Lorca</itunes:author>
    <itunes:summary>
        Bienvenido a Chamberly Podcast, el espacio que pone voz a los contenidos de la newsletter de Salvador Lorca: análisis económico, inteligencia de mercado, tendencias sectoriales y consejos para profesionales que quieren tomar mejores decisiones y destacar en su trabajo.

Cada episodio resume y comenta lo más relevante de la publicación semanal, con ejemplos reales, reflexiones expertas e ideas para aplicar en el día a día profesional.

Una conversación informada, directa y útil para estar al tanto del entorno económico y profesional. Escúchalo cada semana y, si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter en chamberly.substack.com.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/Chamberly/logo.png" />

    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/Chamberly/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->
    

<item>
  <title>Cómo el Streaming retrasó la Disrupción de la TV</title>
  <description>En este emocionante episodio del Chamberly Podcast, Alex y Sam analizan el impacto transformador de las plataformas de streaming en la industria del vídeo, explorando cómo la abundancia de contenido original ha alterado los hábitos de consumo y las dinámicas del mercado. Discuten los desafíos que enfrentan los productores tradicionales ante una nueva realidad saturada de opciones, la necesidad de adaptarse a los cambios tecnológicos y cómo la inteligencia artificial generativa podría redefinir el futuro de la creación de contenido. Con reflexiones sobre la adaptabilidad y la importancia de las habilidades digitales, este capítulo invita a los oyentes a reflexionar sobre su propia carrera profesional en un mundo en constante evolución. ¡Únete a la conversación y mantente al día con lo que realmente importa en el ámbito empresarial!</description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 09:28:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1h5f-oIxQ4VEpbP614-iWrs1p09h7WCZH" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748770138364</guid>
</item>

</channel>
</rss>
