<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Feedback Lab — Píldoras de liderazgo Pharma</title>
    <link>https://feedbacklab.es</link>
    <description>
      Bienvenido a FeedbackLab, el pódcast donde el clon digital de Enric Miquel, headhunter especializado en lifescience, comparte pequeñas píldoras de conocimiento para ayudar a líderes de la industria farmacéutica a mejorar sus habilidades de liderazgo, comunicación y gestión de equipos.

      Cada episodio ofrece ideas prácticas, ejemplos reales y reflexiones aplicables a vuestro día a día: cómo dar feedback sin generar resistencia, cómo preparar conversaciones difíciles, cómo entrevistar con criterio y cómo convertir la presión en claridad y acción.

      Está patrocinado por FeedbackLab, la herramienta que te permite simular y mejorar conversaciones difíciles y entrevistas de trabajo. Al finalizar cada episodio, te invitamos a entrar en feedbacklab.es para poner en práctica lo aprendido.
    </description>
    <language>es</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Feedback Lab | Liderazgo y comunicación en Pharma </itunes:author>
    <itunes:summary>
      Bienvenido a FeedbackLab, el pódcast donde el clon digital de Enric Miquel, headhunter especializado en lifescience, comparte pequeñas píldoras de conocimiento para ayudar a líderes de la industria farmacéutica a mejorar sus habilidades de liderazgo, comunicación y gestión de equipos.

      Cada episodio ofrece ideas prácticas, ejemplos reales y reflexiones aplicables a vuestro día a día en farma. Patrocinado por FeedbackLab, la herramienta para simular y mejorar conversaciones difíciles y entrevistas de trabajo. Ponlo en práctica en feedbacklab.es.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <!-- Fixed the image URL (GitHub link preserved) -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/feedbacklab/logo.png" />

    <!-- Atom self-reference (GitHub link preserved) -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/feedbacklab/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

  
<item>
  <title>Cómo manejar conversaciones difíciles en la industria Life Sciences</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. En este episodio, exploramos la importancia de enfrentar conversaciones complicadas en el sector farmacéutico, biotecnológico y de tecnologías sanitarias. Hablaremos sobre cómo abordar anuncios difíciles, dar feedback y enfrentar situaciones críticas con empatía y claridad. A través de un enfoque práctico, te proponemos reflexiones y ejercicios que te ayudarán a preparar y mejorar tus diálogos difíciles. Descubrirás estrategias para regular tu fisiología, cambiar tu mentalidad, y planificar conversaciones efectivas, todo con el objetivo de proteger al paciente y fomentar un ambiente de trabajo saludable. Además, compartiremos historias inspiradoras que ilustran la importancia de mantener la dignidad y la confianza en el equipo. ¡Acompáñanos en este camino hacia un liderazgo más efectivo y humano!</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 09:15:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wCbCF2lLwYOaSqgHF7s7UYl5tPEYa8ZB" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760778903072</guid>
</item>


<item>
  <title>Menos dolor, más claridad: conversaciones difíciles en lifescience</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. En este episodio de FeedbackLab, exploramos cómo manejar aquellas conversaciones complicadas que a menudo evitamos, y cómo transformarlas en oportunidades de aprendizaje y respeto. Enric Miquel, headhunter especializado en el sector lifescience, ofrece herramientas prácticas para preparar, afrontar y reflexionar sobre conversaciones incómodas de una manera que proteja la dignidad de todas las partes involucradas. A través de ejemplos reales y estrategias efectivas, aprenderás a comunicar con claridad y compasión, a escuchar verdaderamente y a construir relaciones sólidas en entornos desafiantes. Únete a nosotros y descubre cómo convertir el dolor de una mala noticia en un diálogo constructivo que fortalezca tus lazos profesionales.</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 14:45:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BFASZZ1DqfDFN55ooyn7op0WJuSmMDnv" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760798753153</guid>
</item>


<item>
  <title>Bajar la velocidad: el tempo del liderazgo en conversaciones difíciles</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. En este episodio de FeedbackLab, Enric Miquel nos lleva a explorar la importancia de bajar la velocidad en conversaciones complicadas. ¿Te has sentido aprisionado por la urgencia y el miedo al comunicar noticias difíciles? Enric comparte cómo manejar la tensión y el ritmo puede transformar el impacto de tus palabras. A través de ejemplos concretos del sector de life sciences, aprendemos que en lugar de apresurarnos, debemos crear espacio para la reflexión y la comprensión. La clave está en mantener un tono calmado y un tempo que invite a la colaboración y la empatía. Únete a esta conversación y descubre cómo el autocontrol y el silencio pueden ser tus mejores aliados para abordar esos momentos críticos con dignidad y respeto.</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 14:59:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Aqkx0p3la_A4BqIx6U0ubdSEiezNudNQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760799553509</guid>
</item>


<item>
  <title>El peso de la experiencia: influir sin imponer</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. ¿Alguna vez has sentido que un compañero de tu equipo, el más experimentado, se convierte en un obstáculo para una transformación acordada? En este episodio, exploramos cómo la resistencia al cambio en la industria farmacéutica puede manifestarse de maneras sutiles y cómo puedes abordarla con empatía y respeto. Te comparto estrategias efectivas para influir en colegas con mayor experiencia, transformando la confrontación en colaboración. A través de ejemplos prácticos, aprenderás la importancia de escuchar y reconocer el valor del otro antes de presentar nuevas propuestas. Si deseas mejorar tus habilidades de liderazgo y convertir a los más escépticos en aliados, este capítulo es para ti. No te lo pierdas y descubre cómo cada conversación puede abrir nuevas puertas hacia el cambio positivo.</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 15:08:01 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Y6cb2kUbahZ24FXWL7Z7unW5BsbW0qwa" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760800081736</guid>
</item>


<item>
  <title>Sí, y... Convierte la resistencia senior en colaboración</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. En este episodio de FeedbackLab, exploramos cómo enfrentar esos momentos desafiantes en el ámbito laboral, especialmente cuando te topas con un colega experimentado que se resiste al cambio. Te contaré cómo liderar sin autoridad formal y la importancia de crear acuerdos en lugar de confrontaciones. A través de la poderosa técnica del “Sí, y…”, aprenderás a reconocer el valor de la experiencia de los demás mientras propones un camino hacia el futuro. Escuchar con curiosidad y empatía puede transformar obstáculos en oportunidades de colaboración. Únete a esta reflexión sobre cómo construir juntos en un entorno en constante cambio. ¡Escucha este episodio y descubre cómo mejorar tus habilidades de comunicación!</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 15:15:43 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LTxijXb5iufP6uuaiRRH2EwzAYFo5DVj" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760800543890</guid>
</item>


<item>
  <title>Influir sin autoridad: cómo sumar a los veteranos al cambio</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabaja en: https://feedbacklab.es. En este episodio, exploramos las complejidades de impulsar un cambio en equipos donde la resistencia puede surgir, especialmente de individuos con experiencia y peso dentro de la organización. ¿Qué hacer cuando un colega clave parece estar frenando el avance, sin expresar directamente su oposición? Te ofrecemos una perspectiva diferente: influir sin imponer, construir alianzas sin autoridad formal. Te enseñaremos a reconocer y valorar la experiencia de aquellos que te rodean, conectando con ellos desde el respeto genuino. Aprenderás a comunicarte de manera que todos se sientan útiles y escuchados, creando un ambiente propicio para el cambio efectivo. Únete a nosotros para descubrir cómo transformar la resistencia en colaboración y sé el cambio que quieres ver, sin dejar a nadie atrás. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 15:28:06 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=12hJ_2w-Y37PD2OC14q0qxF-ELCWmT7C3" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760801286958</guid>
</item>


<item>
  <title>Influir sin imponer: camina al lado del que resiste</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. En este episodio, exploramos el desafiante arte de influir sin autoridad formal, especialmente cuando te enfrentas a personas con más experiencia que tú. Te compartimos una historia real sobre una líder en el sector de dispositivos médicos que lidia con la resistencia de un colega muy experimentado ante un cambio necesario. Aprenderás estrategias clave para conectar emocionalmente con quienes se oponen a nuevas ideas, reconociendo sus valías y construyendo alianzas a través del respeto mutuo. Este episodio es una invitación a transformar la forma en que abordas las conversaciones difíciles, enfocándote en sumar en lugar de simplemente convencer. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 15:30:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uZLro8wtdp0H6fefkovwtRv1q77-0NPP" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760801413788</guid>
</item>

</channel>
</rss>
