<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Feedback Lab — Píldoras de liderazgo Pharma</title>
    <link>https://feedbacklab.es</link>
    <description>
      Bienvenido a FeedbackLab, el pódcast donde el clon digital de Enric Miquel, headhunter especializado en lifescience, comparte pequeñas píldoras de conocimiento para ayudar a líderes de la industria farmacéutica a mejorar sus habilidades de liderazgo, comunicación y gestión de equipos.

      Cada episodio ofrece ideas prácticas, ejemplos reales y reflexiones aplicables a vuestro día a día: cómo dar feedback sin generar resistencia, cómo preparar conversaciones difíciles, cómo entrevistar con criterio y cómo convertir la presión en claridad y acción.

      Está patrocinado por FeedbackLab, la herramienta que te permite simular y mejorar conversaciones difíciles y entrevistas de trabajo. Al finalizar cada episodio, te invitamos a entrar en feedbacklab.es para poner en práctica lo aprendido.
    </description>
    <language>es</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Feedback Lab | Liderazgo y comunicación en Pharma </itunes:author>
    <itunes:summary>
      Bienvenido a FeedbackLab, el pódcast donde el clon digital de Enric Miquel, headhunter especializado en lifescience, comparte pequeñas píldoras de conocimiento para ayudar a líderes de la industria farmacéutica a mejorar sus habilidades de liderazgo, comunicación y gestión de equipos.

      Cada episodio ofrece ideas prácticas, ejemplos reales y reflexiones aplicables a vuestro día a día en farma. Patrocinado por FeedbackLab, la herramienta para simular y mejorar conversaciones difíciles y entrevistas de trabajo. Ponlo en práctica en feedbacklab.es.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <!-- Fixed the image URL (GitHub link preserved) -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/feedbacklab/logo.png" />

    <!-- Atom self-reference (GitHub link preserved) -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/feedbacklab/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />


<item>
  <title>Influir sin imponer: camina al lado del que resiste</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. En este episodio, exploramos el desafiante arte de influir sin autoridad formal, especialmente cuando te enfrentas a personas con más experiencia que tú. Te compartimos una historia real sobre una líder en el sector de dispositivos médicos que lidia con la resistencia de un colega muy experimentado ante un cambio necesario. Aprenderás estrategias clave para conectar emocionalmente con quienes se oponen a nuevas ideas, reconociendo sus valías y construyendo alianzas a través del respeto mutuo. Este episodio es una invitación a transformar la forma en que abordas las conversaciones difíciles, enfocándote en sumar en lugar de simplemente convencer. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 15:30:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uZLro8wtdp0H6fefkovwtRv1q77-0NPP" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760801413788</guid>
</item>

</channel>
</rss>
