<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Feedback Lab — Píldoras de liderazgo Pharma</title>
    <link>https://feedbacklab.es</link>
    <description>
      Bienvenido a FeedbackLab, el pódcast donde el clon digital de Enric Miquel, headhunter especializado en lifescience, comparte pequeñas píldoras de conocimiento para ayudar a líderes de la industria farmacéutica a mejorar sus habilidades de liderazgo, comunicación y gestión de equipos.

      Cada episodio ofrece ideas prácticas, ejemplos reales y reflexiones aplicables a vuestro día a día: cómo dar feedback sin generar resistencia, cómo preparar conversaciones difíciles, cómo entrevistar con criterio y cómo convertir la presión en claridad y acción.

      Está patrocinado por FeedbackLab, la herramienta que te permite simular y mejorar conversaciones difíciles y entrevistas de trabajo. Al finalizar cada episodio, te invitamos a entrar en feedbacklab.es para poner en práctica lo aprendido.
    </description>
    <language>es</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Feedback Lab | Liderazgo y comunicación en Pharma </itunes:author>
    <itunes:summary>
      Bienvenido a FeedbackLab, el pódcast donde el clon digital de Enric Miquel, headhunter especializado en lifescience, comparte pequeñas píldoras de conocimiento para ayudar a líderes de la industria farmacéutica a mejorar sus habilidades de liderazgo, comunicación y gestión de equipos.

      Cada episodio ofrece ideas prácticas, ejemplos reales y reflexiones aplicables a vuestro día a día en farma. Patrocinado por FeedbackLab, la herramienta para simular y mejorar conversaciones difíciles y entrevistas de trabajo. Ponlo en práctica en feedbacklab.es.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <!-- Fixed the image URL (GitHub link preserved) -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/feedbacklab/logo.png" />

    <!-- Atom self-reference (GitHub link preserved) -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/feedbacklab/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />


<item>
  <title>Influir sin imponer: camina al lado del que resiste</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. En este episodio, exploramos el desafiante arte de influir sin autoridad formal, especialmente cuando te enfrentas a personas con más experiencia que tú. Te compartimos una historia real sobre una líder en el sector de dispositivos médicos que lidia con la resistencia de un colega muy experimentado ante un cambio necesario. Aprenderás estrategias clave para conectar emocionalmente con quienes se oponen a nuevas ideas, reconociendo sus valías y construyendo alianzas a través del respeto mutuo. Este episodio es una invitación a transformar la forma en que abordas las conversaciones difíciles, enfocándote en sumar en lugar de simplemente convencer. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 15:30:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uZLro8wtdp0H6fefkovwtRv1q77-0NPP" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760801413788</guid>
</item>


<item>
  <title>Cuando los planos cambian: cómo pedir contexto a tu jefe y liderar desde el "yo"</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. En este episodio, exploramos el desafío de liderar en un entorno en constante cambio, donde las decisiones se modifican continuamente y la comunicación sobre esos cambios no fluye. A través de una conversación que podría resultar incómoda, discutimos cómo abordar estas situaciones con serenidad y desde la propia experiencia, destacando la importancia del feedback constructivo. Aprenderás a expresar tus preocupaciones de manera proactiva y respetuosa, buscando no solo comprender el contexto de las decisiones, sino también contribuir al bienestar y la efectividad de tu equipo. Te invitamos a reflexionar sobre tu papel en la comunicación con tus superiores y a convertirte en el cambio que tu equipo necesita. No te lo pierdas.</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 15:39:10 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1I7CSb9EKyAxFZ-WwJON9xjxfYmduZWJ5" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760801950534</guid>
</item>


<item>
  <title>Caminar sobre cristales: liderar conversaciones difíciles con PREP</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. En este episodio, exploramos el desafío de abordar conversaciones complicadas con miembros de tu equipo. Todos hemos sentido esa tensión al enfrentarnos a actitudes o retrasos que impactan la dinámica grupal. Hablamos sobre cómo muchos líderes tienden a evitar estos temas, esperando que se resuelvan por sí solos, pero la verdad es que, cuanto más tiempo pasa, más pesado se siente el problema. 

Te presentaremos una herramienta práctica llamada PREP: Punto, Razón, Ejemplo, Punto, que te ayudará a estructurar tus conversaciones de manera clara y constructiva. Aprenderás a separar a la persona del comportamiento y a responsabilizar de manera efectiva, fomentando un ambiente de colaboración y crecimiento. 

Descubre cómo una conversación difícil puede ser un catalizador para el cambio positivo y cómo, al atreverte a tener estas charlas, puedes recuperar el control y fortalecer tu liderazgo. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 16:05:30 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1dtpQUrxfX7bgMGi9HZqg1M5Kp976QbK7" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760803530251</guid>
</item>


<item>
  <title>Del respeto a la acción: cómo influir sin autoridad</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. En este episodio, exploramos el arte de influir sin autoridad y cómo manejar situaciones delicadas en el trabajo. Imagina que lideras un proyecto clave y te enfrentas a la resistencia de un compañero veterano. A través de ejemplos prácticos, descubrimos cómo el reconocimiento y la empatía pueden ser tus mejores aliados para construir alianzas en lugar de muros. Aprenderemos sobre la importancia de escuchar, valorar la experiencia ajena y cómo involucrar a los demás en el proceso de cambio. Únete a nosotros para descubrir estrategias efectivas para abordar las resistencias y facilitar el avance del equipo. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 16:14:16 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16v1Ad463We2VN3zJ_AtGkfqWXUiQUl_U" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760804056468</guid>
</item>

</channel>
</rss>
