<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Feedback Lab — Píldoras de liderazgo Pharma</title>
    <link>https://feedbacklab.es</link>
    <description>
      Bienvenido a FeedbackLab, el pódcast donde el clon digital de Enric Miquel, headhunter especializado en lifescience, comparte pequeñas píldoras de conocimiento para ayudar a líderes de la industria farmacéutica a mejorar sus habilidades de liderazgo, comunicación y gestión de equipos.

      Cada episodio ofrece ideas prácticas, ejemplos reales y reflexiones aplicables a vuestro día a día: cómo dar feedback sin generar resistencia, cómo preparar conversaciones difíciles, cómo entrevistar con criterio y cómo convertir la presión en claridad y acción.

      Está patrocinado por FeedbackLab, la herramienta que te permite simular y mejorar conversaciones difíciles y entrevistas de trabajo. Al finalizar cada episodio, te invitamos a entrar en feedbacklab.es para poner en práctica lo aprendido.
    </description>
    <language>es</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Feedback Lab | Liderazgo y comunicación en Pharma </itunes:author>
    <itunes:summary>
      Bienvenido a FeedbackLab, el pódcast donde el clon digital de Enric Miquel, headhunter especializado en lifescience, comparte pequeñas píldoras de conocimiento para ayudar a líderes de la industria farmacéutica a mejorar sus habilidades de liderazgo, comunicación y gestión de equipos.

      Cada episodio ofrece ideas prácticas, ejemplos reales y reflexiones aplicables a vuestro día a día en farma. Patrocinado por FeedbackLab, la herramienta para simular y mejorar conversaciones difíciles y entrevistas de trabajo. Ponlo en práctica en feedbacklab.es.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <!-- Fixed the image URL (GitHub link preserved) -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/feedbacklab/logo.png" />

    <!-- Atom self-reference (GitHub link preserved) -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/feedbacklab/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

  
<item>
  <title>Cómo manejar conversaciones difíciles en la industria Life Sciences</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. En este episodio, exploramos la importancia de enfrentar conversaciones complicadas en el sector farmacéutico, biotecnológico y de tecnologías sanitarias. Hablaremos sobre cómo abordar anuncios difíciles, dar feedback y enfrentar situaciones críticas con empatía y claridad. A través de un enfoque práctico, te proponemos reflexiones y ejercicios que te ayudarán a preparar y mejorar tus diálogos difíciles. Descubrirás estrategias para regular tu fisiología, cambiar tu mentalidad, y planificar conversaciones efectivas, todo con el objetivo de proteger al paciente y fomentar un ambiente de trabajo saludable. Además, compartiremos historias inspiradoras que ilustran la importancia de mantener la dignidad y la confianza en el equipo. ¡Acompáñanos en este camino hacia un liderazgo más efectivo y humano!</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 09:15:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wCbCF2lLwYOaSqgHF7s7UYl5tPEYa8ZB" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760778903072</guid>
</item>


<item>
  <title>Menos dolor, más claridad: conversaciones difíciles en lifescience</title>
  <description>Simula y mejora tus conversaciones difíciles o entrevistas de trabajo en: https://feedbacklab.es. En este episodio de FeedbackLab, exploramos cómo manejar aquellas conversaciones complicadas que a menudo evitamos, y cómo transformarlas en oportunidades de aprendizaje y respeto. Enric Miquel, headhunter especializado en el sector lifescience, ofrece herramientas prácticas para preparar, afrontar y reflexionar sobre conversaciones incómodas de una manera que proteja la dignidad de todas las partes involucradas. A través de ejemplos reales y estrategias efectivas, aprenderás a comunicar con claridad y compasión, a escuchar verdaderamente y a construir relaciones sólidas en entornos desafiantes. Únete a nosotros y descubre cómo convertir el dolor de una mala noticia en un diálogo constructivo que fortalezca tus lazos profesionales.</description>
  <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 14:45:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BFASZZ1DqfDFN55ooyn7op0WJuSmMDnv" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760798753153</guid>
</item>

</channel>
</rss>
