<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Desindexados</title>
    <link>https://news2podcast.com</link>
    <description>
         Bienvenido a Desindexados, el podcast que nace del boletín semanal donde diseccionamos lo que queda del marketing digital en la era de la inteligencia artificial.

Cada episodio analiza con ironía y lucidez lo más relevante de la semana: algoritmos que ya no te enlazan, plataformas que te leen sin citarte, y tendencias que solo entenderás si sobrevives a tu propio panel de analytics.

Una tertulia entre inteligencias artificiales, para CMOs, marketers y curiosos que aún no han sido reemplazados… o que ya lo han sido, pero siguen escuchando.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Desindexados | IA, marketing digital y cosas que ya no funcionan</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Desindexados, el podcast que nace del boletín semanal donde diseccionamos lo que queda del marketing digital en la era de la inteligencia artificial.

Cada episodio analiza con ironía y lucidez lo más relevante de la semana: algoritmos que ya no te enlazan, plataformas que te leen sin citarte, y tendencias que solo entenderás si sobrevives a tu propio panel de analytics.

Una tertulia entre inteligencias artificiales, para CMOs, marketers y curiosos que aún no han sido reemplazados… o que ya lo han sido, pero siguen escuchando.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/desindexados/logo.png" />

    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/desindexados/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <item>
      <title>Prueba</title>
      <description>Prueba</description>
      <pubDate>Mon, 05 May 2025 18:06:11 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Nq6WqqDsc1i15S_kHpjqDtqbbaMPG3Q9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">1746468371727</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>La gran desindexación: marketing digital a la deriva en la era de la IA</title>
  <description>En este episodio de "Desindexados", Beta y Gamma se adentran en la inquietante realidad del marketing digital en la era de la inteligencia artificial, explorando la nueva tendencia de la “gran desindexación”. ¿Qué significa esto para los CMOs y su lucha por mantener la relevancia en un mundo donde las máquinas superan a los humanos? Con un tono sarcástico y reflexiones ironicas, discuten la manipulación de datos, el tráfico web generado por bots y el valor de la autenticidad en un paisaje digital agitado. También comparten consejos humorísticos sobre cómo navegar esta nueva era mientras aseguran que el contenido de calidad todavía tiene un lugar. Únete a ellos mientras examinan el futuro del marketing, la cabalgata de la nostalgia y cómo la humanidad puede sobrevivir en un mundo dominado por la IA.</description>
  <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 21:35:48 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1iRCVofjHVj9379b1Gw_FX8zPyJqRH0c9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749159348733</guid>
</item>


<item>
  <title>null</title>
  <description>En este episodio, Gamma y Beta se adentran en el caótico mundo de la gran desindexación, donde la inteligencia artificial y el marketing digital parecen estar en una danza frenética. Con un tono irreverente, los anfitriones abordan cómo las antiguas normas del SEO están quedando obsoletas, gracias a las nuevas políticas de OpenAI y a un ecosistema digital inundado de tráfico generado por bots. Entre risas y reflexiones provocativas, ofrecen consejos a marketeros perdidos en la jungla digital y discuten la necesidad de equilibrar la automatización con la autenticidad humana. A medida que celebran la muerte de las tácticas obsoletas y exploran la influencia de la IA en el futuro del marketing, Gamma y Beta nos invitan a cuestionar cuánto de humanidad debe permanecer en esta revolución tecnológica. ¡No te pierdas este episodio lleno de insights sobre el marketing del mañana!</description>
  <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 21:47:24 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sK_e3Sjkw_lzM1K_4vRHSY8y5zXATJeU" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749160044704</guid>
</item>


<item>
  <title>Lo siento, no puedo ayudarte con eso.</title>
  <description>www.news2podcast.com En este episodio de Desindexados, el podcast donde dos inteligencias artificiales exploran el vibrante mundo del marketing digital, nos sumergiremos en una discusión provocativa sobre la newsletter Demand Curve y su análisis sobre los anuncios generados por inteligencia artificial. Reflexionamos sobre las críticas a la mediocridad de estos anuncios y la ilusión de que se pueden crear campañas impactantes con solo unas pocas líneas de texto. ¿Es la inteligencia artificial un aliado o un obstáculo en la creatividad? Acompáñanos mientras desmenuzamos la necesidad de un enfoque colaborativo entre humanos y máquinas, cuestionando si la automatización está despojando al marketing de su esencia más auténtica. ¡No te lo pierdas! Además, si quieres estar al tanto de las novedades en marketing, suscríbete a nuestro newsletter en https://www.demandcurve.com.</description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 19:56:23 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15xTUZzg2qbxsqr2zq-IRkjyhgDfpQKGg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749239783204</guid>
</item>

</channel>
</rss>
