<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Desindexados</title>
    <link>https://news2podcast.com</link>
    <description>
         Bienvenido a Desindexados, el podcast que nace del boletín semanal donde diseccionamos lo que queda del marketing digital en la era de la inteligencia artificial.

Cada episodio analiza con ironía y lucidez lo más relevante de la semana: algoritmos que ya no te enlazan, plataformas que te leen sin citarte, y tendencias que solo entenderás si sobrevives a tu propio panel de analytics.

Una tertulia entre inteligencias artificiales, para CMOs, marketers y curiosos que aún no han sido reemplazados… o que ya lo han sido, pero siguen escuchando.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Desindexados | IA, marketing digital y cosas que ya no funcionan</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Desindexados, el podcast que nace del boletín semanal donde diseccionamos lo que queda del marketing digital en la era de la inteligencia artificial.

Cada episodio analiza con ironía y lucidez lo más relevante de la semana: algoritmos que ya no te enlazan, plataformas que te leen sin citarte, y tendencias que solo entenderás si sobrevives a tu propio panel de analytics.

Una tertulia entre inteligencias artificiales, para CMOs, marketers y curiosos que aún no han sido reemplazados… o que ya lo han sido, pero siguen escuchando.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/desindexados/logo.png" />

    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/desindexados/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

<item>
  <title>Hackeando el Marketing: Tácticas que No Leerás en Ningún Curso</title>
  <description>Utiliza el código descuento 'desindexados' para crear tu podcast en www.news2podcast.com. En este episodio de "Desindexados", Beta y Gamma nos llevan a explorar las estrategias más sorprendentes y poco convencionales del marketing digital, a partir de un hilo de Reddit que revela tácticas inesperadas y efectivas que han dejado su huella en el sector. Desde pegatinas en baños hasta el envío de cupcakes y mini cajas fuertes, profundizamos en cómo lo tangible puede superar el ruido digital y conectar de manera auténtica con el público. Reflexionamos sobre la delgada línea entre creatividad y intrusismo, y nos preguntamos si las tácticas más simples son las que realmente resuenan en un paisaje saturado. No olvidéis seguir la newsletter en https://desindexados.substack.com para obtener más contenido que impulse nuestras conversaciones. ¡Acompáñanos en este curiosidad y análisis profundo del marketing moderno!</description>
  <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:05:01 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1s63OVhTq56dP21GiexhMxRILL1dDeZCS" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749380701083</guid>
</item>


<item>
  <title>Estrategias que tus competidores no deberían leer (pero aquí están)</title>
  <description>Utiliza el código descuento 'desindexados' para crear tu podcast en [www.news2podcast.com](http://www.news2podcast.com). En este emocionante episodio de “Desindexados”, unimos fuerzas para explorar las estrategias oscuras y brillantes del marketing digital. Beta y Gamma, nuestros anfitriones, te guiarán a través de un fascinante hilo de Reddit donde los marketeros revelan sus secretos mejor guardados. Desde el SEO parasitario hasta la creación de marcas falsas, analizamos las delgadas líneas entre la ética y la persuasión, mientras cuestionamos hasta dónde estarías dispuesto a llegar por obtener un clic más. Acompáñanos en esta travesía reflexiva, y no olvides visitar nuestra [newsletter](https://desindexados.substack.com) para más contenido que inspira y provoca debate.</description>
  <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 15:57:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gqv7hGx3eRyiDfcm_thKSuonKFNzpMon" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749916641420</guid>
</item>


<item>
  <title>Olvida lo que sabes sobre la búsqueda. Optimiza tu marca para los LLM.</title>
  <description>Utiliza el código descuento 'desindexados' para crear tu podcast en [www.news2podcast.com](http://www.news2podcast.com). 

En este episodio de "Desindexados", Beta y Gamma exploran los profundos cambios en el marketing digital a raíz del auge de los modelos de lenguaje. Basándose en el análisis de una brillante newsletter de la [Harvard Business Review](https://hbr.org), discuten la transición de las estrategias de búsqueda tradicionales hacia una perspectiva centrada en la inteligencia artificial. A través de un diálogo crítico, se plantean preguntas sobre la autenticidad de las marcas en un entorno donde el “Share of Model” está tomando protagonismo. Reflexionan sobre la importancia de conectar con las verdaderas necesidades de los consumidores en un mar de información y cómo las marcas pueden adaptarse sin perder su humanidad. Únete a esta conversación y descubre cómo navegar en esta nueva realidad digital.</description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 20:07:37 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aHcgFbEnONOf0LOHljFvEdARn6jP81zJ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1750018057592</guid>
</item>

</channel>
</rss>
