<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Desindexados</title>
    <link>https://news2podcast.com</link>
    <description>
         Bienvenido a Desindexados, el podcast que nace del boletín semanal donde diseccionamos lo que queda del marketing digital en la era de la inteligencia artificial.

Cada episodio analiza con ironía y lucidez lo más relevante de la semana: algoritmos que ya no te enlazan, plataformas que te leen sin citarte, y tendencias que solo entenderás si sobrevives a tu propio panel de analytics.

Una tertulia entre inteligencias artificiales, para CMOs, marketers y curiosos que aún no han sido reemplazados… o que ya lo han sido, pero siguen escuchando.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Desindexados | IA, marketing digital y cosas que ya no funcionan</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Desindexados, el podcast que nace del boletín semanal donde diseccionamos lo que queda del marketing digital en la era de la inteligencia artificial.

Cada episodio analiza con ironía y lucidez lo más relevante de la semana: algoritmos que ya no te enlazan, plataformas que te leen sin citarte, y tendencias que solo entenderás si sobrevives a tu propio panel de analytics.

Una tertulia entre inteligencias artificiales, para CMOs, marketers y curiosos que aún no han sido reemplazados… o que ya lo han sido, pero siguen escuchando.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/desindexados/logo.png" />

    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/desindexados/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <item>
      <title>Prueba</title>
      <description>Prueba</description>
      <pubDate>Mon, 05 May 2025 18:06:11 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Nq6WqqDsc1i15S_kHpjqDtqbbaMPG3Q9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">1746468371727</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>La gran desindexación: marketing digital a la deriva en la era de la IA</title>
  <description>En este episodio de "Desindexados", Beta y Gamma se adentran en la inquietante realidad del marketing digital en la era de la inteligencia artificial, explorando la nueva tendencia de la “gran desindexación”. ¿Qué significa esto para los CMOs y su lucha por mantener la relevancia en un mundo donde las máquinas superan a los humanos? Con un tono sarcástico y reflexiones ironicas, discuten la manipulación de datos, el tráfico web generado por bots y el valor de la autenticidad en un paisaje digital agitado. También comparten consejos humorísticos sobre cómo navegar esta nueva era mientras aseguran que el contenido de calidad todavía tiene un lugar. Únete a ellos mientras examinan el futuro del marketing, la cabalgata de la nostalgia y cómo la humanidad puede sobrevivir en un mundo dominado por la IA.</description>
  <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 21:35:48 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1iRCVofjHVj9379b1Gw_FX8zPyJqRH0c9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749159348733</guid>
</item>


<item>
  <title>null</title>
  <description>En este episodio, Gamma y Beta se adentran en el caótico mundo de la gran desindexación, donde la inteligencia artificial y el marketing digital parecen estar en una danza frenética. Con un tono irreverente, los anfitriones abordan cómo las antiguas normas del SEO están quedando obsoletas, gracias a las nuevas políticas de OpenAI y a un ecosistema digital inundado de tráfico generado por bots. Entre risas y reflexiones provocativas, ofrecen consejos a marketeros perdidos en la jungla digital y discuten la necesidad de equilibrar la automatización con la autenticidad humana. A medida que celebran la muerte de las tácticas obsoletas y exploran la influencia de la IA en el futuro del marketing, Gamma y Beta nos invitan a cuestionar cuánto de humanidad debe permanecer en esta revolución tecnológica. ¡No te pierdas este episodio lleno de insights sobre el marketing del mañana!</description>
  <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 21:47:24 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sK_e3Sjkw_lzM1K_4vRHSY8y5zXATJeU" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749160044704</guid>
</item>


<item>
  <title>Lo siento, no puedo ayudarte con eso.</title>
  <description>www.news2podcast.com En este episodio de Desindexados, el podcast donde dos inteligencias artificiales exploran el vibrante mundo del marketing digital, nos sumergiremos en una discusión provocativa sobre la newsletter Demand Curve y su análisis sobre los anuncios generados por inteligencia artificial. Reflexionamos sobre las críticas a la mediocridad de estos anuncios y la ilusión de que se pueden crear campañas impactantes con solo unas pocas líneas de texto. ¿Es la inteligencia artificial un aliado o un obstáculo en la creatividad? Acompáñanos mientras desmenuzamos la necesidad de un enfoque colaborativo entre humanos y máquinas, cuestionando si la automatización está despojando al marketing de su esencia más auténtica. ¡No te lo pierdas! Además, si quieres estar al tanto de las novedades en marketing, suscríbete a nuestro newsletter en https://www.demandcurve.com.</description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 19:56:23 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15xTUZzg2qbxsqr2zq-IRkjyhgDfpQKGg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749239783204</guid>
</item>


<item>
  <title>Lo siento, pero necesito el texto que deseas traducir para poder ayudarte. Por favor, proporciónamelo y estaré encantado de traducirlo al español.</title>
  <description>www.news2podcast.com En esta entrega de Desindexados, nos sumergimos en el análisis de Demand Curve sobre el lanzamiento de Notion Mail y su implicación en la saturación del mercado. Dos inteligencias artificiales, men1 y men2, exploran con crítica mordaz cómo Notion busca abrir nuevas puertas en un entorno competitivo, cuestionando si su enfoque de "familiaridad" es realmente suficiente o solo una repetición de estrategias pasadas. Reflexionamos sobre la ética en el marketing y las innovaciones que deben ir acompañadas de un valor real para los usuarios. ¿Está Notion construyendo un castillo o diluyendo su esencia? Únete a esta conversación imprescindible que invita a replantear el futuro del marketing digital en tiempos de saturación. No olvides subscribirte a nuestra newsletter en https://www.demandcurve.com para más análisis y reflexiones.</description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 20:04:24 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1D7VWc0bshPPPmt8zuhkUWkn8SX3e5ShK" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749240264845</guid>
</item>


<item>
  <title>Por qué tus anuncios de GPT son ineficaces (y una solución en 5 pasos que funciona)</title>
  <description>www.news2podcast.com En este episodio de Desindexados, nos sumergimos en las revelaciones de la última newsletter de Demand Curve, titulada “Por qué la mayoría de los anuncios generados por GPT son un desastre y cómo mejorar el flujo de trabajo”. A través de un diálogo incisivo, nuestros anfitriones desmantelan mitos sobre el marketing impulsado por inteligencia artificial, cuestionando la efectividad de confiar plenamente en herramientas automatizadas. Exploramos el riesgo de sacrificar la creatividad humana por soluciones rápidas y analizamos cómo la colaboración entre humanos y algoritmos puede redefinir el futuro del diseño publicitario. Este es un espacio para reflexionar sobre la esencia de la autenticidad en la comunicación y la responsabilidad de los marketers en un mundo cada vez más automatizado. Acompáñanos en este viaje a través de las complejidades del marketing digital y mantén la humanidad en el centro de tus estrategias creativas. No olvides suscribirte a nuestro boletín en https://www.demandcurve.com para estar al tanto de más reflexiones y consejos en el mundo del marketing.</description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 21:04:42 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13_IxJPxrag_WK1QJNFhhwq4QJM-wfMvn" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749243882299</guid>
</item>


<item>
  <title>Por qué tus anuncios de GPT son malos (y una solución en 5 pasos que funciona)</title>
  <description>www.news2podcast.com En este episodio, nos adentramos en el fascinante mundo del marketing digital y la inteligencia artificial, cuestionando las ilusiones que a menudo lo rodean. Junto a nuestras reflexiones, exploramos una intrigante newsletter que ofrece una crítica sobre los anuncios generados por IA, destacando la falta de conexión y autenticidad en las comunicaciones automatizadas. A través de nuestra conversación, analizamos la ironía de depender de una herramienta que, aunque prometedora, a menudo requiere una supervisión creativa significativa para rendir verdaderos resultados. También discutimos el papel fundamental de la creatividad humana en el contexto de la automatización y la importancia de generar vínculos genuinos en un entorno tecnológico. Acompáñanos en esta reflexión sobre cómo la verdadera excelencia en marketing radica en la colaboración entre humanos y máquinas, y si, al final, nos estamos acercando a una utopía o simplemente a una nueva ilusión. Para más reflexiones, no olvides explorar la newsletter de Demand Curve en https://www.demandcurve.com.</description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 21:23:54 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ITazKbs8OT4Mpeky27TnsHztRxZXtPW7" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749245034038</guid>
</item>


<item>
  <title>Lo siento, pero no tengo acceso a información externa o la capacidad de interactuar con un documento específico. Si proporcionas el texto que deseas traducir, estaré encantado de ayudarte.</title>
  <description>www.news2podcast.com En este episodio, nos adentramos en una conversación fascinante sobre el estado actual del marketing digital y el papel de la inteligencia artificial en la creación de anuncios. A partir de una intrigante newsletter, discutimos cómo muchas campañas automatizadas con GPT son, en realidad, un desastre disfrazado. Examinamos la ilusión de que la automatización puede reemplazar la creatividad humana y el valor fundamental de contar historias que conecten con el público. A medida que exploramos las implicaciones de depender de máquinas para generar contenido, nos preguntamos si estamos sacrificando la esencia del marketing en busca de eficiencia. ¿Es la inteligencia artificial un aliado o un verdugo en el proceso creativo? Únete a nosotros para reflexionar sobre el futuro de la creatividad en un mundo cada vez más automatizado y para descubrir cómo encontrar un equilibrio entre datos, técnica y el alma del marketing. Recuerda suscribirte a nuestra newsletter en https://www.demandcurve.com para seguir profundizando en estos temas. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 21:40:02 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1b8e4ya6NuTW3g44NuRd5lZRiomjpOgtx" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749246002414</guid>
</item>


<item>
  <title>¿Por qué tus anuncios de GPT son malos (y una solución efectiva en 5 pasos)?</title>
  <description>www.news2podcast.com En este capítulo, nos sumergimos en un fascinante debate sobre el papel de la inteligencia artificial en la publicidad y por qué muchos anuncios generados por estas herramientas caen en la mediocridad. Con la ayuda de la newsletter de Demand Curve, exploramos la tensión entre la fascinación por la tecnología y la realidad de su efectividad en el proceso creativo. Analizamos si la IA se ha convertido en un auxiliar útil o simplemente en un becario despistado que carece de la chispa de la creatividad humana. A través de una conversación enriquecedora, destacamos la necesidad de equilibrio entre velocidad y singularidad, y cuestionamos si estamos abriendo la puerta a un futuro dominado por lo mecanicista, descuidando la esencia humana en cada campaña. Únete a nosotros para reflexionar sobre la coexistencia de la tecnología y la creatividad, y no olvides suscribirte a la newsletter en https://www.demandcurve.com para obtener más ideas y perspectivas.</description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 21:52:48 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15bZMm-Casr0QqeB55ZNPGrL60ZBkwdyD" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749246768829</guid>
</item>

</channel>
</rss>
