<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fastlaunchr Podcast</title>
    <link>https://fastlaunchr.com</link>
    <description>
         Bienvenido a Fastlaunchr Podcast, el programa basado en la newsletter semanal que ayuda a negocios digitales a construir relaciones sólidas y rentables a través del correo electrónico.

Cada episodio ofrece estrategias prácticas, ejemplos reales y herramientas útiles para captar correos, automatizar campañas y escribir emails que venden. Porque el email sigue siendo el mejor comercial que puedes tener: trabaja sin descanso, escala con facilidad y cuesta menos de lo que piensas.

Una charla clara y directa para emprendedores que no quieren depender solo de redes sociales o publicidad. Suscríbete a la newsletter en https://newsletter.fastlaunchr.com.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Fastlaunchr Podcast | Estrategias reales de email marketing</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Fastlaunchr Podcast, el programa basado en la newsletter semanal que ayuda a negocios digitales a construir relaciones sólidas y rentables a través del correo electrónico.

Cada episodio ofrece estrategias prácticas, ejemplos reales y herramientas útiles para captar correos, automatizar campañas y escribir emails que venden. Porque el email sigue siendo el mejor comercial que puedes tener: trabaja sin descanso, escala con facilidad y cuesta menos de lo que piensas.

Una charla clara y directa para emprendedores que no quieren depender solo de redes sociales o publicidad. Suscríbete a la newsletter en https://newsletter.fastlaunchr.com.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/fastlaunchr/logo.jpeg" />

    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/fastlaunchr/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->

  
<item>
  <title>Encontrar, crear, crecer y monetizar tu lista</title>
  <description>Puedes leer toda la newsletter en: https://newsletter.fastlaunchr.com/p/crea-crece-y-monetiza-una-newsletter
       
       En este episodio de Fastlaunchr Newsletter, exploramos los secretos del email marketing con insights valiosos de Tomas Reyes sobre cómo encontrar, crear, crecer y monetizar tu lista de correo. Nos alejamos del análisis paralizante y nos enfocamos en la importancia de conectar con tus suscriptores, destacando que la calidad importa más que la cantidad. Hablamos sobre la creación de newsletters con un enfoque práctico y accesible, y cómo pequeños emprendedores pueden beneficiarse de soluciones a medida. Además, discutimos estrategias clave para atraer y retener suscriptores, y repasamos el propósito final: monetizar efectivamente tu contenido. Únete a nuestra conversación y aprende a impulsar tu estrategia de email con claridad y propósito. ¡No olvides suscribirte para más recursos y consejos útiles!</description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2025 18:22:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sYPTPXYO9z5ab0riEDRR_iqmFW6dtwBz" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1747851741661</guid>
</item>


<item>
  <title>Gatillos mentales para vender</title>
  <description>Puedes leer toda la newsletter en: https://newsletter.fastlaunchr.com/p/gatillos-mentales-para-vender

       En este episodio de “Fastlauncher Newsletter”, Carlos y Toni se sumergen en el fascinante mundo del email marketing y la construcción de audiencias. Con el objetivo de ayudar a los oyentes a transformar su correo electrónico en un canal de ventas efectivo, discuten herramientas clave y estrategias prácticas, desde la captura de correos hasta la redacción de newsletters cautivadoras. Exploran los siete gatillos mentales más poderosos que pueden utilizarse éticamente para motivar decisiones de compra, como la prueba, la urgencia y la curiosidad. Además, comparten la importancia de construir relaciones genuinas con los suscriptores y el impacto de las historias para conectar emocionalmente. Prepárate para descubrir consejos valiosos que no solo enriquecerán tu estrategia de marketing, sino que también te inspirarán a actuar. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2025 18:39:29 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YxOyai_0WSHaps_wXfP9J1ou6tmFzyw0" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1747852769025</guid>
</item>

</channel>
</rss>
