<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SIIL Podcasts</title>
    <link>https://getsiil.com</link>
    <description>
      Bienvenido a SIIL Podcasts, el podcast basado en los artículos del blog de SIIL, una plataforma científica y natural para el cuidado del cabello y la salud capilar.

En cada episodio abordamos, con rigor y claridad, los factores que provocan la caída del cabello, el envejecimiento y los efectos reales de los tratamientos convencionales. Todo ello desde una mirada crítica e informada, con base en evidencia científica y sin filtros de la industria cosmética o farmacéutica.

Una conversación accesible y directa para entender cómo influyen la alimentación, el estilo de vida y los activos naturales en la salud del cabello. Si quieres profundizar más, puedes visitar getsiil.com.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>SIIL Podcasts | Salud capilar y natural con base científica</itunes:author>
    <itunes:summary>
      Bienvenido a SIIL Podcasts, el podcast basado en los artículos del blog de SIIL, una plataforma científica y natural para el cuidado del cabello y la salud capilar.

En cada episodio abordamos, con rigor y claridad, los factores que provocan la caída del cabello, el envejecimiento y los efectos reales de los tratamientos convencionales. Todo ello desde una mirada crítica e informada, con base en evidencia científica y sin filtros de la industria cosmética o farmacéutica.

Una conversación accesible y directa para entender cómo influyen la alimentación, el estilo de vida y los activos naturales en la salud del cabello. Si quieres profundizar más, puedes visitar getsiil.com.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/siil/logo.png" />

    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/siil/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->

<item>
  <title>¿Puedo hacer que mi envejecimiento sea reversible? Telomerasa y el simple pero poderos hábito de "parar un ratito" cada día</title>
  <description>Descrubre todos nuestros productos en: https://getsiil.com. En este capítulo de SIIL Podcasts, explora con nosotros el fascinante tema de la posible reversibilidad del envejecimiento. Acompañados por expertos, ahondamos en la relación entre el estrés, la telomerasa y la necesidad de encontrar momentos de calma en nuestras agitadas vidas. Aprenderás sobre la importancia de la telomerasa, cómo los hábitos cotidianos pueden influir en nuestra salud celular y la manera en que nuestras emociones afectan nuestro bienestar. Desde prácticas de meditación hasta una alimentación rica en antioxidantes, descubre estrategias que pueden ayudar a ralentizar el envejecimiento y potenciar tu salud. Únete a esta conversación y descubre cómo pequeñas acciones pueden tener un gran impacto en tu longevidad y bienestar general.</description>
  <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 19:26:43 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16b8TUUl8Vp5KrhMMEwx-t1bQQf7OiUqU" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749583603317</guid>
</item>

</channel>
</rss>
