<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SIIL Podcasts</title>
    <link>https://getsiil.com</link>
    <description>
      Bienvenido a SIIL Podcasts, el podcast basado en los artículos del blog de SIIL, una plataforma científica y natural para el cuidado del cabello y la salud capilar.

En cada episodio abordamos, con rigor y claridad, los factores que provocan la caída del cabello, el envejecimiento y los efectos reales de los tratamientos convencionales. Todo ello desde una mirada crítica e informada, con base en evidencia científica y sin filtros de la industria cosmética o farmacéutica.

Una conversación accesible y directa para entender cómo influyen la alimentación, el estilo de vida y los activos naturales en la salud del cabello. Si quieres profundizar más, puedes visitar getsiil.com.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>SIIL Podcasts | Salud capilar y natural con base científica</itunes:author>
    <itunes:summary>
      Bienvenido a SIIL Podcasts, el podcast basado en los artículos del blog de SIIL, una plataforma científica y natural para el cuidado del cabello y la salud capilar.

En cada episodio abordamos, con rigor y claridad, los factores que provocan la caída del cabello, el envejecimiento y los efectos reales de los tratamientos convencionales. Todo ello desde una mirada crítica e informada, con base en evidencia científica y sin filtros de la industria cosmética o farmacéutica.

Una conversación accesible y directa para entender cómo influyen la alimentación, el estilo de vida y los activos naturales en la salud del cabello. Si quieres profundizar más, puedes visitar getsiil.com.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/siil/logo.png" />

    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/siil/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->
    <item>
      <title>Prueba</title>
      <description>Prueba</description>
      <pubDate>Mon, 05 May 2025 18:06:11 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Nq6WqqDsc1i15S_kHpjqDtqbbaMPG3Q9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">1746468371727</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>¿Puedo hacer que mi envejecimiento sea reversible? Telomerasa y el simple pero poderos hábito de "parar un ratito" cada día</title>
  <description>Descrubre todos nuestros productos en: https://getsiil.com. En este nuevo episodio de "SIIL Podcasts", Carlos y Toni te invitan a explorar la intersección entre salud, envejecimiento y bienestar capilar, analizando desde una perspectiva científica y sin las distracciones de la industria cosmética. Juntos, desmitifican los factores que influyen en la caída del cabello y el envejecimiento, destacando la importancia de la nutrición, el estilo de vida y la conexión entre mente y cuerpo. Con un enfoque en soluciones integrales que fomentan la salud a largo plazo, discutirán alternativas naturales a los tratamientos farmacológicos y cómo hábitos simples, como la meditación y una alimentación rica en antioxidantes, pueden tener un impacto profundo en nuestro bienestar. Únete a esta conversación enriquecedora que no solo busca entender mejor la salud capilar, sino también mejorar nuestra calidad de vida en general. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 18:42:32 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Q-fTpEBo_ebFYFOju70sVGo6vHWKPybb" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749580952582</guid>
</item>


<item>
  <title>Re: ¿Puedo hacer que mi envejecimiento sea reversible? Telomerasa y el simple pero poderos hábito de "parar un ratito" cada día</title>
  <description>Descrubre todos nuestros productos en: https://getsiil.com

En este nuevo episodio de "SIIL Podcasts", Carlos y Toni nos brindan una mirada crítica y fundamentada sobre los factores que influyen en nuestra salud, envejecimiento y bienestar capilar. Desde las limitaciones de tratamientos farmacológicos como el minoxidil y el finasteride, hasta el impacto de la genética, estilo de vida y alimentación en la caída del cabello, el episodio está repleto de información valiosa. Aprenderemos sobre la importancia de ingredientes naturales, como la menta piperita, y cómo la meditación y nuestras emociones también juegan un papel crucial en nuestra salud celular. Los anfitriones comparten consejos prácticos para mejorar la salud del cabello a través de una dieta equilibrada y hábitos de vida saludables. Únete a esta conversación esclarecedora y descubre cómo invertir en tu bienestar ahora puede beneficiar tu longevidad futura. No olvides visitar getsiil.com para profundizar en estos temas y empoderarte con información real para el cuidado de tu cabello.</description>
  <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 18:51:55 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ITFhBQQI7YNC78xnxJpoXjB5UrK2ddL4" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749581515579</guid>
</item>


<item>
  <title>Puedo hacer que mi envejecimiento sea reversible? Telomerasa y el simple pero poderos hábito de "parar un ratito" cada día</title>
  <description>Descubre todos nuestros productos en: https://getsiil.com

En este episodio de SIIL Podcasts, exploramos el fascinante tema de la posibilidad de hacer nuestro envejecimiento reversible a través de la telomerasa y la práctica diaria de detenernos un momento. Acompáñanos mientras analizamos cómo el estrés y ciertos hábitos impactan nuestra salud celular y, en consecuencia, nuestro envejecimiento. Conversamos sobre la importancia de la telomerasa, una enzima crucial que puede ralentizar el desgaste de los telómeros, estructuras que protegen nuestro ADN. A lo largo de esta conversación, compartimos hábitos y prácticas que, aunque simples, tienen un gran potencial para activar la telomerasa y fomentar una vida más saludable. Desde la meditación diaria hasta una alimentación equilibrada y la actividad física, descubrimos los pilares de un enfoque integral hacia el bienestar. Además, abordamos la importancia de las relaciones interpersonales y exploramos suplementos naturales que pueden contribuir a nuestra salud celular. ¡Únete a nosotros y aprende cómo pequeños cambios pueden hacer una gran diferencia en tu vida!</description>
  <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 19:05:29 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19_tJ1ZwqI1m0vTSd8zc39Tu-jDLS0Pgg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749582329639</guid>
</item>

</channel>
</rss>
