<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Redactor Freelance Podcast</title>
    <link>https://www.redactorfreelance.com</link>
    <description>
         Bienvenido al Redactor Freelance Podcast, el programa basado en los contenidos del blog creado por Roger García, redactor, traductor y bloguero con más de quince años de experiencia escribiendo por cuenta propia.

Cada episodio recoge y comenta los artículos más recientes del blog, centrados en ayudar a quienes quieren vivir de la escritura: consejos prácticos, estrategias para conseguir clientes, herramientas y reflexiones sobre el mundo freelance.

Una charla cercana, con experiencia real del terreno. Escúchalo cada semana y, si aún no lo haces, visita el blog en redactorfreelance.com.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Redactor Freelance Podcast | Vivir de escribir con Roger García</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido al Redactor Freelance Podcast, el programa basado en los contenidos del blog creado por Roger García, redactor, traductor y bloguero con más de quince años de experiencia escribiendo por cuenta propia.

Cada episodio recoge y comenta los artículos más recientes del blog, centrados en ayudar a quienes quieren vivir de la escritura: consejos prácticos, estrategias para conseguir clientes, herramientas y reflexiones sobre el mundo freelance.

Una charla cercana, con experiencia real del terreno. Escúchalo cada semana y, si aún no lo haces, visita el blog en redactorfreelance.com.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <!-- Fixed the image URL -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/redactorfreelance/logo.jpg" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/redactorfreelance/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->
    <item>
      <title>Prueba</title>
      <description>Prueba</description>
      <pubDate>Mon, 05 May 2025 18:06:11 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Nq6WqqDsc1i15S_kHpjqDtqbbaMPG3Q9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">1746468371727</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>newsletter</title>
  <description>En este episodio de "Redactor Freelance", Carlos y Toni exploran un tema crucial para quienes se dedican a la escritura freelance: ¿debes pedir permiso a tus clientes para mencionarlos en tu página web o portafolio? A lo largo de esta conversación, profundizan en las implicaciones legales y éticas de mostrar tu trabajo y la importancia de la transparencia en la relación con tus clientes. Con ejemplos tangibles y recomendaciones prácticas de Roller, los oyentes aprenderán sobre la necesidad de solicitar autorizaciones para el uso de logotipos, enlaces y documentos, y cómo este enfoque no solo evita conflictos, sino que también puede fortalecer su reputación profesional. Únete a esta reflexión sobre las mejores prácticas en la escritura freelance y descubre cómo la comunicación abierta puede beneficiar a ambas partes en el proceso creativo.</description>
  <pubDate>Thu, 22 May 2025 18:18:18 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gQVdGDBQUTUbHha2i0hcQZdoytszvEcK" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1747937898032</guid>
</item>


<item>
  <title>Re: newsletter</title>
  <description>En este episodio de “Redactor Freelance”, Carlos y Toni abordan un tema crucial para cualquier redactor freelance: la ética de mencionar a los clientes en portfolios y páginas web. Basándose en las recomendaciones de Roger, discuten la importancia de pedir permiso antes de incluir a un cliente en tu listado, las implicaciones legales y las mejores prácticas para mantener una buena reputación profesional. Desde la transparencia necesaria al trabajar con agencias hasta los beneficios de establecer relaciones de confianza a través de la comunicación, este capítulo ofrece valiosos consejos para evitar conflictos y posicionarte como un profesional respetado en la industria. Acompáñanos y descubre cómo gestionar correctamente estas relaciones para potenciar tu carrera en la redacción freelance.</description>
  <pubDate>Thu, 22 May 2025 18:27:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fw01Z1paXqk7cR0ie5mv7C6DGIxzJqrl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1747938424152</guid>
</item>

</channel>
</rss>
