<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mundo Newsletters</title>
    <link>https://chusnaharro.com</link>
    <description>
         Bienvenido a Mundo Newsletters, el podcast basado en la newsletter de Chus Naharro, especialista en email marketing y creación de contenidos.

Cada episodio recoge consejos prácticos, charlas con otros creadores y reflexiones sobre cómo Crear, Crecer y Monetizar newsletters. Un podcast fresco, cercano y útil para profesionales del marketing, creadores de contenido y marcas con propósito.

Súmate a la comunidad de +3.000 lectores que reciben cada semana inspiración en su bandeja de entrada.
    </description>
    <language>es</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Mundo Newsletters | Chus Naharro</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Mundo Newsletters, el podcast basado en la newsletter de Chus Naharro, especialista en email marketing y creación de contenidos.

Cada episodio recoge consejos prácticos, charlas con otros creadores y reflexiones sobre cómo Crear, Crecer y Monetizar newsletters. Un podcast fresco, cercano y útil para profesionales del marketing, creadores de contenido y marcas con propósito.

Súmate a la comunidad de +3.000 lectores que reciben cada semana inspiración en su bandeja de entrada.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/chusnaharro/logo.png" />

    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/chusnaharro/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->
       
<item>
  <title>Estás perdiendo dinero por depender de ellos</title>
  <description>En este episodio de "Mundo Newsletters", Carlos y Toni exploran el intrigante universo del marketing de contenidos y la creación de newsletters, centrándose en la importancia de construir una audiencia sólida más allá de las redes sociales. Discuten un dato revelador sobre los creadores de newsletters y cómo la mayoría se enfrenta a retos significativos debido a su dependencia de plataformas algorítmicas. A través del concepto del funnel de contenidos, desglosan las fases clave que llevan al descubrimiento, la confianza y, finalmente, la fidelización y monetización de una audiencia. Escucha mientras comparten ideas valiosas y estrategias prácticas que pueden transformar tu enfoque hacia el contenido por email y ayudarte a crear conexiones más profundas con tu público. ¡No te pierdas la oportunidad de aprender a fortalecer tu presencia digital y a obtener insights para tu propio camino como creador!</description>
  <pubDate>Tue, 13 May 2025 18:56:01 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1tHm0H2EO9Ku5kTm1KXSXloDVkhczkpti" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1747162561797</guid>
</item>


<item>
  <title>¿Quieres más suscriptores? Haz estas 3 cosas</title>
  <description>En este episodio de "Mundo Newsletters", Carlos y Toni desentrañan los secretos del marketing de contenidos a través de newsletters, basándose en las valiosas reflexiones de Chus Naharro. Abordan la importancia de promocionar activamente tu newsletter, el impacto de una estrategia multicanal y las oportunidades de colaboración con otros creadores. Exploran métodos efectivos para aumentar suscriptores, desde utilizar redes sociales hasta aprovechar recomendaciones en plataformas como Substack. Además, destacan la relevancia de comunidades como Creando Newsletters, donde los creadores pueden conectar y potenciar su crecimiento. Prepárate para descubrir consejos prácticos y estrategias innovadoras que transformarán tu enfoque hacia la creación de contenido por correo electrónico.</description>
  <pubDate>Tue, 13 May 2025 19:02:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1iOon_n-M1EDsx4har251pIYeFnc9q-5t" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1747162976450</guid>
</item>

</channel>
</rss>
