<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tercer Sector Castilla-La Mancha Podcast</title>
    <link>https://tercersectorclm.es</link>
    <description>
      Bienvenido al podcast del Tercer Sector Castilla-La Mancha, un espacio inspirado en nuestra newsletter y protagonizado por las organizaciones sociales más destacadas de la región.

Cada episodio resume las principales iniciativas, actividades y reflexiones del sector social castellanomanchego, promoviendo la inclusión, la solidaridad, la participación ciudadana y el fortalecimiento de la sociedad civil.

Una conversación cercana y bien informada sobre lo que está ocurriendo en el tejido social de nuestra comunidad. Escúchalo cada semana y suscríbete a la newsletter para mantenerte al día.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Tercer Sector Castilla-La Mancha Podcast</itunes:author>
    <itunes:summary>
      Bienvenido al podcast del Tercer Sector Castilla-La Mancha, un espacio inspirado en nuestra newsletter y protagonizado por las organizaciones sociales más destacadas de la región.

Cada episodio resume las principales iniciativas, actividades y reflexiones del sector social castellanomanchego, promoviendo la inclusión, la solidaridad, la participación ciudadana y el fortalecimiento de la sociedad civil.

Una conversación cercana y bien informada sobre lo que está ocurriendo en el tejido social de nuestra comunidad. Escúchalo cada semana y suscríbete a la newsletter para mantenerte al día.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <!-- Imagen del podcast -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/tercer_sector_castilla_la_macha_Pocast/logo.png" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/tercer_sector_castilla_la_macha_Pocast/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Ejemplo de episodio -->


<item>
  <title>El tercer sector destaca el compromiso de la sociedad regional marcando la X Solidaria</title>
  <description>En este nuevo episodio de "Tercer Sector Castilla-La Mancha Podcast", Carlos y Toni nos sumergen en el importante tema de la X Solidaria y su impacto en nuestra región. Con cifras sorprendentes, descubren cómo más del 53% de los contribuyentes destina parte de su declaración a proyectos sociales, reflejando un fuerte compromiso con causas que transforman comunidades. Además, desmitifican algunas creencias comunes sobre la declaración de impuestos, destacando cómo todos podemos contribuir al bienestar social sin costo adicional. A través de conversaciones enriquecedoras, los oyentes aprenderán sobre las nuevas oportunidades de financiación para el Tercer Sector y cómo cada pequeño gesto puede hacer una gran diferencia. Únete a ellos en esta inspiradora charla y descubre cómo puedes formar parte del cambio. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Wed, 28 May 2025 19:52:12 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YtZKQFzMmU35TVyB4YrUtHnotSu3r7pX" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748461932833</guid>
</item>

</channel>
</rss>
