<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Creando Serenidad</title>
    <link>https://creandoserenidad.substack.com</link>
    <description>
         Bienvenido a Creando Serenidad, el podcast basado en la newsletter semanal de Dalia Borges.

Cada episodio te invita a explorar los beneficios de la serenidad en tu salud, productividad y relaciones, a través de conversaciones inspiradoras, reflexiones y consejos prácticos para cultivar el bienestar en tu vida diaria.

Una pausa consciente en medio del ruido. Escúchalo cada semana, y si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter en creandoserenidad.com.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Creando Serenidad | Bienestar y equilibrio con Dalia Borges</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Creando Serenidad, el podcast basado en la newsletter semanal de Dalia Borges.

Cada episodio te invita a explorar los beneficios de la serenidad en tu salud, productividad y relaciones, a través de conversaciones inspiradoras, reflexiones y consejos prácticos para cultivar el bienestar en tu vida diaria.

Una pausa consciente en medio del ruido. Escúchalo cada semana, y si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter en creandoserenidad.com.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <!-- Fixed the image URL -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/Creando_Serenidad/logo.jpg" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/Creando_Serenidad/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->
    

  
<item>
  <title>Cómo manejar el caos con serenidad</title>
  <description>En este capítulo de "Creando Serenidad", Carlos y Toni nos acompañan en una profunda reflexión sobre la incertidumbre y cómo transformarla en crecimiento y paz interior, inspirado en la newsletter de Dalia Borges. A lo largo de la conversación, exploran la importancia de reorientar nuestra perspectiva ante las dificultades, sugiriendo preguntas poderosas que pueden cambiar nuestra forma de ver las situaciones desafiantes. Desde la práctica de llevar un diario de aprendizajes hasta el poder de las afirmaciones de tranquilidad, los anfitriones nos invitan a aceptar lo que no podemos controlar y a liberar nuestras preocupaciones. Además, la creatividad como camino hacia la serenidad es otro tema destacado con la participación de Marlene Gómez de Sánchez, quien nos recuerda que cada uno tiene su propia forma de crear paz y compartirla con los demás. Con un toque de humor y una invitación a la reflexión, este episodio es un recordatorio de que la serenidad es un viaje personal y colectivo que todos podemos cultivar en nuestras vidas.</description>
  <pubDate>Wed, 28 May 2025 18:51:28 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19oXn_MyTcZaqQl0eq9op1CHRoMaBfJRK" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748458288789</guid>
</item>

</channel>
</rss>
