<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News to Podcast </title>
    <link>https://news2podcast.com</link>
    <description>News2Podcast transforma noticias escritas en contenido en audio de alta calidad, permitiendo a los usuarios mantenerse informados de manera práctica y accesible. A través de inteligencia artificial avanzada, convertimos artículos y noticias en podcasts con voces naturales, facilitando el consumo de información mientras conduces, trabajas o realizas actividades diarias.Nuestra plataforma está diseñada tanto para consumidores que buscan una experiencia de noticias en formato de audio como para medios de comunicación y creadores de contenido que desean ampliar su alcance a través de podcasts automatizados. Con News2Podcast, la información llega a ti de una manera cómoda y envolvente.</description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>N2P: El Pais | Negocios</itunes:author>
    <itunes:summary>Newsletter Empresas es un podcast diario en el que dos expertos, Juan y Carlos, os invitan a sumergiros en el análisis de las noticias más relevantes del mundo empresarial, extraídas directamente de la newsletter de "Empresas" del prestigioso periódico "El País". Con un estilo ameno y conversacional, nuestros presentadores ofrecen reflexiones y comentarios espontáneos sobre los acontecimientos tanto a nivel nacional como internacional, aportando perspectivas frescas sobre el impacto futuro de cada noticia. ¡Suscribíos y mantenedos al día en el dinámico universo de la información empresarial!</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <!-- Fixed the image URL -->
    <itunes:image href="hhttps://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/01/news2podcast_logo_1400x1400.png" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/rss_01.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->

  
<item>
  <title>"Renacimiento Empresarial: Fusiones, Energías Renovables y el Auge de América Latina"</title>
  <description>Bienvenidos a "Newsletter Empresas", el podcast donde desglosamos la actualidad empresarial más relevante de España y el mundo. Conducido por Juan y su experto colega Carlos, cada episodio ofrece un análisis ameno y cercano de las noticias más impactantes, desde fusiones bancarias y tendencias en energía renovable, hasta el auge del turismo y la revolución del teletrabajo. Además, exploramos el impacto de gigantes como Tesla, Apple y Amazon en la economía global y local. Únete a nosotros para estar al tanto de lo que está sucediendo en el universo empresarial, mientras compartimos reflexiones y debates que te mantendrán informado y entretenido. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 20:50:27 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18rreRmtz_Za-k1UAcpMYzsSqSIyA0XVn" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740257427091</guid>
</item>


<item>
  <title>"Expectativas y Realidades: Navegando el Panorama Empresarial Actual"</title>
  <description>Bienvenidos a "Newsletter Empresas", el podcast diario donde Juan y Carlos te traen las últimas noticias del mundo empresarial de España y el ámbito internacional. Con un enfoque cercano y ameno, desglosamos temas cruciales como la economía, las crisis financieras, los movimientos de grandes compañías y las tendencias que afectan a todos. Escucha nuestras reflexiones sobre eventos actuales que impactan el tejido industrial y el mercado, desde situaciones delicadas hasta estrategias innovadoras de empresas emblemáticas. Únete a nosotros mientras exploramos el panorama empresarial, siempre con una buena dosis de anécdotas y referencias culturales, como la historia de Michael Jackson y su álbum "Thriller", para ilustrar la gestión de expectativas en el mundo de los negocios. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 21:10:39 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1o7k0sg-am84LwFMU0OgabtqO67zi0rBn" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740258639091</guid>
</item>


<item>
  <title>"Acciona: Innovación y Sostenibilidad en la Era de la Transición Verde"</title>
  <description>Bienvenidos a nuestro podcast diario, donde exploramos las últimas novedades del mundo empresarial y la sostenibilidad. En este episodio, Juan y Carlos profundizan en las importantes iniciativas de Acciona, una empresa líder en sostenibilidad e infraestructuras a nivel global. Desde resultados financieros y proyectos innovadores en electrificación rural hasta el desarrollo de parques eólicos en Canadá y la construcción de la Línea 6 del Metro de São Paulo, discutimos cómo Acciona está transformando comunidades y liderando la transición verde. También abordamos su compromiso con la inclusión y la diversidad, así como su papel en la promoción de la cultura. Únete a nosotros para descubrir cómo la sostenibilidad se convierte en el motor de su estrategia y ¡mantente informado sobre el futuro de un mundo más responsable!</description>
  <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 15:01:02 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10GZx-pJ1BunLcMorWhYiFm5JLwdPV5M9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740927662482</guid>
</item>


<item>
  <title>"Unilever Noticias: Innovación Rápida y Sostenibilidad en el Mes de Febrero"</title>
  <description>Bienvenidos a "Unilever Noticias", el podcast donde te mantenemos al día sobre las últimas novedades de la compañía. Juan y Carlos te ofrecen un análisis cercano y desenfadado de los hitos más relevantes, desde innovaciones en productos como el detergente Wonder Wash hasta acuerdos de sostenibilidad y energía renovable en la India. Hablamos también de cambios en el liderazgo, resultados financieros y proyectos de digitalización, todo mientras exploramos cómo Unilever se adapta y crece en un mundo en constante cambio. Únete a nuestra tertulia y descubre cómo la agilidad y la visión a largo plazo guían el futuro de esta multinacional. ¡Suscríbete y acompáñanos en este viaje informativo!</description>
  <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 17:08:22 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1A14x4UK7v4pZ3dh9M0twTXkWqc1yuY8e" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740935302822</guid>
</item>


<item>
  <title>"Expansión y Sostenibilidad: Las Últimas Novedades de Galletas Gullón"</title>
  <description>Bienvenidos a "Gullón Noticias", el podcast donde exploramos las últimas novedades del mundo de Galletas Gullón, desde su expansión internacional hasta sus innovadoras iniciativas sostenibles. Acompáñanos mientras discutimos los últimos logros de esta emblemática marca española, su compromiso con la salud de los consumidores, y su impacto en las comunidades locales. Con un enfoque cercano y dinámico, nuestros anfitriones Juan y Carlos te mantendrán informado sobre la evolución de Galletas Gullón, sus nuevos productos y los emocionantes eventos que están marcando la tendencia en la industria alimentaria. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 19:11:17 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1oYZ15w_nDJlBrwTuCTk9m7J16pmF9mk9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740942677141</guid>
</item>

</channel>
</rss>
