<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News to Podcast </title>
    <link>https://news2podcast.com</link>
    <description>News2Podcast transforma noticias escritas en contenido en audio de alta calidad, permitiendo a los usuarios mantenerse informados de manera práctica y accesible. A través de inteligencia artificial avanzada, convertimos artículos y noticias en podcasts con voces naturales, facilitando el consumo de información mientras conduces, trabajas o realizas actividades diarias.Nuestra plataforma está diseñada tanto para consumidores que buscan una experiencia de noticias en formato de audio como para medios de comunicación y creadores de contenido que desean ampliar su alcance a través de podcasts automatizados. Con News2Podcast, la información llega a ti de una manera cómoda y envolvente.</description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>News2podcast| Negocios</itunes:author>
    <itunes:summary>Newsletter Empresas es un podcast diario en el que dos expertos, Juan y Carlos, os invitan a sumergiros en el análisis de las noticias más relevantes del mundo empresarial, extraídas directamente de la newsletter de "Empresas" del prestigioso periódico "El País". Con un estilo ameno y conversacional, nuestros presentadores ofrecen reflexiones y comentarios espontáneos sobre los acontecimientos tanto a nivel nacional como internacional, aportando perspectivas frescas sobre el impacto futuro de cada noticia. ¡Suscribíos y mantenedos al día en el dinámico universo de la información empresarial!</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <!-- Fixed the image URL -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/01/news2podcast_logo_1400x1400.png" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/rss_01.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->

  
<item>
  <title>"Renacimiento Empresarial: Fusiones, Energías Renovables y el Auge de América Latina"</title>
  <description>Bienvenidos a "Newsletter Empresas", el podcast donde desglosamos la actualidad empresarial más relevante de España y el mundo. Conducido por Juan y su experto colega Carlos, cada episodio ofrece un análisis ameno y cercano de las noticias más impactantes, desde fusiones bancarias y tendencias en energía renovable, hasta el auge del turismo y la revolución del teletrabajo. Además, exploramos el impacto de gigantes como Tesla, Apple y Amazon en la economía global y local. Únete a nosotros para estar al tanto de lo que está sucediendo en el universo empresarial, mientras compartimos reflexiones y debates que te mantendrán informado y entretenido. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 20:50:27 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18rreRmtz_Za-k1UAcpMYzsSqSIyA0XVn" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740257427091</guid>
</item>


<item>
  <title>"Expectativas y Realidades: Navegando el Panorama Empresarial Actual"</title>
  <description>Bienvenidos a "Newsletter Empresas", el podcast diario donde Juan y Carlos te traen las últimas noticias del mundo empresarial de España y el ámbito internacional. Con un enfoque cercano y ameno, desglosamos temas cruciales como la economía, las crisis financieras, los movimientos de grandes compañías y las tendencias que afectan a todos. Escucha nuestras reflexiones sobre eventos actuales que impactan el tejido industrial y el mercado, desde situaciones delicadas hasta estrategias innovadoras de empresas emblemáticas. Únete a nosotros mientras exploramos el panorama empresarial, siempre con una buena dosis de anécdotas y referencias culturales, como la historia de Michael Jackson y su álbum "Thriller", para ilustrar la gestión de expectativas en el mundo de los negocios. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 21:10:39 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1o7k0sg-am84LwFMU0OgabtqO67zi0rBn" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740258639091</guid>
</item>


<item>
  <title>"Acciona: Innovación y Sostenibilidad en la Era de la Transición Verde"</title>
  <description>Bienvenidos a nuestro podcast diario, donde exploramos las últimas novedades del mundo empresarial y la sostenibilidad. En este episodio, Juan y Carlos profundizan en las importantes iniciativas de Acciona, una empresa líder en sostenibilidad e infraestructuras a nivel global. Desde resultados financieros y proyectos innovadores en electrificación rural hasta el desarrollo de parques eólicos en Canadá y la construcción de la Línea 6 del Metro de São Paulo, discutimos cómo Acciona está transformando comunidades y liderando la transición verde. También abordamos su compromiso con la inclusión y la diversidad, así como su papel en la promoción de la cultura. Únete a nosotros para descubrir cómo la sostenibilidad se convierte en el motor de su estrategia y ¡mantente informado sobre el futuro de un mundo más responsable!</description>
  <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 15:01:02 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10GZx-pJ1BunLcMorWhYiFm5JLwdPV5M9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740927662482</guid>
</item>


<item>
  <title>"Unilever Noticias: Innovación Rápida y Sostenibilidad en el Mes de Febrero"</title>
  <description>Bienvenidos a "Unilever Noticias", el podcast donde te mantenemos al día sobre las últimas novedades de la compañía. Juan y Carlos te ofrecen un análisis cercano y desenfadado de los hitos más relevantes, desde innovaciones en productos como el detergente Wonder Wash hasta acuerdos de sostenibilidad y energía renovable en la India. Hablamos también de cambios en el liderazgo, resultados financieros y proyectos de digitalización, todo mientras exploramos cómo Unilever se adapta y crece en un mundo en constante cambio. Únete a nuestra tertulia y descubre cómo la agilidad y la visión a largo plazo guían el futuro de esta multinacional. ¡Suscríbete y acompáñanos en este viaje informativo!</description>
  <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 17:08:22 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1A14x4UK7v4pZ3dh9M0twTXkWqc1yuY8e" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740935302822</guid>
</item>



<item>
  <title>"Galletas Gullón: Innovación, Igualdad y Compromiso Social en el Nuevo Horizonte Empresarial"</title>
  <description>Bienvenidos a "Gullón Noticias", el podcast donde exploramos las últimas novedades y proyectos de Galletas Gullón, una marca con un compromiso social sólido y una presencia internacional destacada. En cada episodio, Juan y Carlos ofrecen un repaso ameno y cercano a las noticias más relevantes, desde iniciativas contra la discriminación hasta innovadoras novedades en productos. Conocemos cómo la compañía se involucra en su comunidad a través de colaboraciones culturales, donaciones y su lucha contra el cáncer. Únete a nosotros para informarte, reflexionar y disfrutar de una charla sobre el mundo de las galletas y el impacto positivo que Galletas Gullón tiene en la sociedad. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 20:19:29 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1B8iZUi3hh5m-s33ovMVHtQd5pJhC1UTw" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1740946769600</guid>
</item>

<item>
  <title>Transformación Empresarial: Claves del Informe Accenture Life Trends 2025</title>
  <description>Bienvenidos a “ESADE Leading Transformation”, el podcast donde exploramos las tendencias que están redefiniendo nuestro futuro. Únete a Enzo y Alex mientras desglosan el informe “Accenture Life Trends 2025”, abordando cinco tendencias clave que todo líder debe conocer. Desde el impacto de la desconfianza en la tecnología digital y la protección de los jóvenes en el mundo online, hasta la búsqueda de autenticidad y conexiones profundas en un entorno saturado por lo digital. Descubre cómo estas dinámicas afectan a las empresas y cómo pueden adaptarse para liderar con empatía y responsabilidad en un mundo en constante cambio. ¡Acompáñanos en esta conversación transformadora!</description>
  <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 12:03:35 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1e02JHEr65TLLbQf7hdJgAAFdZAwkk3PI" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741435415441</guid>
</item>

<item>
  <title>"Transformación Automotriz: La Experiencia del Cliente como Clave para la Innovación"</title>
  <description>En este episodio de "Transformación Automotriz", exploramos cómo la experiencia del cliente se ha convertido en un factor fundamental para la innovación en la industria automotriz. Discutimos las últimas tendencias y estrategias que los fabricantes están adoptando para mejorar la satisfacción del cliente, desde la personalización de vehículos hasta la incorporación de tecnología avanzada. Además, analizamos casos de éxito y cómo estas prácticas están redefiniendo la relación entre marcas y consumidores. Únete a la conversación y descubre cómo la transformación del sector automotriz está impulsada por el enfoque en el cliente.</description>
  <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 18:02:11 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1deEQfZjGQJRPsJh00tWP4eK_-tIGDqNP" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741456931286</guid>
</item>


<item>
  <title>"Transformación del Consumo: Nuevas Tendencias y Comportamientos de Compra en 2023"</title>
  <description>
En este episodio de "ESADE Leading Transformation," Enzo y Alex exploran los principales hallazgos de la encuesta global de PwC sobre tendencias de consumo de febrero de 2023. Discutimos cómo la inflación y un clima macroeconómico incierto están influyendo en los hábitos de compra de los consumidores, quienes buscan cada vez más experiencias sin fricciones, tanto en línea como en tiendas físicas. Además, hablamos sobre la integración de lo físico y digital en la experiencia de compra, el impacto emergente del metaverso, y la creciente preocupación por la privacidad de los datos. También analizamos cómo los cambios en el entorno laboral híbrido afectan las expectativas de los consumidores y la importancia de adaptar las estrategias comerciales para mitigar fricciones y fomentar la lealtad del cliente. 

¡Únete a la conversación y descubre cómo estos cambios están configurando la transformación del consumo!</description>
  <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 18:15:24 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1kMn0TtSfkyRpCaCvvy0XA9T41uQqvfs4" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741457724776</guid>
</item>


<item>
<title>Transformación Empresarial: De Omnicanal a Touchpoints - Cómo Revolucionar la Experiencia del Cliente</title>
<description> En este episodio de "ESADE Leading Transformation", Enzo y Alex exploran la evolución del enfoque omnichannel hacia una estrategia centrada en los touchpoints. Discuten cómo, aunque las empresas han trabajado durante la última década para conectar diferentes canales de ventas, las experiencias de los clientes a menudo siguen siendo lineales y estandarizadas. Con el avance de la tecnología, los touchpoints como chatbots y quioscos están transformándose en puertas de entrada multifuncionales que permiten a los clientes realizar diversas acciones en una sola interacción. Los presentadores también analizan el impacto de la inteligencia artificial, la nube y la recolección de datos en la personalización de la experiencia del cliente, destacando ejemplos de empresas como L'Oréal y John Deere. A medida que estos touchpoints continúan evolucionando, se presentan tanto oportunidades como desafíos en la gestión de datos. En última instancia, se invita a los oyentes a reflexionar sobre cómo pueden integrar estos cambios en sus propias estrategias de negocio. ¡No se lo pierdan!</description>  
<pubDate>Sat, 08 Mar 2025 18:26:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13Nq2p_LXEi2R5Z_DVEZvJ9fQ_IDgu9-T" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741458381645</guid>
</item>


<item>
  <title>"Transformando la Experiencia del Cliente: Modelo de Madurez Tecnológica y su Impacto en el Sector Financiero"</title>
  <description>En este episodio de "ESADE Leading Transformation", Enzo y Alex abordan un tema crucial en el entorno empresarial actual: el Modelo de Madurez Tecnológica en la Experiencia de Cliente, basado en un reciente white paper de Axis Corporate, parte de Accenture. Los anfitriones analizan cuatro palancas tecnológicas que las empresas deben considerar para mejorar la experiencia del cliente: funcionalidades digitales, herramientas de soporte al usuario, aplicación de inteligencia artificial y desarrollo de un modelo de datos robusto. 

Se discuten ejemplos de cómo los bancos españoles están implementando métodos biométricos y cómo la inteligencia artificial está transformando la atención al cliente y los procesos internos. Además, se reflexiona sobre la importancia de una analítica predictiva que permite a las empresas anticipar necesidades y recomendaciones personalizadas. A lo largo del episodio, se subraya la necesidad de superar desafíos persistentes en la digitalización y la integración de datos, así como el potencial de mejorar la experiencia del cliente a través de la innovación tecnológica. 

Los oyentes son invitados a reflexionar sobre el futuro de la CX y las innovaciones que se avecinan. ¡No te pierdas este interesante análisis sobre la transformación en la experiencia del cliente!</description>
  <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 18:30:33 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1brO-aB23BvlBoGTMmO2CgY7u_qdsyefQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741458633918</guid>
</item>


<item>
  <title>"Inversión en Hidrógeno Verde y Expansión Digital: Oportunidades en Marruecos y Alemania - NTT Data Clipping Podcast"</title>
  <description>**Show Notes - NTT Data Clipping Podcast: Episodio [Número del Episodio]**

**Descripción:**

En este episodio del NTT Data Clipping Podcast, exploramos las noticias más relevantes del sector, desglosadas de manera sencilla. Comenzamos con una importante inversión en Marruecos en el ámbito del hidrógeno verde, donde el Gobierno ha preseleccionado a Acciona y Moeve para desarrollar seis proyectos con una inversión estimada de 30.000 millones de euros, posicionando al país como un referente en energía sostenible.

A continuación, discutimos la expansión digital de Santander y BBVA en Alemania, destacando cómo ambos bancos ven la digitalización como una oportunidad de crecimiento a pesar de la recesión en el país. Santander se enfoca en la financiación al consumo, mientras que BBVA amplía su oferta minorista digital, alcanzando más de 500.000 clientes desde su llegada en 2021.

Luego, analizamos la colaboración entre Stellantis y Santander, quienes han movido 2.500 millones de euros para financiar vehículos en Europa, con un ambicioso plan que proyecta financiar hasta 40.000 millones de euros en compras de automóviles.

Finalmente, nos adentramos en el ámbito de las telecomunicaciones, donde Telefónica busca consolidarse en el mercado español, a la luz de una ola potencial de consolidación en Europa. Discutimos la reciente fusión de Orange y MásMóvil, así como los planes de Telefónica para fortalecer su posición en el sector y cómo la regulación puede influir en futuras fusiones.

¡Sigue con nosotros para estar al tanto de las últimas novedades del sector! ¡Hasta la próxima!</description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 15:26:14 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1b6y2akA7cZuxEjrlqTO3G7Zb7KM3yTar" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741533974597</guid>
</item>


<item>
  <title>"Las Últimas Novedades en Hidrógeno Verde, Banca Digital y Telecomunicaciones en Europa"</title>
  <description>En este episodio de NTT Data Clipping Podcast, Enzo y Alex abordan las noticias más relevantes del sector. Comenzamos con la significativa inversión de 30,000 millones de euros en proyectos de hidrógeno verde en Marruecos, liderada por Acciona y Moeve. A continuación, exploramos la expansión digital de Santander y BBVA en Alemania, destacando su enfoque en el mercado a pesar de la recesión. También analizamos la renovada alianza entre Stellantis y Santander, que moviliza 2,500 millones de euros para financiar vehículos en Europa, y su entrada en el negocio de renting. Finalmente, discutimos las ambiciones de Telefónica en la consolidación europea, priorizando primero el mercado español y abordando posibles fusiones. Únete a nosotros para desglosar estas fascinantes novedades en el ámbito empresarial. ¡No olvides suscribirte!</description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 16:04:14 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TYJyIYBsey5dqwClPzA8AkjaKQlL50kD" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741536254858</guid>
</item>


<item>
  <title>"Transformación Energética y Tecnológica: Novedades en Hidrógeno Verde, Banca Digital y Telecomunicaciones"</title>
  <description>En esta edición del NTT Data Clipping Podcast, Enzo y Alex presentan un resumen de las noticias más relevantes del sector. Comenzamos con la gran inversión de Marruecos en hidrógeno verde, donde Acciona y Moeve se destacan en el desarrollo de seis proyectos valorados en 30,000 millones de euros. Seguimos con la expansión digital de Santander y BBVA en Alemania, donde ambos bancos apuestan por la digitalización a pesar del contexto de recesión. También discutimos la renovada alianza entre Stellantis y Banco Santander, que moviliza 2,500 millones de euros para financiación automovilística en varios países europeos. Por último, analizamos las aspiraciones de Telefónica hacia la consolidación europea y la búsqueda de eficiencias en el mercado español. No te pierdas estos y otros detalles clave que marcan la actualidad del sector. ¡Hasta la próxima!</description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 16:14:36 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1zA5-KUqurMjNoSIPuRy9g5qHfyxmcSUa" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741536876915</guid>
</item>


<item>
  <title>"Transformación Energética y Expansión Digital: Noticias Clave en el Sector Empresarial Español"</title>
  <description>En este episodio del NTT Data Clipping Podcast, Enzo y Alex presentan las noticias más destacadas del sector. Comenzamos con la preselección de Acciona y Moeve para desarrollar proyectos de hidrógeno verde en Marruecos, una inversión que representa un gran avance en la transición energética del país. Luego, exploramos cómo Santander y BBVA están ampliando su presencia en el mercado alemán con un enfoque en la digitalización a pesar de la recesión. También discutimos la renovación de la alianza entre Stellantis y Banco Santander, que moviliza 2,500 millones de euros en financiamiento para la compra de vehículos. Finalmente, analizamos las aspiraciones de Telefónica hacia una posible consolidación en Europa, enfocándose inicialmente en el mercado español. Únete a nosotros para ponerte al día con estos desarrollos clave del sector. ¡Hasta mañana!</description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 16:20:11 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19MQzwwSHgsM_Kc1Qof3fTud_VMM6c_BA" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741537211858</guid>
</item>


<item>
  <title>"Noticias de Energía, Banca Digital y Telecomunicaciones: Oportunidades y Retos en el Sector Empresarial"</title>
  <description>En este episodio del NTT Data Clipping Podcast, Enzo y Alex destacan las noticias más relevantes del sector. Comenzamos con la preselección de Acciona y Moeve por el Gobierno marroquí para desarrollar proyectos de hidrógeno verde, lo que representa una inversión de 30 mil millones de euros y promueve la sostenibilidad energética en la región. A continuación, exploramos la expansión digital de Santander y BBVA en Alemania, donde ambos bancos buscan aprovechar el potencial del mercado con ofertas digitales innovadoras. También discutimos la alianza renovada entre Stellantis y Santander para financiar vehículos por 2,500 millones de euros, a pesar del estancamiento en las ventas. Finalmente, Telefónica posiciona su estrategia para la consolidación europea, iniciando con movimientos en el mercado español y la posibilidad de fusiones con otras telecomunicaciones. ¡No te pierdas el próximo episodio para seguir al tanto de las novedades!</description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 16:25:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-XZzj0EyFcIoKVk5VUfPWLf3452S4_PX" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741537552452</guid>
</item>


<item>
  <title>"Conectividad Aérea y Nuevas Tecnologías: Las Últimas Noticias de Aena"</title>
  <description>En el episodio de hoy de "Aena Noticias", Juan y Carlos nos traen las últimas novedades de Aena a nivel nacional e internacional. Comenzamos con las IV Jornadas de Conectividad Aérea en Santander, que reunió a más de 100 profesionales del sector para fortalecer la relación entre aerolíneas y destinos. También escuchamos sobre la innovadora torre de control digital presentada por Aena y Saerco en el Aeropuerto de Vigo, diseñada para mejorar la eficiencia y seguridad del tráfico aéreo. En cuanto a cifras, los aeropuertos del Grupo Aena han alcanzado más de 24,5 millones de pasajeros en febrero, marcando un incremento del 4,4% en comparación con el año anterior. Adolfo Suárez Madrid-Barajas también reportó un nuevo récord histórico con 4,8 millones de pasajeros. Aena continúa demostrando su compromiso con la innovación y sostenibilidad, respaldado por el apoyo de "News Two Podcast". Acompáñanos para conocer más sobre estas historias y sus implicaciones en el sector turístico y aéreo.</description>
  <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 23:08:22 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1q86oVmejYV9jLI-E2rkVmzzKyDrkTY0J" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1741907302666</guid>
</item>


<item>
  <title>Newsletter Ecotechers: Innovaciones en Inteligencia Artificial y Tendencias en Startups Españolas</title>
  <description>**Show Notes: Newsletter Two Podcast – Episode Summary**

**Newsletter:** Ecotechers  
**Author:** Jesús Martínez

En este episodio de "Newsletter Two Podcast", Juan y Carlos analizan las últimas novedades del mundo tecnológico y de startups, basándose en la newsletter "Ecotechers" de Jesús Martínez. Entre los temas destacados se encuentran las recientes 'megarrondas' de financiamiento en el ámbito de la inteligencia artificial, donde Clikalia y Holaluz han logrado mantener su rentabilidad en un mercado competitivo. Además, Flowww y Smart Vitamins han levantado importantes capitales, mostrando la vitalidad del ecosistema local.

A nivel internacional, ReflectionAI ha captado $130 millones para su innovador desarrollo en agentes de IA, y Celestial AI ha obtenido $250 millones de inversores clave. También se discuten las cifras de Supabase en su competencia contra Google Firebase, así como la relevancia creciente de la ciberseguridad con el nuevo financiamiento de Cybereason.

El episodio también toca el impresionante crecimiento de las ventas online de Inditex y Mercadona, y un reciente proyecto de ley del Gobierno que regula el etiquetado de contenidos creados con IA, que podría influir considerablemente en la industria.

Además, se menciona el acuerdo de Wallapop con Inpost, que mejorará su logística, y se concluye comentando la tendencia de las empresas a priorizar la eficiencia y la reducción de costos. Juan y Carlos invitan a los oyentes a suscribirse para recibir actualizaciones diarias de noticias y agradecen el apoyo de su sponsor, "News Two Podcast". ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 23:05:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14CJY1-oQz8q_6WuJL6z6EZfsSwpVVvh4" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742166357098</guid>
</item>


<item>
  <title>"Últimas Noticias de SEAT: Resultados Financieros, Innovación Electromovilística y el Éxito de CUPRA"</title>
  <description>En este episodio de "Seat Noticias", Juan y Carlos presentan las últimas novedades de SEAT a nivel nacional e internacional. El programa comienza con un repaso de los resultados financieros de SEAT S.A., que han alcanzado un beneficio operativo récord de 633 millones de euros, junto con un crecimiento del volumen de negocio anual. SEAT destaca su estrategia centrada en el crecimiento de la marca CUPRA, que ha vendido 800,000 coches y se prepara para lanzar el CUPRA Raval en la IAA de Múnich. Además, la compañía reafirma su compromiso con la electrificación, invirtiendo 10,000 millones de euros para transformar España en un hub de electromovilidad. 

El episodio también celebra el éxito del show musical “Salta Conmigo”, que ha tenido una gran acogida en Madrid y está en gira por varias ciudades, y presenta el nuevo CUPRA Tavascan VZ, un SUV coupé 100% eléctrico, que será debutado en la Race of Champions 2025 en Sídney. Por último, se menciona la nueva modalidad de compra flexible 'e-Flex' de CUPRA, que ofrece acceso a vehículos eléctricos con cuotas competitivas. ¡No te pierdas este resumen de innovación y cultura de SEAT!</description>
  <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 06:36:24 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1l-991dD2CzyCnOL4jB0hx2u29Dyto5Gz" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742279784536</guid>
</item>


<item>
  <title>"Cómo Ser un Líder Efectivo: Aceptando la Incertidumbre y Fomentando la Colaboración en tu Equipo"</title>
  <description>En este episodio de “Conversaciones de Liderazgo”, Jordi y Miguel abordan un tema crucial para aquellos que están dando sus primeros pasos en un rol de liderazgo: la presión de tener todas las respuestas. Con base en un artículo de Harvard Business Review, discuten cómo el verdadero liderazgo no se trata de saberlo todo, sino de cómo gestionar la incertidumbre y colaborar con el equipo. A través del ejemplo de Félix, un nuevo manager que se siente desbordado, exploran la importancia de mostrar vulnerabilidad y autenticidad. Compartiendo frases clave que permiten a los líderes enfrentar situaciones inciertas con confianza, enfatizan que pedir ayuda y fomentar la participación del equipo son pilares esenciales de un liderazgo eficaz. Con un simulacro de rol, demuestran cómo abordar preguntas difíciles honestamente, generando un ambiente de confianza y colaboración. El episodio concluye con un poderoso recordatorio: ser líder significa saber cómo actuar cuando no se tiene la respuesta, y hacer crecer al equipo en el proceso. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 22:37:00 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IeHVjprqHA1SwizXbeeW4UkKjl_I0dGf" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742510220443</guid>
</item>


<item>
  <title>"Cómo LEGO Transformó la Adversidad en Éxito: La Historia de la Empresa que Redefinió el Juego"</title>
  <description>En este episodio de "Historia de Empresas", nos adentramos en la fascinante trayectoria de LEGO, una marca que ha pasado de estar al borde de la bancarrota a convertirse en uno de los fabricantes de juguetes más admirados del mundo. Discutimos sus humildes inicios en 1932 en Dinamarca, cuando Ole Kirk Kristiansen comenzó a fabricar juguetes de madera, hasta su revolución en 1958 con el diseño de piezas de acoplamiento interconectadas que aún hoy son estándar. A pesar de enfrentar grandes desafíos financieros a finales del siglo XX, LEGO logró reinventarse al centrarse en la calidad y la compatibilidad de sus productos, lo que llevó a un resurgimiento en la popularidad, incluido el impacto positivo de las licencias de franquicias como Star Wars. También abordamos su compromiso con la sostenibilidad y la inclusión en su línea de productos. Este episodio, producido con la ayuda de News Two Podcast, es un testimonio del ingenio y la resiliencia de LEGO a través de los años. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 19:14:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1zL0NAmL9cQfyxzwgcw8b6_2uGARpJwPN" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1745262885330</guid>
</item>


<item>
  <title>"Cómo LEGO Transformó la Adversidad en Éxito: La Historia de la Empresa que Redefinió el Juego"</title>
  <description>En este episodio de "Historia de Empresas", nos adentramos en la fascinante trayectoria de LEGO, una marca que ha pasado de estar al borde de la bancarrota a convertirse en uno de los fabricantes de juguetes más admirados del mundo. Discutimos sus humildes inicios en 1932 en Dinamarca, cuando Ole Kirk Kristiansen comenzó a fabricar juguetes de madera, hasta su revolución en 1958 con el diseño de piezas de acoplamiento interconectadas que aún hoy son estándar. A pesar de enfrentar grandes desafíos financieros a finales del siglo XX, LEGO logró reinventarse al centrarse en la calidad y la compatibilidad de sus productos, lo que llevó a un resurgimiento en la popularidad, incluido el impacto positivo de las licencias de franquicias como Star Wars. También abordamos su compromiso con la sostenibilidad y la inclusión en su línea de productos. Este episodio, producido con la ayuda de News Two Podcast, es un testimonio del ingenio y la resiliencia de LEGO a través de los años. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 19:22:27 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vFWGXv-xPWtAU06Wx86B7XgHOQM9iopt" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1745263347066</guid>
</item>



<item>
  <title>La salida de Hotels Network. Adsmurai despierta interés en fusiones y adquisiciones. Belvo recaudó 15 millones de euros.</title>
  <description>**Show Notes - Dealflow Newsletter Podcast**

¡Bienvenidos a un nuevo episodio de Dealflow Newsletter, donde cada semana Carlos y Toni repasan lo más relevante del ecosistema startup en España! En este episodio, cubrimos una amplia gama de noticias, incluyendo:

- **Rondas de Financiación**: Belvo, una fintech de open finance, levanta 15 millones de dólares; Kerionics obtiene 12.8 millones de euros de fondos europeos para fabricar electrolizadores; Eoniq Fund invierte 500,000 euros en Tutrocito; y Next Tier Ventures apoya a Nilo Technologies, un motor de videojuegos innovador.

- **Fusiones y Adquisiciones**: Lighthouse adquiere a The Hotels Network; Adsmurai atrae interés de fondos de private equity.

- **Inversores y Aceleradoras**: El CDTI lanza la convocatoria INNTERCONECTA STEP con 90 millones de euros; Hyperion y Lauria Partners compran la mayoría de Gutmar. 

- **Noticias de Startups**: Habitissimo y Colvin enfrentan despidos y problemas financieros, mientras que Romà Llambés presenta una nueva herramienta para restaurantes. 

- **Grandes Empresas**: LaLiga intensifica su lucha contra la piratería; Telefónica se retira de varios países sudamericanos.

Además, no te pierdas las recomendaciones de lectura sobre ClickHouse y métricas de test A/B, esenciales para product managers y data scientists.

¡Suscríbete a nuestra newsletter en dealflow.es para más información y recursos! Nos escuchamos la próxima semana.</description>
  <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:41:41 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WvqfAmY043J-HJ-4eKwfkOU-debynFkD" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1745656901996</guid>
</item>


<item>
  <title>"El Futuro de los Coches Eléctricos: Perspectivas y Barreras en la Transición del Consumidor"</title>
  <description>En este episodio de "Conduciendo el Futuro", analizamos el esperado informe de McKinsey sobre la transición hacia los vehículos eléctricos desde la perspectiva del consumidor. Nuestros anfitriones, Enzo y Alex, desglosan las tendencias en la adopción de coches eléctricos, revelando que China lidera el camino con más del 50% de ventas eléctricas, mientras que Europa y Estados Unidos tienen un panorama más lento. Discuten las expectativas y barreras de los consumidores, como la autonomía y el precio, que siguen siendo factores clave en la decisión de compra. Además, resaltan la importancia de la infraestructura y la experiencia de compra, donde muchos consumidores aún prefieren la interacción en persona. Finalmente, proponen ideas creativas para acelerar la adopción de vehículos eléctricos y reflexionan sobre el futuro del mercado. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 05:29:09 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ia-HPV4rP1xRy_X9OR9bswjCD9-Qnfcx" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1745904549683</guid>
</item>


<item>
  <title>Dentro de Visma, el gran comprador noruego de startups españolas de software</title>
  <description>En este episodio de Ecotechers, Carlos y Toni analizan el notable ascenso de Visma en el ecosistema startup español, tras su compra de Holded y cinco adquisiciones más en solo cuatro años. Con una inversión total de más de 250 millones de euros, Visma ha optado por un modelo operativo que respeta la independencia de las startups adquiridas, conservando sus marcas y equipos, lo que contrasta con las fusiones y reestructuraciones típicas del sector. Con un enfoque estratégico que se adhiere a la "Regla del 40", la empresa busca fomentar un crecimiento sostenible en el software de gestión para pymes, creando al mismo tiempo un ecosistema interconectado. Miguel García-Paredes, responsable de M&amp;A para España y Portugal, aporta una perspectiva única proveniente de su formación en neurociencia, enfatizando la importancia de mantener la energía local y el espíritu emprendedor. En un contexto donde los exits para fundadores han sido escasos, Visma se posiciona como un aliado crucial para ofrecer una salida digna sin sacrificar la identidad de las startups. ¡Acompáñanos para descubrir más sobre esta fascinante historia de inversión y crecimiento!</description>
  <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 21:12:02 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OzsZSdB0GN0NWyfBgpEwZf3Z-iqtadzU" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1745961122437</guid>
</item>



<item>
  <title>"Agenda Cultural de Valladolid: Teatro, Música y Grandes Eventos - Pucela Activa"</title>
  <description>**Pucela Activa - Episodio Semanal**

¡Bienvenidos a Pucela Activa, tu boletín semanal de ocio y cultura en Valladolid! En este episodio, traemos una agenda repleta de planes que darán vida a tu semana. Desde emocionantes obras de teatro como "Cuando secuestramos al Jefe" y el espectáculo de ventriloquía de Jaime Figueroa, hasta el cautivador "Lo Preciso" con Rafael Ramírez, ¡hay algo para todos!

La música en directo también ofrece opciones fenomenales, incluyendo un Tributo Sinfónico a "El Señor de los Anillos" y las actuaciones de Abstract Artimus y Rocío Saiz. Además, no te pierdas a Estopa este sábado en la Feria de Valladolid.

Para quienes buscan arte y reflexiones, hay exposiciones gratuitas y conferencias, como la que conmemora los ochenta años de "Hijos de la ira". Los más pequeños disfrutarán de "Querido Diario", el musical y un encantador tributo a "La Sirenita".

Cerramos el episodio con recomendaciones cinematográficas, desde la divertida "Bitelchús" hasta la conmovedora "El 47". 

¡No olvides suscribirte a nuestra newsletter en pucela-activa.es para más detalles y enlaces! Acompáñanos la próxima semana para más cultura y sorpresas.</description>
  <pubDate>Thu, 01 May 2025 11:19:39 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1553xejcQAajlY5F8R2bjymOxvYy6JFqt" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746098379146</guid>
</item>


<item>
  <title>"EDPR y el Dramático Revés del Sector Eólico en Colombia: Lecciones de Riesgo y Oportunidades en la Venta de Turbinas"</title>
  <description>En este episodio de Windletter, Carlos y Toni nos traen una historia intrigante sobre la decisión de EDPR de vender noventa aerogeneradores Vestas V162, una situación que ilustra los desafíos de invertir en el sector eólico en Colombia. A pesar del potencial del país en recursos eólicos, EDPR enfrentó una serie de obstáculos, como permisos retrasados, complicaciones logísticas y cambios normativos que resultaron en importantes pérdidas económicas. La venta de estas turbinas, disponibles a través de un sitio especializado, plantea preguntas sobre la gestión del riesgo en proyectos internacionales y el futuro de la inversión en mercados emergentes. Además, se discute la relevancia de encontrar soluciones para activos en desuso y el papel de la economía circular. Acompáñenos en este análisis en profundidad que combina tecnología, política energética y lecciones valiosas para el sector.</description>
  <pubDate>Thu, 01 May 2025 12:26:37 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Ntpyt65qJKpD6o_9edKee15yXhLPAKbb" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746102397526</guid>
</item>


<item>
  <title>**"Moda y Lujo en Acción: Análisis de la Nueva Era del Consumidor y Colaboraciones Impactantes"**</title>
  <description>En este episodio de News Flip Flop College, Carlos y Toni regresan con energías renovadas tras la pausa de Semana Santa, listos para explorar las últimas novedades del mundo de la moda, la formación y el calzado. Se centran en temas vibrantes, desde la esperada colaboración entre Disney y Coperni, que presenta una colección nostálgica de 50 piezas, hasta la innovadora campaña de KitKat que invita a desconectar de los dispositivos móviles. Dos grandes reflexiones emergen: la búsqueda de experiencias únicas en la compra y el cambio en el mapa del lujo, donde marcas como Hermès y Prada están redefiniendo el juego. También se ofrecen recomendaciones de calzado de Unisa y se menciona un análisis interesante de Paula Moya sobre estos cambios paradigmáticos en el lujo. No te pierdas este recorrido por las tendencias y reflexiones clave para estar al día en el sector. ¡Súmate a la conversación y desconecta un rato!</description>
  <pubDate>Thu, 01 May 2025 14:05:48 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1kIEcgBHT7L1yx36QSYT4DLpJMjMNbz6_" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746108348706</guid>
</item>


<item>
  <title>"Optimización en Ecommerce: Cómo el CRO Transforma Decisiones y Mejora Resultados"</title>
  <description>En este episodio de **Ecommartech**, los anfitriones Carlos y Toni reflexionan sobre la verdadera esencia del CRO (Conversion Rate Optimization) y cómo este concepto va más allá de simples pruebas A/B y cambios superficiales en los botones. Hacen hincapié en la importancia de entender el comportamiento del cliente y la necesidad de integrar el CRO como una cultura empresarial transversal, en lugar de limitarlo a un departamento. Compartieron ejemplos relevantes, como la innovadora estrategia de Carrefour para mejorar la experiencia del cliente a través del seguimiento de pedidos, que no solo elevó la satisfacción sino que también impactó positivamente en sus resultados. Al finalizar, invitan a los oyentes a reconsiderar su enfoque hacia la optimización, destacando que el objetivo no es solo mejorar métricas sino facilitar decisiones informadas que conduzcan a un crecimiento sostenible. ¡Acompáñalos en esta conversación esencial para el éxito en el ecommerce!</description>
  <pubDate>Thu, 01 May 2025 15:05:39 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1tTW2DdcHkEFtVE0YYkIs58gH8mUF88Ug" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746111939995</guid>
</item>


<item>
  <title>"Content Curators: Libros Recomendados sin Algoritmos, el 'Momento Facebook' de la IA y Procrastinación en TikTok"</title>
  <description>En este episodio de **Content Curators**, Carlos y Toni analizan la newsletter número 155 de Javier Guallar, que nos ofrece valiosas reflexiones sobre el mundo de la comunicación digital. Abordan temas como la curación de libros recomendados sin algoritmos, explorando títulos como "Águilas y Colibríes", "IA Generativa" y "La democracia en riesgo". También discuten el "momento Facebook" de ChatGPT y su potencial impacto en la conversación pública, así como el lado humano de la productividad en TikTok, destacando a Christi Newrutzen y su enfoque humorístico sobre la procrastinación. Únete a esta amena discusión que combina información, crítica y un toque de humor, mientras descubres lo más relevante y útil del universo digital.</description>
  <pubDate>Thu, 01 May 2025 17:48:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1jZmrLDaU69lZICj9XbISuWDp3NBECJX0" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746121684900</guid>
</item>


<item>
  <title>"SEO e Inteligencia Artificial: Novedades Clave y Estrategias para 2023"</title>
  <description>En este episodio de "Newsletter Seo IA en Español", Carlos y Toni analizan las últimas novedades en el mundo del SEO y la inteligencia artificial. Comienzan hablando de un "glitch" en AI Overviews de Google, que ha revelado detalles sobre cómo el algoritmo prioriza la información. También discuten el crecimiento de ChatGPT Search en la UE y su impacto potencial en los hábitos de búsqueda. A continuación, tocan el nuevo modelo de embeddings integrado en Chrome y la importancia de crear contenido alineado con la intención del usuario. Además, abordan el futuro del SEO con la llegada de la búsqueda conversacional y técnicas para optimizar contenido, haciendo hincapié en la relevancia de los meta tags y la necesidad de un enfoque semántico. Finalmente, recomiendan artículos sobre la importancia del Search Market Fit y las razones detrás de la desindexación de sitios web, promoviendo una estrategia SEO más consciente y menos basada en trucos. ¡No te pierdas este episodio lleno de consejos útiles y actualizaciones del sector!</description>
  <pubDate>Thu, 01 May 2025 19:11:41 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11C2aJMwbrXSBghoUsCKc7H3CrZ-dKBMX" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746126701490</guid>
</item>


<item>
  <title>"Inteligencia Artificial: ¿Revolución Empresarial o Solo un Botón Mágico?"</title>
  <description>En el episodio de esta semana de Error500, nuestros anfitriones discuten el impacto de la inteligencia artificial en la transformación empresarial, centrándose en el enfoque innovador de Duolingo que está adoptando una filosofía de "IA primero". Analizan cómo esto implica no solo la automatización de procesos, sino un rediseño total de las operaciones, lo que lleva a cuestionar la viabilidad de mantener habilidades y perfiles de trabajo tradicionales. También se explora cómo algunas empresas siguen dependiendo de soluciones superficiales, en lugar de reinventar completamente sus productos. Se plantea la idea de que la verdadera disrupción podría venir de cómo configuramos estas herramientas de IA de manera personalizada, aunque esto plantea desafíos en términos de alfabetización digital. Con ejemplos de empresas como Shopify y reflexiones sobre el futuro del trabajo, este episodio invita a la audiencia a considerar si realmente están en organizaciones que están replanteando su enfoque hacia la inteligencia artificial. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Thu, 01 May 2025 19:34:28 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PYfHQSyWzX8aUoLFI9g1NAtG7_ncKSM9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746128068663</guid>
</item>

</channel>
</rss>
