<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fyd, Marketing y Contenidos</title>
    <link>https://fydcontenidos.blogspot.com</link>
    <description>
         Bienvenido a Fyd Podcast, el podcast basado en la newsletter de Fyd Contenidos, creada por David López, redactor y traductor con más de quince años de experiencia.

Cada episodio analiza y comenta las últimas tendencias del marketing de contenidos, estrategias editoriales, herramientas para creadores y reflexiones clave sobre el sector. 

Un espacio cercano, útil y actualizado para quienes quieren estar al día con lo que realmente importa en el mundo del contenido. Escúchalo cada semana, y si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Fyd | Tendencias en marketing de contenidos con David López</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Fyd Podcast, el podcast basado en la newsletter de Fyd Contenidos, creada por David López, redactor y traductor con más de quince años de experiencia.

Cada episodio analiza y comenta las últimas tendencias del marketing de contenidos, estrategias editoriales, herramientas para creadores y reflexiones clave sobre el sector. 

Un espacio cercano, útil y actualizado para quienes quieren estar al día con lo que realmente importa en el mundo del contenido. Escúchalo cada semana, y si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <!-- Updated the image URL to reflect new branding -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/Fyd/logo.jpeg" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/Fyd/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->
    <item>
      <title>Prueba</title>
      <description>Prueba</description>
      <pubDate>Mon, 05 May 2025 18:06:11 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Nq6WqqDsc1i15S_kHpjqDtqbbaMPG3Q9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">1746468371727</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>¿Colaboras con otras empresas?</title>
  <description>En este emocionante episodio de Efe y De, Carlos y Toni se sumergen en el fascinante mundo del marketing de contenidos y la estrategia digital a través de la increíble visión de David López, un experto con más de quince años en el campo. Analizan cómo la creatividad y la colaboración pueden transformar los negocios, destacando ejemplos inspiradores como la innovadora oferta de un restaurante Michelin que, al diversificarse, benefició a toda su comunidad. A medida que desmenuzan las dinámicas actuales del mercado, subrayan la importancia de salir de la zona de confort y adoptar nuevas herramientas digitales para conectar con los consumidores de hoy. Con reflexiones sobre la narrativa de marca y las tendencias en redes sociales, este episodio invita a los oyentes a atreverse a explorar nuevas oportunidades y a ver la colaboración como una clave para el éxito. ¡No te pierdas esta charla llena de insights y estrategias prácticas para impulsar tu negocio!</description>
  <pubDate>Wed, 28 May 2025 18:07:52 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XgRjS7RRGMXhnzgKbGEfhrb2WA-kP747" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748455672711</guid>
</item>

</channel>
</rss>
