<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PeopleCast</title>
    <link>https://peopleforce.io/blog</link>
    <description>
         Bienvenido a PeopleCast, el podcast basado en la newsletter de PeopleForce, la plataforma integral de gestión de recursos humanos pensada para empresas modernas que creen que el trabajo empieza con las personas.

Cada episodio transforma los contenidos clave de la newsletter en conversaciones claras, ágiles y útiles sobre talento, cultura organizacional, automatización de procesos y bienestar laboral.

Una cita semanal para directivos, responsables de recursos humanos y equipos que quieren liderar desde lo humano. Visítanos en peopleforce.io.
    </description>
    <language>es</language>

    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>PeopleCast | Cultura, talento y personas con PeopleForce</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a PeopleCast, el podcast basado en la newsletter de PeopleForce, la plataforma integral de gestión de recursos humanos pensada para empresas modernas que creen que el trabajo empieza con las personas.

Cada episodio transforma los contenidos clave de la newsletter en conversaciones claras, ágiles y útiles sobre talento, cultura organizacional, automatización de procesos y bienestar laboral.

Una cita semanal para directivos, responsables de recursos humanos y equipos que quieren liderar desde lo humano. Visítanos en peopleforce.io.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>

    <!-- Fixed the image URL -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/peopleforce/logo.png" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/peopleforce/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->
    <item>
      <title>Prueba</title>
      <description>Prueba</description>
      <pubDate>Mon, 05 May 2025 18:06:11 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Nq6WqqDsc1i15S_kHpjqDtqbbaMPG3Q9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">1746468371727</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>Técnicas de selección de personal: atrae al candidato ideal</title>
  <description>En este episodio de PeopleCast, Carlos y Toni abordan un tema esencial en la gestión del talento: las técnicas de selección de personal. Desde entrevistas estructuradas y pruebas psicométricas, hasta la implementación de assessment centers, descubren cómo estos métodos pueden agilizar y optimizar el proceso de reclutamiento. Analizan la importancia de la automatización en comparación con los enfoques manuales, destacando cómo la tecnología puede mejorar la experiencia del candidato y hacer el proceso más objetivo. También discuten la relación crucial entre las técnicas de selección y la cultura organizacional, enfatizando la necesidad de encontrar un equilibrio entre la tecnología y el toque humano. Con la ayuda de herramientas como PeopleForce, los reclutadores pueden no solo seleccionar los mejores talentos, sino también construir equipos que reflejen los valores de la empresa. Acompáñanos para explorar cómo modernizar tus métodos de selección no es solo recomendable, sino fundamental en el entorno laboral actual.</description>
  <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 19:04:08 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18Rz90qWJdt0CxR0i6LNofGaU_GMBeyJi" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1750100648508</guid>
</item>

</channel>
</rss>
