<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Green Marketing de Contenidos</title>
    <link>https://aliciasactru.com</link>
    <description>
         Bienvenido a Green Marketing de Contenidos, el podcast inspirado en la newsletter de Alicia, redactora de contenidos y copywriter especializada en sostenibilidad, medioambiente y comunicación científica.

Cada episodio traduce en formato sonoro los temas clave de su newsletter: marketing ético, divulgación científica eficaz y estrategias de contenido para proyectos verdes, todo explicado de forma clara, accesible y con impacto positivo.

Una conversación profesional y cercana, para aprender a comunicar mejor desde la sostenibilidad. Si aún no lo haces, puedes descubrir más y suscribirte a la newsletter en aliciasactru.com.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Green Marketing de Contenidos | Comunicación sostenible con Alicia</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Green Marketing de Contenidos, el podcast inspirado en la newsletter de Alicia, redactora de contenidos y copywriter especializada en sostenibilidad, medioambiente y comunicación científica.

Cada episodio traduce en formato sonoro los temas clave de su newsletter: marketing ético, divulgación científica eficaz y estrategias de contenido para proyectos verdes, todo explicado de forma clara, accesible y con impacto positivo.

Una conversación profesional y cercana, para aprender a comunicar mejor desde la sostenibilidad. Si aún no lo haces, puedes descubrir más y suscribirte a la newsletter en aliciasactru.com.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/Green_Marketing_de_contenidos/logo.jpeg" />

    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/Green_Marketing_de_contenidos/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->
   
  
<item>
  <title>Storytelling de impacto para innovación verde</title>
  <description>En este episodio de "Green Talks", nos sumergimos en el apasionante mundo del storytelling de impacto para la innovación verde. Con la guía de Toni y Carlos, descubrimos por qué contar historias es crucial en el ámbito de la sostenibilidad. Exploramos cómo las narrativas bien construidas pueden transformar datos complejos en relatos que inspiran, generan confianza y movilizan audiencias conscientes. A través de ejemplos concretos como las campañas de Patagonia y Ocean Cleanup, analizamos los elementos clave que hacen que una historia resuene y conecte emocionalmente. Además, discutimos cómo las empresas del sector verde pueden utilizar el storytelling como una herramienta estratégica para visibilizar su propuesta diferencial y fomentar un compromiso genuino. Únete a nosotros para entender cómo la comunicación efectiva puede impulsar el cambio hacia un futuro más sostenible.</description>
  <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 18:48:35 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Ldg4BRMep52wDY4W-_e0LOYOYvUffkwp" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749667715615</guid>
</item>

</channel>
</rss>
