<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Píldoras de Liderazgo</title>
    <link>https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/</link>
    <description>Píldoras de Liderazgo es el podcast esencial para jóvenes profesionales que asumen por primera vez el desafío de liderar equipos. En cada episodio breve, directo y práctico, exploraremos situaciones cotidianas del liderazgo basadas en las mejores prácticas publicadas por Harvard Business Review. Aprenderás cómo afrontar retos comunes, desde cómo establecer expectativas claras hasta resolver conflictos, negociar con eficacia y fomentar el desarrollo de tus colaboradores. Únete y toma una dosis semanal de conocimiento práctico para crecer como líder y llevar a tu equipo al siguiente nivel.</description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Píldoras de Liderazgo</itunes:author>
    <itunes:summary>Píldoras de Liderazgo es el podcast esencial para jóvenes profesionales que asumen por primera vez el desafío de liderar equipos. En cada episodio breve, directo y práctico, exploraremos situaciones cotidianas del liderazgo basadas en las mejores prácticas publicadas por Harvard Business Review. Aprenderás cómo afrontar retos comunes, desde cómo establecer expectativas claras hasta resolver conflictos, negociar con eficacia y fomentar el desarrollo de tus colaboradores. Únete y toma una dosis semanal de conocimiento práctico para crecer como líder y llevar a tu equipo al siguiente nivel.</itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta.falcon@gmail.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/pildoras_de_liderazgo/cover_pildora_liderazgo.png" />
    
    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/pildoras_de_liderazgo/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <!-- Example item (episode) -->   



<item>
  <title>"Construyendo Confianza y Credibilidad: Claves del Liderazgo Efectivo"</title>
  <description>En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel abordan un aspecto crítico del liderazgo: la construcción de la confianza y la credibilidad. Basándose en un artículo de Harvard Business Review, destacan que la confianza es la base del liderazgo eficaz, enfatizando la importancia de alinear acciones con palabras. A través de ejemplos concretos, como la transparencia en la comunicación y la autenticidad al admitir errores, los presentadores muestran cómo los líderes pueden fomentar un ambiente de seguridad y colaboración en sus equipos. También realizan un role-play para ilustrar la importancia de abordar los problemas abiertamente. Finalizan recordando a los oyentes que la confianza se construye día a día mediante acciones coherentes. ¡No te pierdas estos valiosos consejos para mejorar tu liderazgo!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 14:06:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1c1zFsQmEPPy6hDI_5fTczPqQ7llvpjeR" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742652405098</guid>
</item>


<item>
  <title>"Cómo Adoptar la Mentalidad de Liderazgo: Claves para Nuevos Gerentes en la Gestión de Equipos"</title>
  <description>**Show Notes - Episodio: Adoptando la Mentalidad de Liderazgo**

En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel exploran cómo los nuevos líderes pueden adoptar la mentalidad adecuada para enfrentar los retos de gestionar equipos. A menudo, los nuevos gerentes sienten la presión de tener todas las respuestas desde el primer día, pero el verdadero liderazgo radica en el aprendizaje continuo y la colaboración.

A través de una conversación amena, Miguel explica que un buen líder es aquel que sabe cómo aprender y fomentar un ambiente de confianza en el equipo. Se destacan ejemplos prácticos, como transformar problemas en oportunidades de aprendizaje y cómo involucrar a los miembros del equipo para buscar soluciones juntos. Además, se realiza un role-play que ilustra cómo manejar situaciones desafiantes de manera efectiva.

Los oyentes son animados a implementar estas ideas prácticas en sus roles de liderazgo, recordando que el crecimiento se logra mejor en colaboración. ¡Únete a nosotros y descubre cómo enfrentar los desafíos del liderazgo con confianza y autenticidad!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 14:11:05 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ur9q51h6tw3yYgzp6SCxkHXCABazBehG" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742652665019</guid>
</item>


<item>
  <title>"Entendiendo la Inteligencia Emocional en el Liderazgo: Clave para Líderes Efectivos"</title>
  <description>**Show Notes - Episodio: "Entendiendo la Inteligencia Emocional"**

En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel exploran el poder transformador de la inteligencia emocional y social en el ámbito del liderazgo. A lo largo de la conversación, destacan la importancia de reconocer y gestionar nuestras propias emociones, así como comprender las emociones de los demás para fomentar un ambiente de trabajo positivo y colaborativo.

Miguel explica que la inteligencia emocional no solo involucra la autoconciencia, sino también la capacidad de manejar las emociones de manera constructiva. Los anfitriones discuten ejemplos prácticos, como cómo un líder puede abordar situaciones difíciles, como errores en proyectos, al mostrar empatía y buscar soluciones en colaboración con su equipo.

Además, realizan un role-play que ilustra cómo aplicar estos conceptos en situaciones cotidianas. Al final del episodio, Jordi y Miguel enfatizan la necesidad de practicar la inteligencia emocional regularmente para convertirse en líderes más efectivos. ¡No te pierdas esta valiosa conversación y recuerda liderar con el corazón! 

**Notas Clave:**
- La inteligencia emocional es fundamental para el liderazgo efectivo.
- Reconocer y gestionar emociones propias y ajenas ayuda a crear un ambiente de confianza.
- Ejemplos prácticos y un role-play sobre cómo manejar situaciones tensas en el trabajo.
- La práctica constante es clave para desarrollar habilidades de liderazgo emocional. 

¡No olvides suscribirte y compartir tus comentarios!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 14:12:34 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WBIruZ_NIL_3-i-vh0mjbhDocEiCCFDZ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742652754216</guid>
</item>


<item>
  <title>"Delegación Efectiva: Fortalezas del Equipo para un Liderazgo Transformador"</title>
  <description>En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel abordan la importancia de la delegación efectiva en el liderazgo. Discuten cómo asignar tareas según las fortalezas y habilidades de cada miembro del equipo puede aumentar la productividad y fomentar el desarrollo profesional. A través de un ejemplo práctico y un role-play, los oyentes aprenderán cómo delegar estratégicamente no solo alivia la carga de un líder, sino que también empodera a los colaboradores, creando un ambiente de crecimiento y compromiso. ¡Acompáñalos y descubre cómo mejorar la efectividad de tu equipo a través de la delegación inteligente!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 14:24:26 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wxsiKeejib031rLOv4H7nXVwJrHPeLUU" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742653466072</guid>
</item>


<item>
  <title>**"Fomentar la Colaboración y la Innovación: Construyendo Equipos Colaborativos para el Éxito en el Liderazgo"**</title>
  <description>**Episodio: Fomentar la Colaboración y la Innovación**

En este episodio de *Píldoras de Liderazgo*, Jordi y Miguel abordan un tema clave para cualquier líder: la importancia de fomentar la colaboración y la innovación dentro de los equipos. Discuten cómo construir equipos colaborativos puede mejorar la creatividad y la capacidad de resolver problemas en las organizaciones.

A través de ejemplos prácticos y una dinámica de role-play, los anfitriones muestran cómo una comunicación abierta y estructurada entre diferentes departamentos puede llevar al éxito en proyectos conjuntos. Se enfatiza la necesidad de establecer una dirección clara, crear una estructura sólida y fomentar un ambiente de apoyo que elimine la mentalidad de "nosotros contra ellos".

Finalizan invitando a los oyentes a implementar estas estrategias en sus roles de liderazgo para observar mejoras significativas en la dinámica del equipo y los resultados. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 14:27:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1S2UG6HlG3T2XCugcWeIoUeBWMhMtlqwa" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742653670221</guid>
</item>


<item>
  <title>"Innovación en el Liderazgo: Claves para Fomentar Ideas y su Implementación Efectiva"</title>
  <description>En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel se adentran en el fascinante mundo de la innovación en el liderazgo. A partir de un artículo de Harvard Business Review, analizan cómo los líderes pueden crear entornos propicios para la generación de ideas y su implementación efectiva. Discutieron la importancia de equilibrar la creatividad con la disciplina y proporcionaron un ejemplo práctico sobre cómo llevar una idea innovadora a la realidad en el ámbito laboral. Al final, subrayan que la innovación requiere un compromiso constante, combinando flexibilidad y estructura para lograr resultados tangibles. ¡Escucha para descubrir cómo puedes aplicar estos conceptos en tu propio estilo de liderazgo!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 14:29:26 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=12BEIwdGoid4Lzf3p8DGIF2pedoBGBVqC" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742653766372</guid>
</item>


<item>
  <title>"Estrategias Efectivas para la Resolución de Conflictos en el Trabajo: Transformando el Liderazgo"</title>
  <description>**Episodio: Estrategias para la Resolución de Conflictos**  
En este episodio de *Píldoras de Liderazgo*, Jordi y Miguel abordan un tema crucial en el entorno laboral: la gestión de conflictos. A partir de un artículo de la Harvard Business Review, descubren cómo aplicar estrategias efectivas para resolver desacuerdos y fomentar un ambiente de trabajo productivo. Miguel comparte la importancia de la escucha activa y la comunicación abierta, y presenta ejemplos prácticos, como una simulación de diálogo entre dos jefes de departamento. Los anfitriones resaltan que identificar la raíz del conflicto y establecer objetivos claros son pasos fundamentales para llegar a soluciones mutuamente beneficiosas. Al final, animan a los oyentes a poner en práctica lo aprendido para fortalecer sus habilidades de liderazgo y relaciones laborales. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 14:35:49 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1y2GBHCkMrTStpVSfZb9j6MFTSQLqUr_X" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742654149064</guid>
</item>


<item>
  <title>"Negociación Efectiva: Principios Clave para Líderes Exitosos"</title>
  <description>**Resumen del Episodio: Habilidades de Negociación en el Liderazgo**

En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel abordan un tema crucial para cualquier líder: las habilidades de negociación. Los anfitriones discuten principios fundamentales que mejoran la capacidad de los líderes para lograr resultados beneficiosos para todas las partes involucradas. Desde la búsqueda de beneficios mutuos hasta la importancia de conocer su mejor alternativa a un acuerdo negociado (BATNA), el episodio ofrece ejemplos prácticos y consejos sobre cómo aplicar estos principios en situaciones reales. A través de un ejercicio de role-play, se ilustra la importancia de la escucha activa en el proceso de negociación. Los oyentes salen con aprendizajes clave que pueden implementar en sus propios roles de liderazgo, reforzando que la práctica continua es esencial para dominar estas habilidades. ¡No te pierdas este interesante diálogo que te ayudará a negociar de manera efectiva y construir relaciones más sólidas en tu equipo!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 14:37:20 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Kh8UifNCrKLzK1IJ8tIN8G6U-VcxY8Pp" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742654240773</guid>
</item>


<item>
  <title>"Navegando el Cambio Organizacional: Claves para Líderes en Tiempos de Transformación"</title>
  <description>En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel abordan el crucial tema de cómo manejar el cambio organizacional. Discuten la importancia de los líderes en guiar a sus equipos durante transiciones, resaltando la necesidad de una comunicación clara sobre por qué y cómo se implementarán los cambios. Los anfitriones enfatizan que el cambio no debe ser visto como una amenaza, sino como una oportunidad, y comparten estrategias para facilitar la adaptación, como involucrar al equipo en el proceso y ofrecer capacitación. A través de un role-play, ilustran cómo abordar inquietudes y construir un sentido de apoyo durante el cambio. Este episodio ofrece valiosas herramientas para impulsar un liderazgo efectivo y positivo en tiempos de transformación. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 15:22:33 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lk8OjvCf1MpP67pwSxapQ-WQKzeq9hix" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742656953998</guid>
</item>


<item>
  <title>**Empoderar a tu Equipo: Claves para Fomentar la Innovación y el Compromiso en el Liderazgo**</title>
  <description>En este episodio de *Píldoras de Liderazgo*, Jordi y Miguel abordan el crucial tema de **Empoderar a tu equipo**. Se discute cómo otorgar autonomía y herramientas a los empleados puede estimular la innovación y la responsabilidad, creando un entorno laboral más dinámico y comprometido. Miguel explica que empoderar significa confiar en las capacidades de cada miembro, mientras se establece un marco claro de objetivos y expectativas. A través de un role-play, los anfitriones ilustran cómo se puede aplicar el empoderamiento en situaciones reales, enfatizando la importancia de dar libertad creativa dentro de una estructura. Al final, se anima a los oyentes a poner en práctica estos conceptos para fortalecer tanto a sus equipos como a sus organizaciones. ¡No te lo pierdas y descubre cómo convertirte en un líder más efectivo!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 15:50:56 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_ePtTAZ7jd47QTcLFK9AOx7kKtS6FBl6" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742658656756</guid>
</item>


<item>
  <title>"Gestión de Conflictos: Claves para Equipos Efectivos y Líderes Empáticos"</title>
  <description>En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel abordan un tema fundamental en la gestión de equipos: la resolución de conflictos. Basándose en un artículo de Harvard Business Review, discuten la importancia de entender las dinámicas de los conflictos, diferenciando entre los constructivos, que fomentan el debate y la creatividad, y los destructivos, que afectan la productividad. A través de conversaciones proactivas sobre las expectativas y preferencias de los miembros del equipo, se puede prevenir la fricción y fortalecer la cohesión del grupo. Los anfitriones también realizan un role-play para ilustrar cómo una simple conversación sobre puntos clave como la puntualidad puede mejorar la dinámica del equipo. Recuerda que reconocer las fuentes de conflicto es el primer paso para gestionarlos de manera efectiva. ¡Acompáñanos y aprende a liderar con empatía y proactividad!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 15:55:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1oRtboddpR2h0js3dfSXzT7M7Wp_16m9Q" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742658903751</guid>
</item>


<item>
  <title>**"Estrategia y Acción: Cómo los Líderes Transforman Ideas en Resultados en Píldoras de Liderazgo"**</title>
  <description>En este episodio de *Píldoras de Liderazgo*, Jordi y Miguel abordan la importancia del pensamiento estratégico y la traducción de estrategias en acciones efectivas. Discuten que, aunque muchos líderes tienen grandes ideas estratégicas, a menudo les cuesta implementarlas a nivel operativo. Basándose en un artículo de Harvard Business Review, exploran tres comportamientos clave: acumen, allocation y action. A través de un ejemplo práctico en marketing, resaltan cómo entender tendencias, asignar recursos adecuadamente e implementar estrategias puede marcar la diferencia. Además, realizan un role-play para ilustrar cómo mantener el enfoque estratégico en la comunicación interna. Al finalizar, invitan a los oyentes a aplicar estos conceptos en sus roles de liderazgo y a ajustar sus estrategias para alcanzar sus metas. ¡No te pierdas este enriquecedor episodio!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 15:58:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17vU819RJ0Gx0H7h2DmdwknUS3Ip_6RAL" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742659101607</guid>
</item>


<item>
  <title>"Resolución Creativa de Problemas en el Liderazgo: Técnicas Innovadoras para Equipos Efectivos"</title>
  <description>En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel profundizan en las técnicas creativas para la resolución de problemas, basándose en el subcapítulo 11.2 de "Decision-Making and Problem-Solving". Discuten cómo redefinir problemas puede llevar a soluciones innovadoras, presentando ejemplos prácticos como el uso de espejos en ascensores o reorganizar tareas según las fortalezas del equipo. Además, comparten estrategias para fomentar un ambiente creativo y seguro donde todos los miembros se sientan cómodos proponiendo ideas. A través de un role-play, ilustran cómo aplicar estas técnicas en situaciones reales. No te pierdas estos valiosos consejos que pueden transformar tu enfoque como líder. ¡Escucha y aprende a liderar de manera más efectiva!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 16:03:24 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sJLReSH-LvYgoevtCCLbEKgpJaNwPp3R" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742659404283</guid>
</item>


<item>
  <title>"Cómo Motivar y Comprometer a Tu Equipo para un Alto Desempeño en el Liderazgo"</title>
  <description>En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel abordan un tema crucial para el éxito de cualquier equipo: cómo motivar y comprometer a sus miembros para alcanzar altos niveles de desempeño. Discuten la importancia de crear un ambiente en el que cada individuo se sienta valorado y alineado con la visión del equipo, enfocándose en ejemplos prácticos para implementar en el día a día laboral. A través de un role-play, ilustran cómo una conversación sencilla puede marcar la diferencia en la motivación de un miembro del equipo. Los oyentes aprenderán estrategias para reconocer logros, fomentar un sentido de pertenencia y alinearse con los intereses de los colaboradores, con el objetivo de mejorar no solo la productividad, sino también la satisfacción en el trabajo. ¡No te pierdas este episodio lleno de ideas enriquecedoras para líderes en todos los niveles!</description>
  <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 16:06:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1odF5Tynp7q6W_jr2-JvG8f6pyNBMW0uN" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1742659610298</guid>
</item>


<item>
  <title>"Motivación Laboral: Estrategias para Superar el Estancamiento en tu Carrera"</title>
  <description>**Episodio: Manteniendo la Motivación en Momentos de Estancamiento Laboral**

En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel abordan un tema crucial que muchos enfrentamos: cómo mantener la motivación en el trabajo cuando nos sentimos estancados. A partir de un artículo de Harvard Business Review, ofrecen estrategias efectivas para revitalizar nuestro impulso laboral, como la autoevaluación, asumir nuevos desafíos, buscar mentoría y reconocer nuestros logros diarios.

Miguel comparte consejos prácticos para identificar el estancamiento, y cómo una autoevaluación, junto con la colaboración y el feedback, puede ayudarnos a redirigir nuestras metas. Discutimos la importancia de la proactividad en entornos remotos y el impacto positivo de la mentoría, tanto al recibir como al ofrecerla.

Además, destacan el poder de reconocer los pequeños logros en nuestro día a día y cómo esto puede transformar nuestra perspectiva. Con un mensaje inspirador, se anima a los oyentes a tomar acción y cultivar su motivación cada día. ¡Acompáñanos en esta conversación que promete recargarte con nuevas ideas para tu desarrollo profesional! 

**Recuerda seguirnos y aplicar estos consejos en tu camino hacia un liderazgo más efectivo. ¡Hasta la próxima!**</description>
  <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 09:34:51 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-oDjJPSB9JLA57JiR_ZVvjQ656gPpcIm" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1743240891841</guid>
</item>


<item>
  <title>"Gestión Efectiva de Líderes: Estrategias de Coaching y Autonomía en el Liderazgo"</title>
  <description>En el episodio de hoy de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel abordan el tema crucial de cómo gestionar efectivamente a otros líderes. Inspirados por un artículo de Harvard Business Review, discuten la importancia de modelar comportamientos, ofrecer coaching específico, y fomentar la autonomía de los líderes para potenciar su desarrollo y el de sus equipos. A lo largo del episodio, reflexionan sobre la necesidad de un acompañamiento constante en el liderazgo, proporcionando ejemplos prácticos sobre cómo apoyar a líderes que enfrentan desafíos, como motivar a sus equipos. Escucha para aprender estrategias que puedes implementar en tu propio estilo de liderazgo y mejorar tus habilidades en la gestión de personas. ¡Suscríbete para más consejos útiles en futuros episodios!</description>
  <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 09:46:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Dh_C3IVciMZbMvq-cDf5xQ5WkF1oKwF-" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1743241581387</guid>
</item>


<item>
  <title>"Comunicación Efectiva: Evita Errores Comunes en el Feedback de Mejora"</title>
  <description>**Episodio: Comunicación de Feedback de Mejora**

En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel abordan un tema crucial para cualquier líder: cómo comunicar efectivamente el feedback de mejora. A través de una discusión sobre los errores comunes al dar retroalimentación negativa, como la falta de preparación y el enfoque en la personalidad en lugar del comportamiento, se ofrecen estrategias para evitar estos tropiezos y mejorar la eficacia del feedback. Miguel comparte cinco errores identificados por Steve Vamos en la Harvard Business Review y proporciona un ejemplo práctico de cómo manejar una conversación de feedback de manera constructiva y colaborativa. Este episodio está diseñado tanto para nuevos líderes que enfrentan retos en la gestión, como para aquellos que buscan perfeccionar sus habilidades. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 10:54:42 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BqOEUHYBy3Mj2F6-G2cc-8sKK-Jt_bi1" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1743245682859</guid>
</item>


<item>
  <title>"Transformando Conflictos en Oportunidades: Claves para un Liderazgo Saludable"</title>
  <description>En este episodio de "Píldoras de Liderazgo", Jordi y Miguel abordan un tema crucial en cualquier equipo: los conflictos. Sin embargo, en lugar de verlos como un problema, discuten cómo los conflictos saludables pueden ser una herramienta poderosa para la mejora y el crecimiento profesional. Basándose en un artículo de Amy Gallo de Harvard Business Review, destacan la importancia de establecer normas claras, reconocer las tensiones positivas y mantener un enfoque en los problemas, no en las personas. También ofrecen consejos prácticos para gestionar el conflicto de manera efectiva, enfatizando el papel del líder en modelar un ambiente seguro y colaborativo. Transformar desavenencias en oportunidades es clave para fomentar la creatividad y fortalecer las relaciones en el equipo. ¡Escúchalo y aprende a convertir tus conflictos en aliados!</description>
  <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 20:17:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TMVACEiia6JJhfem5kmE4s8A_yRrph9g" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1743279478006</guid>
</item>

</channel>
</rss>

