<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dealflow</title>
    <link>https://dealflow.es</link>
    <description>
         Bienvenido a Dealflow, el podcast que resume cada semana lo más relevante del ecosistema startup y tecnológico en España.

Está basado en la newsletter escrita por Jaime Novoa, de K Fund, y nace con la misma intención: ofrecerte una selección curada de noticias y análisis breves para que estés al día sin tener que leer decenas de publicaciones distintas.

Cada episodio te ofrece, en pocos minutos, una visión clara y directa de lo que está pasando en el mundo startup español.

Dealflow empezó como un proyecto personal y se ha convertido en una referencia para muchos profesionales del sector. Ahora también puedes escucharlo, cuando quieras y donde quieras.

¿Te interesa el ecosistema? Dale al play y acompáñanos cada semana.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Dealflow| Las noticias sobre el ecosistema tech y startup en España </itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Dealflow, el podcast que resume cada semana lo más relevante del ecosistema startup y tecnológico en España.

Está basado en la newsletter escrita por Jaime Novoa, de K Fund, y nace con la misma intención: ofrecerte una selección curada de noticias y análisis breves para que estés al día sin tener que leer decenas de publicaciones distintas.

Cada episodio te ofrece, en pocos minutos, una visión clara y directa de lo que está pasando en el mundo startup español.

Dealflow empezó como un proyecto personal y se ha convertido en una referencia para muchos profesionales del sector. Ahora también puedes escucharlo, cuando quieras y donde quieras.

¿Te interesa el ecosistema? Dale al play y acompáñanos cada semana.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <!-- Fixed the image URL -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/dealflow/logo.png" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->


<item>
  <title>Dealflow.es #461: Harmonix raised €3.2M. Tinybird + LLMs. Daniel Lopez's (Bitnami) new co.</title>
  <description>Bienvenidos a Dealflow Newsletter, el podcast que ofrece un resumen semanal compacto y dinámico del ecosistema startup español. Si tienes poco tiempo y quieres estar al tanto de las últimas rondas de financiación, adquisiciones y lanzamientos en el mundo de las startups, este es tu lugar. Cada semana, desglosamos lo más relevante de la newsletter de Jaime Novoa, presentado de manera clara y entretenida. Desde nuevas iniciativas en fintech y deep tech, hasta fusiones sorprendentes, aquí encontrarás la información clave que necesitas para mantenerte actualizado. ¡Suscríbete gratis en dealflow.es y no te pierdas nada de lo que está ocurriendo en el emocionante mundo de las startups!</description>
  <pubDate>Sat, 03 May 2025 21:28:33 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fZd9sYikJTkUyQ54IF2fEvQk9Vp7FxuA" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746307713397</guid>
</item>



<item>
  <title>Dealflow.es #462: Krea raised $83M. Jobandtalent gets €92M. ING's Madrid tech hub.</title>
  <description>En cada episodio de Dealflow, nos adentramos en el bullicioso ecosistema de las startups españolas con un resumen dinámico y entretenido de las noticias más relevantes. Desde rondas de financiación y movimientos estratégicos hasta historias inspiradoras de fundadores, aquí encontrarás todo lo que necesitas saber para estar al tanto. Con el toque característico de humor e ironía, nuestro objetivo es ayudarte a separar lo fundamental de lo trivial en el mundo del emprendimiento. Este podcast, impulsado por la newsletter semanal de Jaime Novoa, es tu fuente confiable para descubrir las tendencias y oportunidades en el sector, mientras te mantenemos informado y entretenido. ¡Únete a nosotros y no te pierdas nada!</description>
  <pubDate>Sat, 03 May 2025 22:21:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17pNL7BCobMtd34OszQndst706drysEdk" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746310917733</guid>
</item>

</channel>
</rss>
