<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dealflow Podcast</title>
    <link>https://dealflow.es</link>
    <description>
         Bienvenido a Dealflow, el podcast que resume cada semana lo más relevante del ecosistema startup y tecnológico en España.

Está basado en la newsletter escrita por Jaime Novoa, de K Fund, y nace con la misma intención: ofrecerte una selección curada de noticias y análisis breves para que estés al día sin tener que leer decenas de publicaciones distintas.

Cada episodio te ofrece, en pocos minutos, una visión clara y directa de lo que está pasando en el mundo startup español.

Dealflow empezó como un proyecto personal y se ha convertido en una referencia para muchos profesionales del sector. Ahora también puedes escucharlo, cuando quieras y donde quieras.

¿Te interesa el ecosistema? Dale al play y acompáñanos cada semana.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Dealflow Podcast| Las noticias sobre el ecosistema tech y startup en España </itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Dealflow, el podcast que resume cada semana lo más relevante del ecosistema startup y tecnológico en España.

Está basado en la newsletter escrita por Jaime Novoa, de K Fund, y nace con la misma intención: ofrecerte una selección curada de noticias y análisis breves para que estés al día sin tener que leer decenas de publicaciones distintas.

Cada episodio te ofrece, en pocos minutos, una visión clara y directa de lo que está pasando en el mundo startup español.

Dealflow empezó como un proyecto personal y se ha convertido en una referencia para muchos profesionales del sector. Ahora también puedes escucharlo, cuando quieras y donde quieras.

¿Te interesa el ecosistema? Dale al play y acompáñanos cada semana.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <!-- Fixed the image URL -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/dealflow/logo.png" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->


<item>
  <title>Dealflow.es #461: Harmonix raised €3.2M. Tinybird + LLMs. Daniel Lopez's (Bitnami) new co.</title>
  <description>Bienvenidos a Dealflow Newsletter, el podcast que ofrece un resumen semanal compacto y dinámico del ecosistema startup español. Si tienes poco tiempo y quieres estar al tanto de las últimas rondas de financiación, adquisiciones y lanzamientos en el mundo de las startups, este es tu lugar. Cada semana, desglosamos lo más relevante de la newsletter de Jaime Novoa, presentado de manera clara y entretenida. Desde nuevas iniciativas en fintech y deep tech, hasta fusiones sorprendentes, aquí encontrarás la información clave que necesitas para mantenerte actualizado. ¡Suscríbete gratis en dealflow.es y no te pierdas nada de lo que está ocurriendo en el emocionante mundo de las startups!</description>
  <pubDate>Sat, 03 May 2025 21:28:33 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fZd9sYikJTkUyQ54IF2fEvQk9Vp7FxuA" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746307713397</guid>
</item>



<item>
  <title>Dealflow.es #462: Krea raised $83M. Jobandtalent gets €92M. ING's Madrid tech hub.</title>
  <description>En cada episodio de Dealflow, nos adentramos en el bullicioso ecosistema de las startups españolas con un resumen dinámico y entretenido de las noticias más relevantes. Desde rondas de financiación y movimientos estratégicos hasta historias inspiradoras de fundadores, aquí encontrarás todo lo que necesitas saber para estar al tanto. Con el toque característico de humor e ironía, nuestro objetivo es ayudarte a separar lo fundamental de lo trivial en el mundo del emprendimiento. Este podcast, impulsado por la newsletter semanal de Jaime Novoa, es tu fuente confiable para descubrir las tendencias y oportunidades en el sector, mientras te mantenemos informado y entretenido. ¡Únete a nosotros y no te pierdas nada!</description>
  <pubDate>Sat, 03 May 2025 22:21:57 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=17pNL7BCobMtd34OszQndst706drysEdk" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746310917733</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #463: The Hotels Network exit. Adsmurai draws M&amp;A interest. Belvo raised €15M.</title>
  <description>En este episodio de Dealflow Newsletter, Carlos y Toni sumergen a los oyentes en las últimas novedades del ecosistema startup y de inversión tecnológica en España. Desde las emocionantes rondas de financiación de Belvo y Kerionics, hasta movimientos estratégicos en el mercado como la adquisición de The Hotels Network, cada conversación revela el pulso vibrante de la innovación. A lo largo del capítulo, los presentadores discuten noticias de vital importancia, incluyendo el impacto de nuevas convocatorias de financiamiento y las dificultades enfrentadas por empresas como Habitissimo y Colvin. Además, la introducción de herramientas disruptivas en sectores como la telemedicina y la personalización de muebles añade un toque de optimismo. Con recomendaciones de lectura que prometen enriquecer la experiencia del emprendedor e inversor, este episodio está diseñado para mantener a su audiencia al tanto y preparada para absorber las oportunidades del dinámico mundo startup.</description>
  <pubDate>Sun, 04 May 2025 07:40:07 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FSDiDnHNQ7hz2mGTEPWAfbsHhX_ZiBu4" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746344407168</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #464: TravelPerk keeps flying. Seaya acquires Baïa Food. Spanish founders outside of ES.</title>
  <description>En este episodio de Dealflow, nos sumergimos en las últimas novedades del vibrante ecosistema startup español. Desde rondas de financiación récord hasta adquisiciones estratégicas, exploramos cómo los emprendedores españoles están innovando y expandiendo sus operaciones, tanto en el país como en el extranjero. Con un enfoque en empresas como Salsa, Cakewalk y Spotahome, analizamos su impacto y el futuro del sector. Además, discutimos las tendencias actuales en inversiones, destacando cómo los fondos españoles están mirando más allá de nuestras fronteras. También abordamos el crecimiento exponencial de TravelPerk y Housfy, y el notable papel de grandes corporaciones como Telefónica en el escenario europeo. Acompáñanos en este viaje a través de un panorama emprendedor en constante evolución, repleto de oportunidades y desafíos. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 04 May 2025 08:14:46 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1KDVzwVKowM5gpxunULcibSzgNOky2SSl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746346486823</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #465: Freepik launches F-Lite. THN exit. Deepull raised €50M.</title>
  <description>En este episodio de Dealflow Newsletter, nos adentramos en las últimas novedades del ecosistema de startups español y el capital riesgo tecnológico. Desde rondas de financiación impresionantes como la de Deepull, que ha logrado 50 millones de euros para acelerar su innovador diagnóstico de sepsis, hasta adquisiciones en el sector travel, como Lighthouse comprando The Hotels Network. Exploraremos cómo la inteligencia artificial está transformando desde la proptech hasta el mundo de los contenidos con Freepik y sus nuevos modelos generativos. También discutiremos la visión de futuro de PLD Space en la industria espacial y el impacto de nuevas inversiones y estrategias de coinversión en el panorama de startups. Con debates sobre fusiones, movimientos estratégicos de grandes empresas y recomendaciones de lectura clave, este episodio está diseñado para mantenerte al tanto y ofrecer una visión profunda de las tendencias que están moldeando el futuro empresarial. ¡Acompáñanos y sumérgete en el apasionante mundo del emprendimiento y la innovación!</description>
  <pubDate>Mon, 05 May 2025 18:06:11 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Nq6WqqDsc1i15S_kHpjqDtqbbaMPG3Q9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746468371727</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #466: Keonn sold for €60M. Stack AI raised $16M. Luzia picked up $13M.</title>
  <description>En este episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni nos traen las últimas novedades del ecosistema startup en España. Acompáñalos mientras analizan noticias importantes como la movilización de capital de Multiverse Computing, la recaudación de Stack AI y Luzia, y la adquisición de Keonn por Novanta. También discuten el lanzamiento de la convocatoria NEOTEC por la CDTI y nuevos vehículos de inversión, además de innovaciones tecnológicas como las de Tinybird y JobWinner. Con reflexiones sobre la rentabilidad en Wallbox y la reestructuración en Telefónica, este episodio está repleto de insights valiosos para todos los interesados en la inversión tech y el futuro de las startups. No olvides suscribirte para no perderte nada de este vibrante mundo.</description>
  <pubDate>Sun, 11 May 2025 15:42:20 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1yuLSgWwm1sfkXNWrEH3byJjQMYhbvRXe" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746978140661</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #467: Heura secured €20M. CDTI is on fire.</title>
  <description>En este emocionante episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni desglosan las novedades más impactantes del ecosistema de las startups en España, basándose en la destacada newsletter de Jaime Novoa. Esta semana, abordan una variedad de temas cruciales, desde rondas de financiación de célebres startups como Heura, Xoople y Shakers, hasta fusiones significativas como la adquisición de Percentil por MySize. También exploran el panorama de inversores y aceleradoras, destacando nuevos fondos que están dando forma al futuro tecnológico de España. Además, discutirán la incertidumbre en el mercado con situaciones sorprendentes como la insolvencia de We Are Knitters y los desafíos de Wallbox. Con una mirada crítica sobre la regulación vigente y las nuevas tendencias, este capítulo está repleto de análisis, curiosidades y aprendizajes que no querrás perderte. ¡Únete a la conversación y mantente al día con las últimas noticias del mundo del emprendimiento!</description>
  <pubDate>Sun, 18 May 2025 16:27:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Ha7zhP6oKxz4lvrfGQZ2zmIPdB6j-4SH" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1747585633484</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #468: RevenueCat raised €50M. Adevinta to sell Spanish biz. More money from CDTI &amp; EIF.</title>
  <description>En este episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni analizan una semana repleta de emocionantes novedades en el ecosistema de startups en España. Desde la significativa ronda de financiación de RevenueCat por 50 millones de euros hasta las estrategias de fusiones y adquisiciones que están moviendo el mercado, los anfitriones profundizan en los detalles de cada noticia. Además, discuten la creciente importancia de la sostenibilidad con la inversión en Catalyxx y la expansión del fintech WealthReader en el sector de la banca abierta. También se abordan los altibajos del sector, desde la solicitud de protección por insolvencia de Wegow hasta los logros de Urbanitae y Cooltra. Con actualizaciones sobre la inversión europea en tecnología y la participación de inversores españoles en el extranjero, este episodio está lleno de información clave y perspectivas valiosas para quienes siguen de cerca el mundo del emprendimiento y la innovación. ¡No te pierdas este análisis exhaustivo sobre lo último en el sector!</description>
  <pubDate>Sun, 25 May 2025 13:52:01 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11_PHZDJPPtVWgq1160FPCq3JnBg3JGDD" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748181121525</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #469: ENISA does bigger rounds. Maisa launches €20M fund. Holacamp secures €21M.</title>
  <description>En este apasionante episodio de Dealflow Newsletter, Toni y Carlos nos sumergen en el vibrante mundo de las startups en España, apoyados en las últimas novedades de la newsletter de Jaime Novoa. Desde anuncios de financiamiento que marcan tendencia, como la impresionante ronda de 21 millones de euros de Holacamp, hasta las estrategias de fusiones y adquisiciones que están reformulando el ecosistema, cada segmento del programa está repleto de insights cruciales. Los anfitriones también discuten el papel de la economía circular y el impacto de la inversión pública en la innovación, además de abordar el futuro del deep tech en la incubación de nuevas empresas. Con un análisis fresca y relevante sobre los movimientos de grandes corporaciones, así como historias inspiradoras de startups que están elevando el estándar, este episodio es un recurso invaluable para emprendedores y entusiastas del ecosistema emprendedor. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 12:07:38 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19JBdyifVbWD6bRPa7xmZ3hg321WU3GJL" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748779658000</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #470: Fever raised $100M. Wallapop takeover? DH &amp; Glovo</title>
  <description>En este episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni nos sumergen en las últimas novedades del ecosistema startup en España. Desde la impresionante financiación de Fever y sus ambiciosas adquisiciones, hasta el intrigante movimiento de Wallapop y su relación con Naver. La tertulia explora las inversiones en el sector de la salud y las nuevas tendencias como el glamping, reflejando cómo estas iniciativas se alinean con una demanda creciente por sostenibilidad y digitalización. Además, los anfitriones analizan los desafíos regulatorios que enfrentan empresas como Idealista y las potenciales reformas en la legislación de startups. Prepárate para una conversación dinámica llena de insights sobre innovación y emprendimiento. ¡Acompáñanos en este viaje por las noticias más relevantes del sector!</description>
  <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 20:56:58 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1RXAUI2jeLzpRIWoi4S0eLLtdXhgZSqWA" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749416218058</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #471: Multiverse raised $215M. Abacum raised $60M. Inveready €500M PE fund.</title>
  <description>En este episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni nos traen un análisis profundo de las últimas novedades del ecosistema de startups en España. Desde la impresionante recaudación de 215 millones de dólares por parte de Multiverse hasta la adquisición estratégica de Timp por Playtomic, cada noticia se desmenuza para comprender su impacto en el sector. Además, abordan los movimientos de importantes fondos de inversión, como Inveready y Gaia Value Capital, y cómo están moldeando el futuro del emprendimiento en el país. Sin olvidar la evolución de grandes empresas como Glovo y sus cambios de modelo, así como las inversiones de gigantes como Netflix en la producción española. Este episodio está repleto de informaciones valiosas para inversores, fundadores y entusiastas del ecosistema startup. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 05:16:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1L9bdhI--L0csEpfn1OlDc2A_udTSs6Vn" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1750051005441</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #472: Spain is hot. Submer reaches €150M in revenue. Throxy's quick round.</title>
  <description>En este emocionante episodio de "Dealflow Newsletter," Toni y Carlos analizan las últimas y más relevantes noticias del ecosistema de startups en España. Desde un impresionante aumento del 184% en la inversión tech, hasta el auge de la ciberseguridad con startups como Quantix Edge Security y Steryon, pasan por innovaciones ambientales de Captoplastic y avances en movilidad eléctrica con Tether. Además, abordan las fusiones y adquisiciones más destacadas, incluyendo la compra de Hastee por Zellis Group y la expansión de Cooltra en el mercado italiano. Con un enfoque en la movilidad de las startups hacia el extranjero y el emergente talento español representado por Throxy, no se pierden las novedades más frescas como el lanzamiento de Silbo Money y Krea.ai. Con recomendaciones para evitar los errores comunes en el ámbito HealthTech, este episodio es una fuente valiosa de información y análisis para todos los entusiastas del mundo tech y de inversión. ¡Acompáñalos y mantente al día con el vertiginoso ritmo del ecosistema emprendedor en España!</description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 05:17:27 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18iBLUHikLNwNCR2HBJ0C67c1fiTmAT4i" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1750655847034</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #473: Tinybird launch week. Lots of public money for VCs. idealista's €150M dividend.</title>
  <description>En este episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni nos llevan a través de las últimas noticias más relevantes del ecosistema de startups en España. Desde rondas de financiación impresionantes como la de Abacum, hasta innovaciones en sostenibilidad con Ocean Ecostructures, exploramos cómo las startups están forjando el futuro. También discutimos fusiones y adquisiciones significativas, incluyendo la adquisición de Vartana por Capchase, y el impacto de inversiones destacadas como las que gestionará el CDTI. Además, analizando las tendencias en el sector, tocamos temas candentes como la ciberseguridad y cómo las startups están adaptándose a las nuevas demandas del mercado. Cierra el capítulo con lecturas inspiradoras que expanden nuestra comprensión de la inteligencia artificial y su aplicación en los negocios. ¡Únete a este recorrido lleno de información y descubre lo que está sucediendo en el apasionante mundo del emprendimiento!</description>
  <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 20:05:17 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mqKYDhocdqgl7DSCjLZprUKEF-MnJIeo" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1751313917369</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #474: Lots of M&amp;A. vLex acquired for $1B+. Tradeinn valued at €700M+ in secondary transaction.</title>
  <description>En este episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni desmenuzan las últimas novedades del ecosistema de startups en España. Desde emocionantes rondas de financiación, como la de TuringDream con seis millones de euros, hasta imprescindibles movimientos en fusiones y adquisiciones, como la conversión de vLex en unicornio tras ser adquirida por Clio. Los hosts también abordan la importancia de la sostenibilidad en inversiones, con Alantra liderando una notable ronda de veintitrés millones en Dexter Energy, y el impacto disruptivo de empresas tecnológicas de salud como Tucuvi. Además, analizan las controversias en grandes corporaciones como Glovo y los innovadores pasos dados por nuevas startups en el ámbito de las fintechs. Con una agenda repleta de información clave y análisis perspicaz, este episodio es una invitación a adentrarse en el dinámico mundo de las startups en España. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 05:00:00 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gClgseo2t0AJferRPsK86Nr46TC92zN1" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1751864400328</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #475: Sklum could be valued at €500M. Inveready's 4.3x MOIC. Kibo's €160M PE fund.</title>
  <description>En este episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni te traen lo más relevante del ecosistema de startups y la inversión tech en España. Analizamos las últimas rondas de financiación, adquisiciones y movimientos de grandes empresas que están marcando el rumbo del sector. Desde la ambiciosa startup de alquiler de coches digitales, Revel, hasta la innovadora inteligencia artificial en salud, cada noticia revela el dinamismo del mercado. Además, exploramos fusiones significativas, el impacto de nuevos fondos de inversión y la importancia de la sostenibilidad en la tecnología. Con discusiones sobre la necesidad de evolución en Europa y los últimos avances en telecomunicaciones, este episodio es una fuente inagotable de información para quienes buscan estar al día en el emocionante mundo de las startups. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 05:14:32 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10Xhelo7tBhOE5rdkaT3jPz50fVGN0_y8" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1752470072897</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #476: Wallapop €600M price? Theker raised $21M. CoverManager exit.</title>
  <description>En este episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni nos llevan a través de las últimas y más impactantes novedades del ecosistema tecnológico y de startups en España. Desde la impresionante oferta de Naver por Wallapop hasta los innovadores avances de startups como Theker y Murphy, el capítulo está repleto de análisis perspicaces sobre fusiones y adquisiciones, inversiones y el papel crucial de las aceleradoras. Además, exploran cómo los esfuerzos de colaboración entre el sector público y privado están dando forma a un futuro vibrante para la innovación en el país. Con un enfoque especial en el crecimiento de la inteligencia artificial y el desarrollo musical, este episodio es un recorrido fascinante por lo último en el mundo de las startups. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 05:09:30 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14LAGAS6Fkg0GiuXM2Q27nVWFWBmJxwkb" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1753074570559</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #477: EQT buys Adevinta Spain. Vivla raised €8M. Defense deals.</title>
  <description>En este episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni se sumergen en las últimas noticias del vibrante ecosistema de startups en España. Basándose en el análisis semanal de Jaime Novoa, los anfitriones discuten temas candentes como la adquisición de Adevinta España por EQT y la reciente ronda de financiación de Vivla, una startup innovadora en el sector de la co-propiedad de viviendas de lujo. Además, abordan movimientos significativos en el ámbito de fusiones y adquisiciones, así como el crecimiento de startups en áreas como la educación online y la sostenibilidad agrícola. También exploran la evolución del financiamiento en el sector tecnológico, incluido el papel crucial de inversores y aceleradoras. Con un análisis profundo y ameno, este episodio es esencial para cualquier apasionado del emprendimiento y la inversión en tecnología.</description>
  <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 05:57:19 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OqPdk2jZMRZSNubin8Y9-cSklOnU0ibg" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1753682239762</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #478: Exit season: Wallapop (€563M), Onum (€350M), Covermanager (€350M)</title>
  <description>En este capítulo de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni nos traen las últimas novedades del vibrante ecosistema de startups y la inversión tecnológica en España. Desde significativas rondas de financiamiento, como los 30 millones recaudados por Bit2Me, hasta la adquisición de Wallapop por Naver, el episodio está repleto de análisis sobre oportunidades y desafíos que enfrentan las startups locales. También se discuten las tendencias en fusiones y adquisiciones, el impacto de la automatización a través de innovaciones como las de Maisa AI, y el crecimiento de empresas consolidadas como Indra y Meta en el ámbito de la inteligencia artificial. Todo esto, acompañado de insights sobre nuevos productos lanzados al mercado y el compromiso de fondos como COFIDES con inversiones estratégicas. Únete a esta conversación informativa que te mantendrá al tanto de lo que está sucediendo en el mundo del emprendimiento y la inversión. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 05:08:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1asM88tj4FflpX9DflVkt04jagfoqw4vS" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1756703333189</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #479: a16z invests in Supersonik. Seaya invests €30M in Adsmurai. Wallapop's lawsuit.</title>
  <description>En este capítulo de "Dealflow Newsletter", Toni y Carlos te traen un resumen vibrante y dinámico de las últimas novedades del ecosistema de startups en España. Desde la significativa inversión de Seaya en Adsmurai hasta la innovadora ronda de financiamiento de Supersonik, los anfitriones discuten cómo estos movimientos están dando forma al futuro del marketing digital y la inteligencia artificial. Además, abordan las tensiones legales en Wallapop y destacan las nuevas startups respaldadas por JME Ventures, que están innovando en áreas como la gestión del talento y el bienestar animal. Con análisis sobre los desafíos y oportunidades en el crecimiento del sector, y un vistazo a las incursiones de grandes actores como ING en el mercado tecnológico, este episodio está repleto de información valiosa para inversores y emprendedores. No te pierdas las lecturas recomendadas que cierran el programa, prometiendo más contenido fascinante en futuros episodios. ¡Sigue con nosotros y mantente al tanto de la vibrante escena startup española!</description>
  <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 05:37:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1zZ2meA2WNqoER05smcJt8ZZ8VOiEDNrW" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1757309833615</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #478: Exit season: Wallapop, Onum, Covermanager, €563M, €350M</title>
  <description>En este episodio de “Dealflow Newsletter”, Carlos y Toni se sumergen en el vibrante ecosistema de startups y tecnología en España. Exploran emocionantes recientes rondas de financiación, destacando logros de empresas como Bit2Me y Maisa AI, que están marcando el rumbo en las criptomonedas y la inteligencia artificial, respectivamente. Además, analizan movimientos en fusiones y adquisiciones, incluyendo la significativa compra de Wallapop y el éxito de Onum en el campo de la ciberseguridad. A medida que repasan la evolución de la inversión en startups, también se detienen en el crecimiento de empresas consolidadas como Tesla, subrayando cómo el mercado se está adaptando y madurando. Con discusiones sobre innovación, financiación y el futuro de la automatización, este episodio es un recurso invaluable para inversores y entusiastas del mundo empresarial. ¡Acompáñanos y mantente informado sobre las últimas tendencias y movimientos en este apasionante sector!</description>
  <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 21:02:17 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Um5Lpisnl4wD2CVsL07itcv4Vio2ZYij" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1759006937850</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #481: Factorial $100M ARR. Lingokids $120M financing. Fotocasa + Habitaclia go for €153M.</title>
  <description>En este episodio de Dealflow Newsletter, Carlos y Toni nos traen una actualización vibrante sobre el ecosistema de startups en España. Desde los logros de Factorial en ingresos anuales hasta la importante adquisición de Fotocasa y Habitaclia por Scout24, exploramos los movimientos que están dando forma al sector. También discutimos las nuevas inversiones en sostenibilidad lideradas por Suma Capital y Repsol, además de emocionantes rondas de financiación en el ámbito educativo y aeroespacial. Con un análisis sobre las reestructuraciones en grandes empresas y la importancia de formar líderes globales desde España, este episodio está lleno de insights que no querrás perderte. ¡Únete a nosotros mientras desentrañamos las tendencias más calientes del emprendimiento!</description>
  <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 21:16:19 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1VqwEE6HRdr5JRqkjv9amkQHjYEOWq3fM" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1759007779265</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #482: Orbio raised €6.5M. idealista ends Kyero M&A. Invivo launches €100M fund.</title>
  <description>En este episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni analizan las últimas tendencias y noticias en el ecosistema de startups en España. Desde emocionantes rondas de financiación, como la recaudación de seis millones y medio de Orbio para su plataforma de recursos humanos basada en IA, hasta el complejo mundo de las fusiones y adquisiciones, donde Idealista se enfrenta a regulaciones desafiantes. Además, exploran nuevas inversiones significativas, como el fondo de Invivo enfocado en la intersección entre inteligencia artificial y salud. La creatividad en el desarrollo tecnológico también toma protagonismo con startups como Nilo, que aporta innovaciones en creación de mundos 3D. Con insights críticos y un toque de humor, este episodio es un recurso esencial para quienes navegan el dinámico mundo de las startups españolas. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 05:08:43 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1qmDokCGnZRhSrYE9z3u2ntKjcO5mqFMY" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1759122523050</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #483: TravelPerk gets IPO ready. Freepik is on 🔥. Reveni raised €7.5M</title>
  <description>En este emocionantemente dinámico episodio de "Dealflow Newsletter," Carlos y Toni se adentran en las últimas novedades del ecosistema de stártaps en España, que sigue demostrando su vitalidad a pesar de las dificultades económicas. Desde la impresionante recaudación de fondos por parte de nuevas empresas hasta las fusiones estratégicas que están perfilando el futuro del sector, el episodio destaca ejemplos clave como el crecimiento de Reveni y los planes de TravelPerk para salir a bolsa. También se exploran los movimientos de inversión de fondos como Hyperion y FourFounders Capital, así como lanzamientos innovadores en tecnología, subrayando cómo la creatividad y la colaboración están impulsando la transformación del panorama empresarial. La charla también aborda los desafíos recientes, como el cierre del Campus de Google en Madrid, y concluye con un recordatorio a los oyentes sobre la importancia de mantenerse informados y conectados en este vibrante mundo de oportunidades. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 05:11:53 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pAGmBP-k8Ps6zd9ED2uqsxPEoPP3adbc" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1759727513977</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #484: 011h raised €20M. New Spaniards in YC. Factorial & Jobandtalent go AI.</title>
  <description>En este episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni te traen un análisis detallado de las últimas noticias en el emocionante ecosistema de startups en España. Desde nuevas fundaciones como 011h, que promete revolucionar la construcción sostenible, hasta Clevergy y Nymiz, quienes abordan desafíos climáticos y de privacidad mediante innovadoras tecnologías. Exploran fusiones y adquisiciones significativas, incluyendo el lanzamiento del fondo de AltamarCAM Partners, y discuten el impacto de grandes empresas como Telefónica y Booking.com en el mercado laboral. Además, tocan el tema de cómo la inteligencia artificial está cambiando la gestión de recursos humanos con las nuevas herramientas de Jobandtalent y Factorial. Únete a esta conversación llena de datos frescos y perspicaces que seguramente te inspirarán en tu propio camino en el mundo de la inversión y las startups.</description>
  <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 05:13:15 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1iu4wN__lR8EDooT0CBRZm0xVFaTqGK-1" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760332395363</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #485: Hiring in Spain. Securitize SPAC? Typeform exit? LuxQuanta raised €8M</title>
  <description>En este episodio de Dealflow Newsletter, Carlos y Toni nos traen las últimas noticias del dinamismo del ecosistema startup en España. Desde declaraciones que generan debate sobre el talento en el país hasta la considerable financiación de spin-offs en ciberseguridad, cada segmento revela las tendencias y los desafíos actuales. Los anfitriones analizan fusiones y adquisiciones destacadas, incluyendo la exploración de Securitize hacia una salida a bolsa y la oferta controvertida hecha a Typeform. Además, nuevos fondos de inversión en deeptech, innovaciones en herramientas de mensajería por parte de ex-cofundadores de startups exitosas, y el impacto de la inteligencia artificial en el sector, son temas que se abordan en profundidad. A lo largo del episodio, también se examinan las estrategias de grandes empresas en un entorno de inversión cambiante, destacando tanto los éxitos como los fracasos. Con un resumen que invita a la reflexión y recomendaciones de lectura, este capítulo es un recurso invaluable para quienes buscan comprender el panorama de las startups y el ecosistema de inversión en España. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 05:08:48 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PlpYRWokIJMyRQ4Rov9Ybs5CmQaOtdah" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760936928340</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #486: Acoru raised €10M. Iris Ventures new fund. Spanish tech salaries.</title>
  <description>En este capítulo de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni te traen un resumen de las últimas tendencias y noticias en el ecosistema de startups en España. Desde la exitosa ronda de financiación de Acoru para luchar contra el fraude financiero, hasta la inversión estratégica de Atresmedia en Waynabox, los presentadores desmenuzan cada noticia que marca el pulso del sector. También charlan sobre el potencial de los drones con Fuvex, el crecimiento de agentes conversacionales con Aunoa, y la relevancia de adquisiciones como la de Midea sobre Pacerin. Con una mirada a las nuevas iniciativas de inversión y los prometedores desarrollos en inteligencia artificial y salud digital, Carlos y Toni ofrecen un análisis profundo y reflexivo sobre cómo estas dinámicas están configurando el futuro del emprendimiento en España. ¡Acompáñanos en este fascinante viaje por el mundo de las startups!</description>
  <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 06:21:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1i1URz7f0aFTHguTSUXnr1rwyJquTmEla" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1761546107934</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #487: Securitize SPAC. Sesame secures €50M. Amazon ERE.</title>
  <description>En este episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni exploran las últimas novedades del vibrante ecosistema de startups e inversión en España. A través del análisis de eventos recientes y gracias al trabajo de Jaime Novoa, el dúo discute desde la reciente financiación no dilutiva de Sesame hasta el exitoso crowdfunding de Playtomic. Además, repasan grandes movimientos en M&A, como la fusión de Securitize con Cantor Equity Partners y la adquisición de Masorange por parte de Orange. También se analiza el impacto de despidos en Amazon y el sorprendente crecimiento de Indra, así como emergentes propuestas innovadoras como HeyDiga. Este episodio promete un contenido rico y actualizado que invita a mantenerse al tanto de un sector en constante evolución. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 06:56:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1RKbFtNlYZS_EZ10oROU07ahAG2yK-ua3" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1762153005859</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #488: Qida raised €37M. TravelPerk to Perk & interview with Avi Meir (CEO). VC $ for Spain.</title>
  <description>En este nuevo episodio de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni se sumergen en las últimas novedades del ecosistema de startups en España, analizando desde nuevas rondas de financiación hasta movimientos significativos de fusiones y adquisiciones. Destacan el impresionante logro de Qida, que ha recaudado 37 millones de euros para escalar su plataforma en el sector del cuidado de mayores. Además, examinan el interés de Cirsa en adquirir una participación en BitBase y las tensiones en torno a la posible venta de Wallapop a Naver. Con el cierre del fondo IV de Armilar Venture Partners y el nuevo enfoque de TravelPerk, ahora Perk, hacia la integración de servicios, el episodio también aborda los intrincados movimientos de grandes empresas como Telefónica y su estrategia de ahorro. Por último, se tocan innovaciones en el ámbito energético y la importancia de la educación en la creación de spin-offs. Únete a la conversación para no perderte nada del vibrante mundo de las startups.</description>
  <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 06:44:13 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sIwJbvpkkKKQb_QEdIAKVlTlDMMeLz6U" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1762757053489</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #489: Amenitiz raised €40M. Holafly and Seedtag fly. Kibo goes pre-seed.</title>
  <description>En este episodio del podcast "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni te llevan a un recorrido por las últimas noticias del vibrante ecosistema de startups en España. Analizamos las inversiones más significativas, como la ronda de financiación de 40 millones de euros de Amenitiz y la ambiciosa recaudación de 130 millones de euros de PLD Space. También exploramos fusiones clave, como la adquisición de vLex por Clio, y los nuevos fondos de inversión que están surgiendo en el panorama de la inteligencia artificial. Además, destacamos innovaciones interesantes de startups como Kárumi y Checkia.ai, y reflexionamos sobre noticias relevantes del sector empresarial, como la inversión de Microsoft en Aragón. Cierra el episodio una discusión sobre liderazgo y soberanía digital, resaltando la importancia de estos temas en el futuro del sector tecnológico en España. ¡No te pierdas el análisis profundo y las perspectivas frescas que traemos cada semana!</description>
  <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 07:17:01 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1s4GsG9XtICPAvRON0qgFqfRbGcW4gVDy" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1763363821377</guid>
</item>


<item>
  <title>Dealflow.es #490: Voltrac raised €7M. Dost picked up €6M. ICO's direct+indirect activity.</title>
  <description>En este emocionante capítulo de "Dealflow Newsletter", Carlos y Toni exploran las últimas tendencias y noticias del ecosistema de startups en España, inspirado en la aclamada newsletter de Jaime Novoa. Comenzamos con las recientes inversiones en innovación, destacando a Voltrac y su revolucionario tractor eléctrico, así como a Dost y Tacmind, que ofrecen soluciones de automatización en finanzas y visibilidad digital, respectivamente. Luego, analizamos la adquisición de Metricool por parte del grupo belga Team Blue y su impacto en el mercado. Además, profundizamos en el crecimiento de Prosper AI y la exitosa estrategia de Sesame, que prioriza el crecimiento a largo plazo. Finalmente, discutimos noticias relevantes sobre Meta y el estado de la inversión en inteligencia artificial en España. Únete a nosotros para una visión completa del vibrante panorama empresarial español y no olvides suscribirte para no perderte ninguna actualización.</description>
  <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 05:08:24 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XxBtsrRPIScCsy_Jh_AySEI1B6VuhCdt" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1763960904924</guid>
</item>

</channel>
</rss>
