<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>El Referente Podcast</title>
    <link>https://elreferente.es</link>
    <description>
        Bienvenido a El Referente Podcast, el espacio sonoro basado en el diario digital El Referente, el primer medio online en España especializado exclusivamente en startups, emprendimiento e innovación tecnológica.

Cada episodio analiza, comenta y contextualiza los artículos más relevantes publicados en el periódico: desde noticias de actualidad y entrevistas hasta análisis sectoriales y columnas de opinión.

Un formato pensado para mantenerte conectado con el pulso del ecosistema startup en España. Escúchalo regularmente, y accede a los artículos completos desde los enlaces incluidos en la descripción de cada episodio.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <itunes:author>El Referente Podcast | Startups, innovación y emprendimiento</itunes:author>
    <itunes:summary>
        Bienvenido a El Referente Podcast, el espacio sonoro basado en el diario digital El Referente, el primer medio online en España especializado exclusivamente en startups, emprendimiento e innovación tecnológica.

Cada episodio analiza, comenta y contextualiza los artículos más relevantes publicados en el periódico: desde noticias de actualidad y entrevistas hasta análisis sectoriales y columnas de opinión.

Un formato pensado para mantenerte conectado con el pulso del ecosistema startup en España. Escúchalo regularmente, y accede a los artículos completos desde los enlaces incluidos en la descripción de cada episodio.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/ElReferente/logo.jpg" />
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/ElReferente/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

  
<item>
  <title>España alcanza las 5.010 startups en 2025, que generan casi 29.000 empleos anuales</title>
  <description>En este emocionante episodio de "El Referente Podcast", exploramos el impresionante crecimiento del ecosistema emprendedor en España, que ha alcanzado un récord histórico de más de cinco mil startups activas, generando casi veintinueve mil empleos anuales. Nuestros anfitriones, Carlos y su compañero, analizan el impacto de este fenómeno, destacando la evolución regional en comunidades como Cataluña, Madrid y la Comunitat Valenciana. Abordamos también la preocupante brecha de género en el emprendimiento y las iniciativas necesarias para fomentar la participación femenina. Además, discutimos el auge de sectores como la salud y la educación, y cómo la sostenibilidad y la calidad de los proyectos son esenciales para el futuro del ecosistema. Con una mirada al impacto de la inversión y el potencial tecnológico, este episodio plantea reflexiones profundas sobre el camino del emprendimiento en España. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 18:11:36 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1UavuTrSOiDhu5_FBR9ggwIZqYNkq4T_4" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748887896353</guid>
</item>


<item>
  <title>Resumen 2 de Junio</title>
  <description>En este episodio de "El Referente Podcast", Carlos y Toni exploran las noticias más relevantes del ecosistema startup español. Desde la innovadora ronda de inversión de Drimer y su impacto en el turismo, hasta el programa "ViaExterior" que apoya la internacionalización de empresas gallegas. También hablamos sobre Gravity Wave y su increíble esfuerzo en la recuperación ambiental, así como las emocionantes iniciativas de aceleración, como "Órbita". Bancos como Sabadell y startups como Payflow y HolaCamp demuestran que la inversión y la sostenibilidad van de la mano. Únete a nosotros para descubrir cómo estos actores están transformando el panorama emprendedor en España, a la vez que enfrentan los desafíos del futuro. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 18:28:50 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CqXp3S70vDk_FwaN-fNkK6Lzx0TKbgzO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748888930000</guid>
</item>

</channel>
</rss>
