<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ecotechers Podcast</title>
    <link>https://ecotechers.substack.com</link>
    <description>
      Bienvenido a Ecotechers, el podcast basado en la newsletter independiente liderada por el periodista Jesús Martínez. Cada episodio ofrece un análisis profundo del ecosistema startup y del capital riesgo en España, con historias exclusivas, primicias, tendencias y perfiles clave del sector.

Este podcast refleja la filosofía de la newsletter: aportar transparencia, profundidad y contexto crítico pero optimista al mercado. Escúchalo para estar mejor informado y tomar mejores decisiones. Suscríbete a la newsletter en ecotechers.substack.com.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Ecotechers | Startups y capital riesgo con Jesús Martínez</itunes:author>
    <itunes:summary>
      Bienvenido a Ecotechers, el podcast basado en la newsletter independiente liderada por el periodista Jesús Martínez. Cada episodio ofrece un análisis profundo del ecosistema startup y del capital riesgo en España, con historias exclusivas, primicias, tendencias y perfiles clave del sector.

Este podcast refleja la filosofía de la newsletter: aportar transparencia, profundidad y contexto crítico pero optimista al mercado. Escúchalo para estar mejor informado y tomar mejores decisiones. Suscríbete a la newsletter en ecotechers.substack.com.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/ecotechers/logo.jpg" />

    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/ecotechers/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <!-- Aquí irán los ítems del podcast -->

    
  
<item>
  <title>Los 400 millones de Seedtag, los ajustes de Wallapop en Italia y la ronda de Luzia</title>
  <description>En este emocionante episodio de “Ecotechers”, Carlos y Toni profundizan en el dinámico mundo de las startups y el capital riesgo en España. Desde la ambiciosa proyección de Seedtag hacia el mercado estadounidense, hasta las estrategias ajustadas de Wallapop y el levantamiento de capital por parte de LuzIA, el dúo analiza las últimas tendencias y movimientos del ecosistema emprendedor. Además, exploran el impacto de las decisiones de grandes empresas como OpenAI y Telefónica en el panorama tecnológico, así como innovaciones en movilidad y el sector turístico. Con un análisis perspicaz sobre inversiones y aceleradoras, y la influencia de la regulación europea, este capítulo ofrece una visión completa de los retos y oportunidades que enfrentan las startups. No olvides suscribirte a su newsletter para obtener informes más detallados sobre las noticias más relevantes del sector. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 10 May 2025 16:47:08 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ibMDhxjEefg3mj8TnzbJWMysB6D2KpoM" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746895628840</guid>
</item>

</channel>
</rss>

