<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Velneo Podcast</title>
    <link>https://velneo.com/blog</link>
    <description>
         Bienvenido a Velneo Podcast, el programa basado en el blog oficial de Velneo, una plataforma española para el desarrollo ágil y visual de aplicaciones empresariales como ERP, CRM o facturación.

Cada episodio comenta las novedades, consejos y casos de éxito más relevantes publicados en el blog, ofreciendo una visión clara y útil sobre cómo las empresas pueden digitalizar sus procesos con software a medida y sin complicaciones técnicas.

Un espacio semanal para desarrolladores, responsables IT y empresas que quieren estar al día en soluciones empresariales eficientes, multiplataforma y totalmente personalizables. Puedes leer más en velneo punto com.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Velneo Podcast | Desarrollo empresarial con Velneo</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Velneo Podcast, el programa basado en el blog oficial de Velneo, una plataforma española para el desarrollo ágil y visual de aplicaciones empresariales como ERP, CRM o facturación.

Cada episodio comenta las novedades, consejos y casos de éxito más relevantes publicados en el blog, ofreciendo una visión clara y útil sobre cómo las empresas pueden digitalizar sus procesos con software a medida y sin complicaciones técnicas.

Un espacio semanal para desarrolladores, responsables IT y empresas que quieren estar al día en soluciones empresariales eficientes, multiplataforma y totalmente personalizables. Puedes leer más en velneo punto com.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/velneo/logo.jpeg" />

    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/velneo/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Ejemplo de episodio -->
    <item>
      <title>Prueba</title>
      <description>Prueba</description>
      <pubDate>Mon, 05 May 2025 18:06:11 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Nq6WqqDsc1i15S_kHpjqDtqbbaMPG3Q9" length="1234567" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">1746468371727</guid>
    </item>

  
<item>
  <title>Verifactu: no hace falta cambiar de software</title>
  <description>En este episodio del Velneo Podcast, Carlos y Toni se adentran en un tema crucial para las empresas: la normativa de Verifactu. A medida que el uso de software de facturación aumenta, cumplir con las regulaciones se vuelve esencial, y aquí es donde Verifactu se presenta como una solución sencilla que evita la necesidad de cambiar de software. La conversación aborda cómo integrar esta normativa sin complicaciones, minimizando interrupciones y evitando los desafíos de la migración de datos. Además, se discuten las diferencias clave entre Verifactu y otras soluciones, y la importancia de que las empresas evalúen la adaptabilidad de su software actual. Únete a ellos en un repaso informativo que resalta la eficiencia y continuidad operativa, asegurando que cumplir con la normativa no tenga que ser una carga.</description>
  <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 19:05:41 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Lwb1ZATVSrontLiwSZzI1cb4xlfXU4bp" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748977541711</guid>
</item>

</channel>
</rss>
