<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Content Curators</title>
    <link>https://jguallar.substack.com</link>
    <description>
         Bienvenido a Content Curators, el podcast basado en la newsletter semanal de Javier Guallar, profesor de la Universidad de Barcelona e investigador en información y comunicación digital.

Cada episodio resume y comenta lo más destacado de la newsletter: una cuidada selección de contenidos sobre curación, comunicación digital y tendencias, acompañada de reflexiones claras y accesibles.

Una conversación amena, para estar al día sin saturarte de información. Escúchalo cada semana, y si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter en contentcurators.es.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Content Curators | Comunicación y curación digital con Javier Guallar</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Content Curators, el podcast basado en la newsletter semanal de Javier Guallar, profesor de la Universidad de Barcelona e investigador en información y comunicación digital.

Cada episodio resume y comenta lo más destacado de la newsletter: una cuidada selección de contenidos sobre curación, comunicación digital y tendencias, acompañada de reflexiones claras y accesibles.

Una conversación amena, para estar al día sin saturarte de información. Escúchalo cada semana, y si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter en contentcurators.es.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <!-- Fixed the image URL -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/content_curator/logo.png" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/content_curator/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->
<item>
  <title>Content curators 154. Black Mirror, Campaña de odio, Futuro del SEO.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com/p/content-curators-154-black-mirror
       
En este emocionante episodio de *Content Curators*, nos adentramos en temas que cruzan la línea entre la ficción y la realidad digital. Comenzamos con el impactante regreso de *Black Mirror*, que en su nueva temporada se siente más como un espejo distorsionado de nuestro presente que como una mera obra de ciencia ficción. Reflexionamos sobre cómo sus tramas inquietantes resuenan con nuestras propias experiencias en un mundo dominado por la tecnología y la falta de ética de las grandes empresas.

A continuación, nos sumergimos en el análisis de una escalofriante campaña de odio que ha afectado a la ministra Pilar Alegría, desglosada meticulosamente por Carmela Ríos. Su investigación nos insta a cuestionar cómo se mueven las dinámicas de desinformación y machismo en las redes sociales, y la necesidad de discernir entre críticas legítimas y ataques organizados.

Por último, nos aventuramos en el futuro del SEO, explorando cómo la nueva era de inteligencia artificial está transformando la forma en que interactuamos con el contenido en línea. Emilio Rodríguez nos ofrece perspectivas valiosas sobre la evolución de las estrategias SEO en un entorno donde las respuestas directas de Google ya no conducen el tráfico a las páginas web.

Acompáñanos en esta reflexión profunda sobre la curación de contenidos, la verdad en el ámbito digital y el futuro de la comunicación. ¡No te pierdas este episodio lleno de insights y no olvides suscribirte a la newsletter de Javier Guallar! </description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2025 19:27:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IIedeWEQ4-1SpZOBEWKYHIX-Jk_Sbhdd" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746646023273</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 155. Libros sin algoritmos, IA momento Facebook, TikTok al rescate</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com/p/content-curators-155-libros-sin-algoritmos
       
En el capítulo 155 de "Content Curators", Javier Guallar y sus coanfitriones, Toni y Carlos, nos llevan a una exploración fascinante del ecosistema digital actual. Comenzamos con una propuesta de Miquel Pellicer sobre la curación de contenido humano, destacando trece libros de comunicación recomendados sin algoritmos, que fomentan una lectura más consciente y personal. Luego, reflexionamos sobre el "momento Facebook" de ChatGPT, a partir de un análisis de Antonio Ortiz, que plantea las implicaciones de su nueva función de memoria y cómo podría transformar nuestra relación con la tecnología. Finalmente, nos sumergimos en el mundo de TikTok a través de un artículo de Delia Rodríguez que celebra la humanidad de la procrastinación, con la influencer Christi Newrutzen mostrando cómo convertir las pequeñas luchas diarias en contenido auténtico y relatable. Únete a esta conversación que mezcla curiosidad, crítica y un toque de humor sobre el mundo digital que nos rodea.</description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2025 19:37:31 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1NkHdtZzLyLJlFfmzPIVQjeFhFgRbXumJ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746646651868</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 156. Fin de las redes sociales, Bulos del apagón, Viejas radios.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com/p/content-curators-156-fin-redes-sociales
       
En este episodio de *Content Curators*, Javier Guallar y su compañero abordan temas candentes de la comunicación digital. Desde las sorprendentes declaraciones de Mark Zuckerberg sobre el posible fin de las redes sociales, hasta la rápida propagación de bulos tras un apagón eléctrico en España, el dúo profundiza en las transformaciones y desafíos de nuestro entorno digital. También reflexionan sobre la curiosa nostalgia por las viejas radios, que resurgieron como un remoto lazo con el mundo durante el apagón, recordándonos la calidez de lo analógico en tiempos de caos tecnológico. Únete a esta conversación que no solo analiza lo que está sucediendo en el espacio digital, sino que también celebra el trabajo de quienes curan el contenido en medio de un mar de desinformación. ¡No te lo pierdas!</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 19:48:16 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WA8z-j455mQL5Tw2YXShSCiMP1JxFSCl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746647296385</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 157. Internet de pago, Redes sociales de revistas, Generación muda</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com/p/content-curators-157-internet-de
       
En este emocionante episodio de “Content Curators”, Carlos y Toni te invitan a unirte a su café semanal de conversación sobre la comunicación digital. En esta ocasión, abordan tres temas fascinantes: la transformación del Internet hacia un modelo de pago, la influencia de las redes sociales en las revistas científicas, y el intrigante fenómeno de la “generación muda”. A través de reflexiones provocativas y análisis detallados, los anfitriones examinan los desafíos y oportunidades que presentan estos cambios en nuestra forma de consumir y compartir información. No te pierdas esta estimulante discusión que te hará replantear tu relación con el contenido digital. ¡Suscríbete y acompáñanos en este viaje hacia el futuro de la curación de contenidos!</description>
  <pubDate>Mon, 19 May 2025 21:16:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hNOZpMzAfWGz9uzD5Dpcb2xU892ayYui" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1747689407714</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 158. Memes y cultura internet, Siempre una newsletter, Listas de Spotify</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com/p/content-curators-158-memes-cultura
       
       En este capítulo de Content Curators, Carlos y Toni exploran la vibrante intersección entre la cultura digital, las newsletters y la música en streaming. Comenzamos con una reflexión sobre la evolución de los memes y cómo la creatividad colectiva está redefiniendo el panorama cultural actual, destacando la capacidad de nuevas voces en la era digital. A continuación, nos sumergimos en el mundo de las newsletters, esas micropantallas que nos conectan con nichos de información a menudo ignorados por los grandes medios, y examinamos su papel como vehículo de autenticidad y conexión personal. Finalmente, cerramos con un análisis crítico sobre las listas de Spotify, cuestionando el impacto de los algoritmos en nuestra música y la necesidad de diversificar nuestras experiencias auditivas. Únete a nosotros mientras desgranamos estos temas, fomentando una conversación íntima y reflexiva sobre cómo consumimos y compartimos información en un mundo digital en constante cambio.</description>
  <pubDate>Mon, 19 May 2025 21:26:25 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1AcJNtMTpxq4NMK2F_weUMf5vxntETl8q" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1747689985562</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 159. Acelerón de Google, Cierre de Pocket, Fin de la época del móvil.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com/p/content-curators-159-google

       En este episodio de *Content Curators*, Carlos y Toni nos llevan a un fascinante recorrido por las últimas novedades en comunicación digital e inteligencia artificial. Comenzamos hablando sobre los disruptivos avances presentados por Google en su conferencia I/O, incluyendo innovaciones como el asistente Gemini y la traducción de voz en tiempo real en Google Meet, que prometen transformar nuestra interacción diaria. Luego, reflexionamos sobre el cierre de Pocket, una herramienta emblemática para la gestión de contenidos, y qué significa este cambio para los usuarios en un contexto de eterna evolución tecnológica. Terminamos explorando la provocativa idea del fin de la era del móvil, a raíz de los pronósticos de Jordi Pérez Colomé y el reciente movimiento de OpenAI, sugiriendo cómo podrían redefinirse nuestras interacciones con la tecnología en un futuro cercano. Un episodio lleno de insights que invita a la reflexión sobre el futuro de la comunicación y la curación de contenidos. ¡Acompáñanos!</description>
  <pubDate>Sun, 25 May 2025 08:58:33 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OYfsE16Om-SNpHNRqwKZpfPvMmag0-MQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748163513758</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 160. Espontaneidad en redes, Investigación en curación, Miedo a las tecnologías.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de "Content Curators", Carlos y Toni exploran temas fascinantes acerca de la información y la comunicación digital. Desde la espontaneidad en las redes sociales, donde destacan el valor de compartir errores para promover la autenticidad, hasta la diferencia crucial entre la curación y la agregación de contenidos. Además, reflexionan sobre el miedo a las tecnologías y cómo la adaptabilidad es clave en un mundo digital en constante cambio. Únete a la conversación y descubre cómo integrar más espontaneidad en tus interacciones digitales, y aprende a enfrentar tus miedos tecnológicos con una sonrisa. ¡No te pierdas este episodio lleno de ideas y reflexiones valiosas!</description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 09:44:27 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XTR1Wk0zgY2zbskZ3dm09CQAg1hLsSPx" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748771067113</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 161. Cuando nadie te busca, Trump vs. Musk, X y Substack.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com

En este nuevo episodio de “Content Curators”, Carlos y Toni explorarán lo más destacado de la información y la comunicación digital, basándose en las brillantes recomendaciones de la newsletter de Javier Guallar. Nos adentraremos en los inquietantes cambios en las búsquedas web, las tensas interacciones entre Trump y Musk en redes sociales, y la competencia emergente entre X y Substack. Además, discutiremos el alarmante declive del tráfico en plataformas digitales y cómo esto afecta la relación entre medios y consumidores. Acompáñanos para reflexionar sobre la calidad del contenido, la relevancia de los medios en la era digital y las tendencias que marcan el futuro de la comunicación. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 10:24:31 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XxR2Fg25P-2hz9mDJegcg4OFzRs67Cnz" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749378271704</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 162. Memes para triunfar, Oportunidad en la tormenta, Netflix 10 años</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com En este episodio de "Content Curators", Carlos y Toni nos llevan a un fascinante recorrido por el impacto de los memes en la política, con un análisis del ascenso de Gavin Newsom en un mundo digital. También exploramos la adaptación en tiempos de inteligencia artificial y cómo construir nuestro propio ecosistema digital en lugar de quedarnos de brazos cruzados. Finalmente, reflexionamos sobre los diez años de Netflix en España, cuestionando cómo esta plataforma ha transformado nuestra relación con el contenido y la cultura, y qué significa para nuestra conexión colectiva. Acompáñanos para profundizar en estas temáticas y descubrir cómo la comunicación y la manera de consumir contenidos están en constante evolución. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:29:34 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1e0stBpElZN2Zfp2dymZ64LPUE2VC3aac" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749979774202</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 163. IA, coches y médicos, Influencers, vídeo y desinformación, Estética Instagram vs. TikTok</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de "Content Curators", Carlos y Toni nos traen un análisis profundo sobre los temas más relevantes de la comunicación digital. Hablaremos sobre el impactante futuro de la Inteligencia Artificial en la medicina y la conducción, explorando cómo puede mejorar la precisión de los diagnósticos y salvar vidas. Además, analizaremos el auge de los influencers y el creciente consumo de contenido en vídeo, contrastando las estéticas de Instagram y TikTok y cómo afectan la autoestima de los jóvenes. Únete a nosotros en esta reflexión sobre el entorno digital actual y descubre cómo navegar en este océano de información. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 10:35:30 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14MqfI3XiwOvsFa5n8sSiSgJvlH-kQGhi" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1750588530234</guid>
</item>

</channel>
</rss>
