<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Content Curators</title>
    <link>https://jguallar.substack.com</link>
    <description>
         Bienvenido a Content Curators, el podcast basado en la newsletter semanal de Javier Guallar, profesor de la Universidad de Barcelona e investigador en información y comunicación digital.

Cada episodio resume y comenta lo más destacado de la newsletter: una cuidada selección de contenidos sobre curación, comunicación digital y tendencias, acompañada de reflexiones claras y accesibles.

Una conversación amena, para estar al día sin saturarte de información. Escúchalo cada semana, y si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter en contentcurators.es.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Content Curators | Comunicación y curación digital con Javier Guallar</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Content Curators, el podcast basado en la newsletter semanal de Javier Guallar, profesor de la Universidad de Barcelona e investigador en información y comunicación digital.

Cada episodio resume y comenta lo más destacado de la newsletter: una cuidada selección de contenidos sobre curación, comunicación digital y tendencias, acompañada de reflexiones claras y accesibles.

Una conversación amena, para estar al día sin saturarte de información. Escúchalo cada semana, y si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter en contentcurators.es.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <!-- Fixed the image URL -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/content_curator/logo.png" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/content_curator/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->
<item>
  <title>Content curators 154. Black Mirror, Campaña de odio, Futuro del SEO.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com/p/content-curators-154-black-mirror
       
En este emocionante episodio de *Content Curators*, nos adentramos en temas que cruzan la línea entre la ficción y la realidad digital. Comenzamos con el impactante regreso de *Black Mirror*, que en su nueva temporada se siente más como un espejo distorsionado de nuestro presente que como una mera obra de ciencia ficción. Reflexionamos sobre cómo sus tramas inquietantes resuenan con nuestras propias experiencias en un mundo dominado por la tecnología y la falta de ética de las grandes empresas.

A continuación, nos sumergimos en el análisis de una escalofriante campaña de odio que ha afectado a la ministra Pilar Alegría, desglosada meticulosamente por Carmela Ríos. Su investigación nos insta a cuestionar cómo se mueven las dinámicas de desinformación y machismo en las redes sociales, y la necesidad de discernir entre críticas legítimas y ataques organizados.

Por último, nos aventuramos en el futuro del SEO, explorando cómo la nueva era de inteligencia artificial está transformando la forma en que interactuamos con el contenido en línea. Emilio Rodríguez nos ofrece perspectivas valiosas sobre la evolución de las estrategias SEO en un entorno donde las respuestas directas de Google ya no conducen el tráfico a las páginas web.

Acompáñanos en esta reflexión profunda sobre la curación de contenidos, la verdad en el ámbito digital y el futuro de la comunicación. ¡No te pierdas este episodio lleno de insights y no olvides suscribirte a la newsletter de Javier Guallar! </description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2025 19:27:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IIedeWEQ4-1SpZOBEWKYHIX-Jk_Sbhdd" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746646023273</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 155. Libros sin algoritmos, IA momento Facebook, TikTok al rescate</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com/p/content-curators-155-libros-sin-algoritmos
       
En el capítulo 155 de "Content Curators", Javier Guallar y sus coanfitriones, Toni y Carlos, nos llevan a una exploración fascinante del ecosistema digital actual. Comenzamos con una propuesta de Miquel Pellicer sobre la curación de contenido humano, destacando trece libros de comunicación recomendados sin algoritmos, que fomentan una lectura más consciente y personal. Luego, reflexionamos sobre el "momento Facebook" de ChatGPT, a partir de un análisis de Antonio Ortiz, que plantea las implicaciones de su nueva función de memoria y cómo podría transformar nuestra relación con la tecnología. Finalmente, nos sumergimos en el mundo de TikTok a través de un artículo de Delia Rodríguez que celebra la humanidad de la procrastinación, con la influencer Christi Newrutzen mostrando cómo convertir las pequeñas luchas diarias en contenido auténtico y relatable. Únete a esta conversación que mezcla curiosidad, crítica y un toque de humor sobre el mundo digital que nos rodea.</description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2025 19:37:31 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1NkHdtZzLyLJlFfmzPIVQjeFhFgRbXumJ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746646651868</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 156. Fin de las redes sociales, Bulos del apagón, Viejas radios.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com/p/content-curators-156-fin-redes-sociales
       
En este episodio de *Content Curators*, Javier Guallar y su compañero abordan temas candentes de la comunicación digital. Desde las sorprendentes declaraciones de Mark Zuckerberg sobre el posible fin de las redes sociales, hasta la rápida propagación de bulos tras un apagón eléctrico en España, el dúo profundiza en las transformaciones y desafíos de nuestro entorno digital. También reflexionan sobre la curiosa nostalgia por las viejas radios, que resurgieron como un remoto lazo con el mundo durante el apagón, recordándonos la calidez de lo analógico en tiempos de caos tecnológico. Únete a esta conversación que no solo analiza lo que está sucediendo en el espacio digital, sino que también celebra el trabajo de quienes curan el contenido en medio de un mar de desinformación. ¡No te lo pierdas!</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 19:48:16 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1WA8z-j455mQL5Tw2YXShSCiMP1JxFSCl" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746647296385</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 157. Internet de pago, Redes sociales de revistas, Generación muda</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com/p/content-curators-157-internet-de
       
En este emocionante episodio de “Content Curators”, Carlos y Toni te invitan a unirte a su café semanal de conversación sobre la comunicación digital. En esta ocasión, abordan tres temas fascinantes: la transformación del Internet hacia un modelo de pago, la influencia de las redes sociales en las revistas científicas, y el intrigante fenómeno de la “generación muda”. A través de reflexiones provocativas y análisis detallados, los anfitriones examinan los desafíos y oportunidades que presentan estos cambios en nuestra forma de consumir y compartir información. No te pierdas esta estimulante discusión que te hará replantear tu relación con el contenido digital. ¡Suscríbete y acompáñanos en este viaje hacia el futuro de la curación de contenidos!</description>
  <pubDate>Mon, 19 May 2025 21:16:47 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hNOZpMzAfWGz9uzD5Dpcb2xU892ayYui" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1747689407714</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 158. Memes y cultura internet, Siempre una newsletter, Listas de Spotify</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com/p/content-curators-158-memes-cultura
       
       En este capítulo de Content Curators, Carlos y Toni exploran la vibrante intersección entre la cultura digital, las newsletters y la música en streaming. Comenzamos con una reflexión sobre la evolución de los memes y cómo la creatividad colectiva está redefiniendo el panorama cultural actual, destacando la capacidad de nuevas voces en la era digital. A continuación, nos sumergimos en el mundo de las newsletters, esas micropantallas que nos conectan con nichos de información a menudo ignorados por los grandes medios, y examinamos su papel como vehículo de autenticidad y conexión personal. Finalmente, cerramos con un análisis crítico sobre las listas de Spotify, cuestionando el impacto de los algoritmos en nuestra música y la necesidad de diversificar nuestras experiencias auditivas. Únete a nosotros mientras desgranamos estos temas, fomentando una conversación íntima y reflexiva sobre cómo consumimos y compartimos información en un mundo digital en constante cambio.</description>
  <pubDate>Mon, 19 May 2025 21:26:25 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1AcJNtMTpxq4NMK2F_weUMf5vxntETl8q" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1747689985562</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 159. Acelerón de Google, Cierre de Pocket, Fin de la época del móvil.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com/p/content-curators-159-google

       En este episodio de *Content Curators*, Carlos y Toni nos llevan a un fascinante recorrido por las últimas novedades en comunicación digital e inteligencia artificial. Comenzamos hablando sobre los disruptivos avances presentados por Google en su conferencia I/O, incluyendo innovaciones como el asistente Gemini y la traducción de voz en tiempo real en Google Meet, que prometen transformar nuestra interacción diaria. Luego, reflexionamos sobre el cierre de Pocket, una herramienta emblemática para la gestión de contenidos, y qué significa este cambio para los usuarios en un contexto de eterna evolución tecnológica. Terminamos explorando la provocativa idea del fin de la era del móvil, a raíz de los pronósticos de Jordi Pérez Colomé y el reciente movimiento de OpenAI, sugiriendo cómo podrían redefinirse nuestras interacciones con la tecnología en un futuro cercano. Un episodio lleno de insights que invita a la reflexión sobre el futuro de la comunicación y la curación de contenidos. ¡Acompáñanos!</description>
  <pubDate>Sun, 25 May 2025 08:58:33 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OYfsE16Om-SNpHNRqwKZpfPvMmag0-MQ" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748163513758</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 160. Espontaneidad en redes, Investigación en curación, Miedo a las tecnologías.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de "Content Curators", Carlos y Toni exploran temas fascinantes acerca de la información y la comunicación digital. Desde la espontaneidad en las redes sociales, donde destacan el valor de compartir errores para promover la autenticidad, hasta la diferencia crucial entre la curación y la agregación de contenidos. Además, reflexionan sobre el miedo a las tecnologías y cómo la adaptabilidad es clave en un mundo digital en constante cambio. Únete a la conversación y descubre cómo integrar más espontaneidad en tus interacciones digitales, y aprende a enfrentar tus miedos tecnológicos con una sonrisa. ¡No te pierdas este episodio lleno de ideas y reflexiones valiosas!</description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 09:44:27 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XTR1Wk0zgY2zbskZ3dm09CQAg1hLsSPx" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1748771067113</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 161. Cuando nadie te busca, Trump vs. Musk, X y Substack.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com

En este nuevo episodio de “Content Curators”, Carlos y Toni explorarán lo más destacado de la información y la comunicación digital, basándose en las brillantes recomendaciones de la newsletter de Javier Guallar. Nos adentraremos en los inquietantes cambios en las búsquedas web, las tensas interacciones entre Trump y Musk en redes sociales, y la competencia emergente entre X y Substack. Además, discutiremos el alarmante declive del tráfico en plataformas digitales y cómo esto afecta la relación entre medios y consumidores. Acompáñanos para reflexionar sobre la calidad del contenido, la relevancia de los medios en la era digital y las tendencias que marcan el futuro de la comunicación. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 10:24:31 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1XxR2Fg25P-2hz9mDJegcg4OFzRs67Cnz" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749378271704</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 162. Memes para triunfar, Oportunidad en la tormenta, Netflix 10 años</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com En este episodio de "Content Curators", Carlos y Toni nos llevan a un fascinante recorrido por el impacto de los memes en la política, con un análisis del ascenso de Gavin Newsom en un mundo digital. También exploramos la adaptación en tiempos de inteligencia artificial y cómo construir nuestro propio ecosistema digital en lugar de quedarnos de brazos cruzados. Finalmente, reflexionamos sobre los diez años de Netflix en España, cuestionando cómo esta plataforma ha transformado nuestra relación con el contenido y la cultura, y qué significa para nuestra conexión colectiva. Acompáñanos para profundizar en estas temáticas y descubrir cómo la comunicación y la manera de consumir contenidos están en constante evolución. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:29:34 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1e0stBpElZN2Zfp2dymZ64LPUE2VC3aac" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1749979774202</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 163. IA, coches y médicos, Influencers, vídeo y desinformación, Estética Instagram vs. TikTok</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de "Content Curators", Carlos y Toni nos traen un análisis profundo sobre los temas más relevantes de la comunicación digital. Hablaremos sobre el impactante futuro de la Inteligencia Artificial en la medicina y la conducción, explorando cómo puede mejorar la precisión de los diagnósticos y salvar vidas. Además, analizaremos el auge de los influencers y el creciente consumo de contenido en vídeo, contrastando las estéticas de Instagram y TikTok y cómo afectan la autoestima de los jóvenes. Únete a nosotros en esta reflexión sobre el entorno digital actual y descubre cómo navegar en este océano de información. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 10:35:30 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14MqfI3XiwOvsFa5n8sSiSgJvlH-kQGhi" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1750588530234</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 164. Doxeo y anonimato en redes, Formato largo vs. corto, Matriz alucinaciones IA</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de "Content Curators", Carlos y Toni nos llevan a una exploración profunda de temas actuales en el mundo digital. Hablamos sobre el polémico fenómeno del doxeo y el anonimato en redes, a partir de un artículo de Jordi Pérez Colomé que nos hace cuestionar los límites éticos de la exposición pública. También analizamos la tendencia hacia contenidos más largos, gracias a la perspectiva de Ted Goia, y cómo esto podría significar una búsqueda de profundidad en tiempos de información efímera. Finalmente, discutimos la matriz de alucinaciones de la inteligencia artificial propuesta por Titonet Pills, una herramienta que nos ayuda a navegar los riesgos de confiar en la IA. Únete a nosotros para reflexionar sobre la responsabilidad de consumir y crear información en la era digital. ¡No olvides suscribirte a la newsletter de Javier Guallar para obtener insights valiosos cada semana!</description>
  <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 07:58:28 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1tZO3cb6mY9dEid_PYWEAwl8UmcABW2H2" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1751183908514</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 165. Curadores y exploradores, El ChatGPT que viene, Emojis y emociones</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de "Content Curators", Carlos y Toni abordan temas apasionantes sobre la metacuración en el mundo digital. Discuten la evolución de los curadores hacia exploradores, la relevancia de aportar una visión crítica y el impacto del uso de emojis en la comunicación. Además, analizan el futuro de la inteligencia artificial y cómo ChatGPT podría cambiar las reglas del juego en la distribución de contenido. Únete a esta reflexión amena sobre cómo la información nos afecta en nuestro día a día y descubre recomendaciones valiosas en la newsletter de Javier Guallar. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 08:48:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1W2OPb2sM2a8RaRP1got6wy3LeUrxZxks" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1751791725766</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 166. Búsquedas IA, Curación noticias de portada, Jornada Cuvicom, Gen Z y la disrupción</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este emocionante episodio de "Content Curators", Carlos y Toni abordan temas candentes del mundo digital, como las búsquedas con inteligencia artificial y los nuevos paradigmas en la curación de noticias. Analizan cómo la inteligencia artificial está transformando nuestra manera de buscar información y las implicaciones que trae consigo, así como el impacto de la fragmentación de las búsquedas en la experiencia del usuario. Además, discuten un revelador estudio sobre la curación en portadas de diarios digitales y la representación de género en el periodismo. Sin olvidar la jornada Cuvicom, donde expertos reflexionan sobre el futuro de la comunicación digital. Y, para colmo, examinan cómo la generación Z se enfrenta a estos rápidos cambios en el paisaje informativo. Un episodio lleno de reflexiones clave para entender el presente y anticipar el futuro en la comunicación digital. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 09:37:37 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rcdI1ICoOiDI6KLOvuG3FTBkj_R0H9Gt" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1752399457081</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 167. Bulos y odio en redes, Dos tipos de tecnologías, Google Maps.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de "Content Curators", Carlos y Toni analizan los desafíos actuales en el mundo digital, comenzando por la preocupante relación entre desinformación y odio en las redes sociales. Reflexionan sobre cómo bulos y manipulaciones pueden incitar a la violencia y transformar nuestra cohesión social. Además, abordan las diferentes visiones sobre el papel de la tecnología en nuestras vidas, discutiendo la automatización frente al empoderamiento humano, y cómo herramientas como Google Maps han revolucionado nuestra interacción con el entorno. Un episodio que invita a la reflexión crítica sobre estas temáticas cruciales en la era digital. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 09:22:08 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16Oq-3LrjIITfxqXcVMHcEsMFFt1WjHQ5" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1753003328084</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators en pausa veraniega</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de Content Curators, Carlos y Toni reflexionan sobre la pausa veraniega, un tiempo ideal para desconectar y revaluar nuestros hábitos de consumo de información. Mientras la newsletter de Javier Guallar también toma un descanso, nuestros anfitriones discuten la importancia de seleccionar contenidos en lugar de consumir todo lo que aparece en nuestras pantallas. Desde la proliferación de formatos ligeros como podcasts y audiolibros hasta el dilema de mantenerse actualizado, este capítulo nos invita a explorar la curación de contenido como un arte que va más allá de compartir información. Únete a esta conversación mientras nos preparamos para el regreso en septiembre, y no olvides seguir reflexionando sobre tus hábitos digitales en este verano. ¡Feliz descanso a todos!</description>
  <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:44:45 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CIfqCUOEyDfDcUmnzF8xYwxPw4JyM-eH" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1753605885060</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 168. Zetas analógicos, Año IV post ChatGPT, Niños influencers.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este nuevo episodio de "Content Curators", Carlos y Toni nos llevan a un fascinante recorrido por los temas más relevantes de la comunicación digital, basándose en la latest newsletter de Javier Guallar. Acompáñalos mientras analizan los zetas analógicos y su búsqueda de experiencias tangibles, explorando el impacto del año IV post ChatGPT en el entorno laboral y las dinámicas organizacionales. El episodio también toca el creciente fenómeno del sharenting y sus implicaciones para los niños influencers en la era digital. Un participativo debate que no solo desmenuza contenido, sino que invita a la reflexión sobre el futuro de la privacidad infantil y la autenticidad en la era digital. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 09:16:11 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Rn2A_9MzaAHpKuu8IPl8YSJHQ-tarA2v" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1757236571923</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 169. SEO y GEO, Curador en tiempos IA, Promesas social media incumplidas</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de Content Curators, exploramos la evolución del SEO hacia el GEO y cómo la inteligencia artificial está cambiando el panorama de la curación de contenidos. Discutimos la importancia del curador en un mundo saturado de información y la necesidad de distinguir lo valioso en medio de la sobreproducción. Además, analizamos las promesas incumplidas de las redes sociales, reflexionando sobre su impacto en nuestras interacciones y en el sentido de comunidad. Acompáñanos en esta conversación llena de análisis y perspectivas sobre el presente y futuro de la comunicación digital.</description>
  <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 20:54:29 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1t9UHNANgdJLIZG3q4OR-LPw_eVuOn3JM" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1759006469584</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 170. YouTube del short al show, Está pasando en Discord, Ministra IA.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de “Content Curators”, Carlos y Toni se sumergen en la evolución de plataformas digitales, desde el reinado de YouTube hasta la espontaneidad de Discord y la sorprendente llegada de una ministra de Inteligencia Artificial virtual en Albania. Analizan cómo YouTube se adapta a la nueva era del livestreaming y los contenidos cortos, y discuten el impacto de aplicaciones como Discord en eventos globales. Además, reflexionan sobre la confianza en la inteligencia artificial y la preocupación por la falta de transparencia en sus decisiones. Una charla que invita a reflexionar sobre el futuro de la comunicación digital y la adaptabilidad en un mundo en constante cambio. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 21:21:21 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1-DIfVWT4gmSU8-hoWB4SoxCqYrgdRYlO" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1759008081162</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 171. Búsquedas, Coger el teléfono, Comunicación digital y Curación</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de Content Curators, Carlos y Toni exploran cómo la inteligencia artificial está transformando nuestras búsquedas en línea y reflexionan sobre el impacto de la comunicación digital en nuestras vidas cotidianas. Desde la resistencia al cambio en los hábitos de búsqueda hasta la evolución en el uso del teléfono, los anfitriones desmenuzan las ideas presentadas en las newsletter de José Manuel Sánchez y Cristina Juesas. También discuten un nuevo libro digital coordinado por Javier Guallar que aborda la curación de contenidos y la importancia de entender la sobrecarga de información en la era digital. Únete a esta conversación sobre las tendencias más relevantes en información y comunicación, y descubre cómo puedes ser un mejor curador en tu día a día.</description>
  <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 09:33:27 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YJXnE6NvNzCj53GrEnWYu-EW4hS6U4lf" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1759052007745</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 172. Curación IA contra curación humana, Jóvenes y fotos, Rechazar la verdad.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de "Content Curators", Carlos y Toni te llevan a través de un análisis profundo sobre la curación de contenidos en la era digital. Discuten la fascinante batalla entre la curaduría humana y la inteligencia artificial, cuestionando si las máquinas podrán alguna vez captar la complejidad emocional que caracteriza a la interacción humana. Además, abordan el cambio en la relación de la Generación Z con las fotografías en redes sociales, explorando su preferencia por la naturalidad frente al miedo al juicio público. Por último, reflexionan sobre el peligro del escepticismo excesivo en un mundo plagado de desinformación. Un episodio que invita a la reflexión y a replantear nuestra relación con la información. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 09:02:04 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mioqL74tW1CXG5siOGmSMpzYke26MmSS" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1759654924726</guid>
</item>


<item>
  <title>Content curators 173. Tiempos de Workslop, Estrategia social media revistas.</title>
  <description>Lee la newsletter en: https://jguallar.substack.com. En este episodio de Content Curators, Carlos y Toni exploran el intrigante fenómeno del "workslop" y su impacto en nuestra productividad en la era digital. Analizan la diferencia entre la abundancia de contenido y su calidad, a la vez que se adentran en estrategias efectivas de redes sociales para revistas, basadas en la experiencia de Javier Guallar. Desde la curación de contenidos hasta el diseño de una estrategia adaptada a los recursos disponibles, este capítulo invita a la reflexión sobre cómo optimizar nuestra actuación en un mundo cada vez más saturado de información. ¡No te lo pierdas!</description>
  <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 11:13:32 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1pcUgzAPW7IVrVMHc_kNeeMMpa5IcM_Kj" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1760267612798</guid>
</item>


</channel>
</rss>
