<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
     xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Content Curators</title>
    <link>https://jguallar.substack.com</link>
    <description>
         Bienvenido a Content Curators, el podcast basado en la newsletter semanal de Javier Guallar, profesor de la Universidad de Barcelona e investigador en información y comunicación digital.

Cada episodio resume y comenta lo más destacado de la newsletter: una cuidada selección de contenidos sobre curación, comunicación digital y tendencias, acompañada de reflexiones claras y accesibles.

Una conversación amena, para estar al día sin saturarte de información. Escúchalo cada semana, y si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter en contentcurators.es.
    </description>
    <language>es</language>
    
    <!-- iTunes-specific metadata -->
    <itunes:author>Content Curators | Comunicación y curación digital con Javier Guallar</itunes:author>
    <itunes:summary>
         Bienvenido a Content Curators, el podcast basado en la newsletter semanal de Javier Guallar, profesor de la Universidad de Barcelona e investigador en información y comunicación digital.

Cada episodio resume y comenta lo más destacado de la newsletter: una cuidada selección de contenidos sobre curación, comunicación digital y tendencias, acompañada de reflexiones claras y accesibles.

Una conversación amena, para estar al día sin saturarte de información. Escúchalo cada semana, y si aún no lo haces, suscríbete a la newsletter en contentcurators.es.
    </itunes:summary>
    <itunes:explicit>no</itunes:explicit>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Acosta</itunes:name>
      <itunes:email>luis.acosta@news2podcast.com</itunes:email>
    </itunes:owner>
    
    <!-- Fixed the image URL -->
    <itunes:image href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/content_curator/logo.png" />

    <!-- Atom self-reference -->
    <atom:link href="https://acosta1991.github.io/newsletter2podcast/content_curator/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <!-- Example item (episode) -->
    <item>
      <title>Dealflow.es #461: Harmonix raised €3.2M. Tinybird + LLMs. Daniel Lopez's (Bitnami) new co.</title>
      <description>Bienvenidos a Dealflow Newsletter, el podcast que ofrece un resumen semanal compacto y dinámico del ecosistema startup español. Si tienes poco tiempo y quieres estar al tanto de las últimas rondas de financiación, adquisiciones y lanzamientos en el mundo de las startups, este es tu lugar. Cada semana, desglosamos lo más relevante de la newsletter de Jaime Novoa, presentado de manera clara y entretenida. Desde nuevas iniciativas en fintech y deep tech, hasta fusiones sorprendentes, aquí encontrarás la información clave que necesitas para mantenerte actualizado. ¡Suscríbete gratis en dealflow.es y no te pierdas nada de lo que está ocurriendo en el emocionante mundo de las startups!</description>
      <pubDate>Sat, 03 May 2025 21:28:33 GMT</pubDate>
      <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fZd9sYikJTkUyQ54IF2fEvQk9Vp7FxuA" length="1234567" type="audio/mpeg" />
      <guid isPermaLink="false">1746307713397</guid>
    </item>
  
<item>
  <title>Content curators 154. Black Mirror, Campaña de odio, Futuro del SEO.</title>
  <description>En este emocionante episodio de *Content Curators*, nos adentramos en temas que cruzan la línea entre la ficción y la realidad digital. Comenzamos con el impactante regreso de *Black Mirror*, que en su nueva temporada se siente más como un espejo distorsionado de nuestro presente que como una mera obra de ciencia ficción. Reflexionamos sobre cómo sus tramas inquietantes resuenan con nuestras propias experiencias en un mundo dominado por la tecnología y la falta de ética de las grandes empresas.

A continuación, nos sumergimos en el análisis de una escalofriante campaña de odio que ha afectado a la ministra Pilar Alegría, desglosada meticulosamente por Carmela Ríos. Su investigación nos insta a cuestionar cómo se mueven las dinámicas de desinformación y machismo en las redes sociales, y la necesidad de discernir entre críticas legítimas y ataques organizados.

Por último, nos aventuramos en el futuro del SEO, explorando cómo la nueva era de inteligencia artificial está transformando la forma en que interactuamos con el contenido en línea. Emilio Rodríguez nos ofrece perspectivas valiosas sobre la evolución de las estrategias SEO en un entorno donde las respuestas directas de Google ya no conducen el tráfico a las páginas web.

Acompáñanos en esta reflexión profunda sobre la curación de contenidos, la verdad en el ámbito digital y el futuro de la comunicación. ¡No te pierdas este episodio lleno de insights y no olvides suscribirte a la newsletter de Javier Guallar!</description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2025 19:27:03 GMT</pubDate>
  <enclosure url="https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IIedeWEQ4-1SpZOBEWKYHIX-Jk_Sbhdd" length="1234567" type="audio/mpeg" />
  <guid isPermaLink="false">1746646023273</guid>
</item>

</channel>
</rss>
